【十張圖教你】想香港獨立嘅入黎

1. 揀定護照先

2. 揀自治，真普选，「一国兩制」嘅，可以渣住你本新护照走先

本野幫埋你個仔女揀架 好好錫住 <-- 請按上一頁離開
3. 聽下Trump Trump 上個月係聯合國大會點講 ？

「沒有主權，就沒有民主。」
寧願信所羅門SolomonYue三千二百萬之一嘅黨員，連國會議員都唔係嘅「假傳聖旨」，1/ 32,854,496 嘅共和黨黨員，有美國綠卡俾錢就入得都唔信美國總統TRUMP嘅，又可以走先
<-- 請按上一頁離開

4.信蝗支蜂(司徒華2.0)

2014年阻升旗割勇武，首先我是中国人嘅，又可以走啦 <-- 請按上一頁離開

5. DW德國之聲翻譯錯，蝗支蜂(司徒華2.0)唔係咁嘅意思

又信必須宣誓效忠中国嘅区议会有用嘅，請返回圖2 領取閣下嘅新护照，又可以走啦
<-- 請按上一頁離開

覺得搞分化嘅睇埋落去，我只係分清敵人。

6.1997年，香港主權淪陷當日，泛民主黨一同拍手歡呼

繼1982年新民盟（前民主黨名稱）機場臭罵戴卓爾夫人後，終於可以做堂堂正正中国人啦，
1997年7月1日，民主黨第一句口號：「爭取民主！」
2019年10月29日，民主黨：「五大訴求，真民主！」

３７：３４開始，全城歡騰做個勇武中国人。
理工、中大、港大學生會以公開信形式反對「三條條約有效論」：《南京條約》、《北京條約》及《展拓香港界址專條》，千年民主大英帝國人眼見民意如此，決定尊重民意，將整個香港送給中国。

睇完呢到仲信英國主動放棄香港嘅，<-- 請按上一頁離開

7.黎到呢度，相信大家都分到邊個，邊個先係敵人，開始了解多左香港歷史，開始知道1941年，【香港保衛戰】 （Battle of Hong Kong ）

有２０００位英聯邦(Commonwealth of Nations)英烈，為左保衛英屬香港(British Hong Kong)呢個地方，今日埋葬於西灣國殤紀念墳場（Sai Wan War Cemetery）。 開始知道香港點解今日同中国有咁大衝突，原來係因為英國人教曉左我地自由、文明、法治嘅重要性，令我地香港人同中国人唔同，所以今日我地為左守護呢Ｄ西方價值，不惜犧牲，與中国對抗，開始知道香港點解咁受國際關注，因為英國人建設左國際級機場（全球第一客貨運量），世界級基建，亞洲第一金融中心，所以今日我地仲有價值，未有坦克入城，開始知道英國人曾經為左守護香港呢個地方，曾經不惜一切，曾經奮戰到底。中国？今日係新屋嶺同新彊做緊咩？仲想同佢和解？
你今日２０１９年上連登唔洗翻牆，知唔知點解？係因為英國
仲覺得英國係廢嘅<-- 請按上一頁離開,你唔配有民主

8.今日嘅英國，連世界軍力第二嘅俄佬都敢挑機。

知唔知點解今日我地仲要學英文？因為英語系國家 — 英美一直領導緊世界，英美關係密不可分，英美聯軍，世上無人能敵，從教育、科學、軍事一直領導全世界，歷史學家Paul Johnson以「現代民主世界秩序的基石」形容呢段關係。
紐倫港（Nylonkong），亦並列為21世紀世界三大國際都會。
1955-1975年，美國派250萬美軍到越南打反共陣營(當中包括中华人民共和国),死傷34萬美軍，美國艦隊近86次停泊香港。
1982年，鐵娘子柴契爾為維護主權，不理美法勸告，不惜越洋萬里出戰阿根廷，英國為保護2000名福克蘭群島的英國(海外)國民，255名英軍逝世。
點解？因為福克蘭群島國民唔是嗌五大訴求。

只有擁抱民主的國家，才有擁抱自由的城市。

9. 下? 乜原來香港獨立得兩張圖夠講?

係，你有智商唔信賣港賊，時機黨、美英唔會幫手黨，
其實好難，起碼呢35年，呃香港人，呃極到都仲有人信。
全世界最權威嘅英國國會下議院報告(Hong Kong, 2019)，今年9月17日，白紙黑字寫得非常清楚，英國引用《維也納條約法公約》(管國與國之間嘅國際法)，英國有權單方面直接中止(Supsension)《中英聯合聲明》，即中止中国對香港行使主權，值得一提嘅係呢份報告係由英國國防部專員整合撰寫，你估英國唔知中止左香港主權有咩後果？冇錯，就有一條路，就係出兵[/b]。繼續向英美乞求將民主降臨從未冇民主嘅納粹極權中国香港，英美無計可施，你簡單直接Ｄ叫佢出兵可能冇咁頭痛，仲有美國條BILL只係凍結歐美資產,限制歐美入境，咁樣可以令香港有民主？咁美國北韓人權法過左成１０年，北韓人權至少都有Ｄ改善啦掛？
冇。

10.最後一張圖 End Game

香港獨立，脫殖解共，從來都係咁簡單直接，只係需要廢除《中英聯合聲明》，將問責對象由共匪轉去英國。
「五大訴求」係中間手段，你訴求嘅對象係共匪，係將香港主權問題局限係中国內政入面。
《中英聯合聲明》就係END GAME，你訴求嘅對象係英美，係將香港主權問題放係國際談判上面。
請香港人不要絕望，廢BILL過左後，有咩死傷，仲未有民主，係意料之內，請記住仲有呢份英國為香港而寫嘅國會報告。(我認為係最後一份)
請渣住呢份報告同聯合聲明，去全球教堂(全球英國領事館)唱主禱文，要求英國回應，今日可以做嘅就係做 - 「香港獨立傳教士」。
香港獨立，脫共解殖。

〈主禱文〉
我們在英國的女皇，
願人都尊祢的名為聖。
願祢的英聯邦國度降臨；
願祢的旨意行在香港，
如同行在加澳。
我們祈求的自由，今日賜給我們。
免販民賣港賊「民主回归中国香港」的債如同我們免了支那的債。
不叫我們陷入中国，救我們脫離支那。
因為自由、民主、法治全是祢的，直到永遠。
阿們！
海面浮屍嘅數目會用時間黎見證各位今日嘅決定。
:選擇信英國(國會下議院報告)
:信共匪(建制黑面、泛民白臉)＋我分化

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

又係“廢除”中英聯合聲明。你mislead夠未？

要英國出手，就應該叫英國國會出bill去指中國違反聯合聲明，而唔係一開始就講咩廢除。你已經係咁開post喺度誤導人

你地對得住英女皇嗎？

唔洗答我 出街望下
電車纜車機場郵輪碼頭

推上熱門

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

香港獨立 唯一出路

6/10 個個有新護照就走人？

我地本身可以係聯合國投票，用殖民地身分獨立

香港獨立 - 殖民地獨立 =符合國際法
加泰獨立 - 分裂主義獨立= 違反國際法

1972年聯合國決議中，中国共產黨擅自將香港及澳門從殖民地名單剔除，從未得到港澳任何民意授權。

按：1972年的2908號決議： 《聯合國大會第1514號決議》，中国擅自將港澳從殖民地名單中剔除，准許殖民地國家及民族獨立。

廢除聲明 香港獨立 脫共解殖 唯一出路，

6/10

7/10

其實一直都知道 唯一辦法就係要獨立
我本來都諗緊有無機會中共屈服 真係比普選我地
但等佢經濟回復之後 只會再次動刀
歸根究底 問題係中共度 而一勞永逸既方法就係中共解體
佢一日存在 就只繼續壓迫我地

既然大家都知

點解唔講
點解要被一班一国一制嘅人係國際上面代表我地嘅聲音

我地由今日起 要大大聲講
外媒問一定要講

熱門未？

有point，支持香港獨立

但唔太buy英國條路香港人立志要搞獨立，然後美國佬睇場好似實際啲

英國可以用國際合法入，
其他殖民地點恨？一定要武力抗爭到底
美國獨立、印度獨立，印尼獨立都係打到死

香港人渣住神牌唔用

美國唔可以係中英聯合聲明有效下出兵中国香港
呢個係重點

11.11 可以唔上行程表

加泰關你事
柏林關你事

香港保衛戰唔關你事
新疆集中營唔關你事

知唔知點解行程表冇？

因為大台唔想香港人記得英聯邦軍(commonwealth)幫過香港

【香港保衛戰】 （Battle of Hong Kong ）
１９４１年，二千位來自英國、加拿大、印度的援軍，以英聯邦之名 (Commonwealth of Nations)為保衛英屬香港，壯烈犧牲，英魂長存，我香港國西灣國殤紀念墳場（Sai Wan War Cemetery）。

不能忽視的是，香港（英聯邦軍隊）守軍與日軍軍力懸殊。香港（英聯邦軍隊）守軍共有約１５０００人，５架戰機，而日軍則有約３００００名，４７架戰機及４艘魚雷艇等。

當時的香港守隊，雖然面對四面楚歌，仍誓死保衛香港，東旅（淺水灣道、黃涌峽、及渣甸山）英國指揮官傷亡率達百分百；香港島的戰事中，二千多人死亡、三千多人受傷，年輕的加拿大援軍，遭受日軍突襲，更接近全軍覆沒，可見當時戰事極之慘烈。

「十八日是日本人意料之外。他們以為一星期內或十天可以解決香港，想不到要付出如此高的代價。很多地方，守軍都是彈盡糧絕之下才投降，甚至有些不投降。」

「加拿大兵在香港可說是全軍覆沒，是一個國家悲劇，所以戰時他們其中一個口號是Remember Hong Kong。」

港督楊慕琦(Mark Aitchison Young)在十二月廿五日「黑色聖誕節」宣佈向日軍投降，赤柱的守軍仍奮力抵抗，遭到日軍瘋狂報復，於聖士提反書院展開大屠殺，殺害傷兵及醫護人員。

慘烈的十八天戰事後，從此，香港進入了三年零八個月的淪陷歲月。

１９４１年英國人沒有因此而離棄香港，今日，英國也沒有離棄過香港，英國下議院國會報告（HONG KONG, ２０１９) 就是最好的證明，這是我們作為香港人，曾受英聯邦教育，曾受英聯邦恩惠，曾受英聯邦軍隊保護，不能亦不可忘記的歷史事實。

香港 — 本應屬英聯邦（CommonWealth of Nations）的第５４國家。

接受現實啦

要推

大致同意
但Solomon唔係nobody
佢係republicans overseas副主席+CEO同埋全國委員會成員

浮粉好嬲？
我仲嬲 我屌你地老母臭閪
我不殺伯仁 伯仁卻因我而死

有point，但係唔少爭議性大，加埋你講到1999
分開幾個post 重開啦

理論上係啱 政治黎講英國都一早有準備中國毀約嘅行動 不過過去英國表現太差太弱太令人信唔過 而且係講緊1982年嗰種英國強硬作風 依家會唔會唔applicable?

簡單講，冇實權
中大吳小姐被性侵叫佢去報警

渣住本護照走啦
唔想搞大佢

推

起底睇啦 我d料多到出唔哂
太多

思路頗混亂

死熱狗借講獨立玩分化收皮啦

成班人仲想重新走入制度玩區選真係...

分化狗 Blocked
又話不分和勇 點都不割
和有和做 勇有勇做
依家呢個又割嗰個又割
Gphone自己都認5年前錯左
下下搵舊賬binc 不如bin埋高登08大中華膠？
記唔記得5年前輸咩？輸內閧呀屌你老母
分分分

2019 年 印度（中国旁） 起緊戰艦基地
開住Royal Navy入俄仔海

五國聯防係英印聯兵合作左百幾年，不是流的

仲要咁Boris Johnson + trump 咁嘅賭注都唔出牌，可以返去含撚 （共匪果條）

Pull

P牌仔收皮啦

訓醒聽朝再傾

渣住大湾区护照走啦

熱狗收皮啦5年前未撚醒？

我熱狗死全家

佢分咗咩化

駁唔到就叫人走 衰撚過藍屍
收皮啦分化狗

97前 父母港豬
點同軍隊打

認同，推

先自治再獨立

攘外必先安內
治權都未有 點拎埋主權住？

樓主你啲論點進化左好多
除左叫美國廢除香港關係法之外都無咩挑剔

lm睇連登仔話最大共識係自治

護照美國英國都合理既
Bin gphone 白鴿真係好撚on9
人地都講左錯要認要改 仲bin又下下叫人走

有冇得揀美屬香港?
冇嘅就揀返英屬

最壞嘅情況係中共國主權， 亦都係所有人都唔想要

屌，都話唔可以講出口，做乜又大叫港獨比中共入啫？好心急呀你？

拉

有必要開拓嘅戰線

分化狗

係中國違反聯合聲明

陳雲信徒？

你估我唔知有依個方法咩，但係洗唔洗大家講曬出口咁呀

福克蘭群島有冇咁諗過？ 唔夠打，唔信自己國家—英國

五國聯防好似無印度
係英國、澳洲、紐西、馬來同坡仔

五毛

獨你老母咩

英國唔夠支那仔打

個問題係現實政治上
日日話廢撚咗聯合聲明就美軍會出兵香港 中共就乘乘地嘔返香港出嚟
紙上談兵

英國成架戰艦被阿根廷炸潛左，英國人講咩？屌你老母打落去！！！英國首相仲做埋大英帝國民族英雄，成功連任。

希望全香港人，不分種族!
都係呢個passport!

ＯＫＯＫ，

福克蘭隔撚住個海

兄弟爬山太重要
討論同路人不足可以
但用力屌同路人
不了

你本末倒置得好緊要

好

陳暈 要一国兩制架wo

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

Push

我撐港獨既
不過有幾點想回應

1. Trump成日鳩up，不代表美國
睇美國國防部同兩黨準啲

2. 之峰都話自己五年前錯左
依家進步左好多
無謂拎出黎講

3. 搞大形集會將message spread出連登
諗唔諗得過？

有諗法 但同大部份港獨派一樣諗野講野唔貼地
老實講你思想點好都好 咁樣present出黎一定無人buy

篇文完全無分析過脫歐後英國同中國嘅關係會有咩變化。重作，可能會得出另一個結論。

拉 成篇文跟本表面講獨立 實際分化民主派同gphone 好嘔心呀樓主你

Sor 不過英印係有聯軍，
可以用北約nato 黎出兵

歷史上支那有打贏過外國咩？

一直都信獨立係唯一出路，只不過好多人未有呢個覺悟
叫英國取消《聲明》係好好嘅方向，應該要瘋狂去英國大使請願

Btw 1102 維園見

重點唔係LIHKG反應點 係慨念文宣落地之後反應點

思想教育好重要
獅鳥演習好緊要

係

幾新鮮嘅 好過五大乞求

好多人想獨立,係想香港政府 服務香港市民, 唔再被中共魔爪壓害,染黑
但聯想到嘅係 戰爭,屠殺 代價太大, 中共唔會無啦啦比你公投，雖然成日笑中國廢打飛機, 但始終係世界第2大經濟體 同 軍費雖然係老美4份1 但都排第2,又有核武，中共係違反中英聯合聲名 佢對中國對香港都違憲 反人類罪行, 但英美會唔會因為咁發動戰爭

香港都唔會因為 國歌法,國民教育,而企出黎, 都係因為送中條例 推香港去懸崖邊,先醒覺

一廢聲明 中国敢還拖先講

美英印俄 係哂附近

從來不是同路人

獨立係唯一出路 但香港依家冇條件

陳雲 係一国兩制 我係港獨 明未？

五大訴求！缺一不可！

Joint declaration 就係最好嘅武器要英國落水

其他殖民地有嘅話 一早用撚左啦

你想點

太混亂，睇唔明.

Thanks

隔條河打爆香港好難?

或者咁講 獨立先係真正出路

收皮啦風向撚

諗緊有咩辦法， 可以美國主權嘅香港!
冇嘅話就揀英國

借位

眾籌“你有幾支持或者反對美國以《香港人權及民主法案》制裁負責取消黃之鋒參選資格嘅政府官員?”問卷調查

支持獨立，所有可以做既方法都要做

Agree

Five Demands Not One Less

最撚憎呢啲屌票翻舊帳悔氣post啲態度咁差仲想吸納支持

信侵一個都唔信美國國會

鬼唔撚想獨立咩，你係咁講點好點好，可行性呢？你睇你講既野同陳浩天有乜分別

1. 國防部 前軍官唔止一個講香港示威係美國獨立戰爭
即脫殖，非加泰分裂

2. 支蜂只想利益 隨時出賣你 同司徒匪華一撚樣 佢坐監都係同長毛一樣 政治工作一部分

3. 宜家連11.11 香港保衛戰和平紀念碑、新疆集會都上唔到行程表，你話呢 ，共泛一定全力打沉我地

個post借港獨來屌7 gphone

五大乞求 好撚貼地？

This post contains so many 0.5cents

負皮係畀你條分化撚

好似講故，好混亂。

睇少少己猜
熱普城收皮啦
核彈都唔割但陳雲一定割。

拉

你起我底睇啦 太多資訊要講

歸英英國都唔理你

［區選］我想講，你地處理建制單張嘅方法錯到離晒譜

1-8 屌偽同路人

9-10 獨立 完

十張圖就可以獨立

英國有理據 美國有能力 冇得唔要是但一國

起完底咪知你係咁開post mislead 人又玩分化囉

陳雲主張城邦論...

香港哩個咁特殊嘅地理位置政治環境, 英國係有責任, 但嫁出去嘅女 潑出去嘅水, 英國國民都唔會支持戰爭，聯合聲明 係好被動, 宜家本土無被軍事入侵,好難有動力去做d咩, 大家都係打咀炮，真係兩難

其實都仲有好多人支持，有去聲援梁天琦就知，聽到大家叫返起，香港獨立 唯一出路 嗰時真係喊咗出嚟
但大局為重，平時先無嗌

算鳩數啦
你可以keep住咁樣罵住去說服人
但我寫包單你罵多一百年都唔會有人聽你
情緒都控制唔到 包裝又唔識 得股熱血
無撚用

獨立就奶英國佬鞋底
不過英國佬奶緊共產黨 唔理你班傻仔

香港獨立
唯一出路

試問美國佬睇場又算係獨立嗎?

【擴大和理非戰線】

一定係英美聯手

所以先用1992 年Hkact 拉埋美國佬落水

廢左Jd ，由Jd而衍生嘅hkact都要跟住廢

唔好玩啦Ching ?

1. 英國話撚知你

2. 85%香港人唔支持獨立

此post已完

FYI

同天哥好似，政見不同就屌，同路人照屌

你知唔知香港人乞緊極權民主

英國唔通叫你 港獨啦，國會報告都出埋啦大佬

House of Commons has to listen to Hongkonger's voice

Pish
好多分化撚帶風向
樓主有points. 啵

樓主大部分啱但篇文會俾人圍屌

唔係啦 陳雲講中美共治 ，可以解係自治論
樓主 第一二張已經屌自治

唔好意思 香港獨立 先係大局

五大乞求 要個賊講道理？
只有槍指住頭先會聽你講

乜撚野蝗支鋒？你搞分化？

哦 咁你下次有浮屍 唔好又好嬲
要推上Soloman咁撚現實了

May God bless the Queen!

好有道理 我亦都認同
但係實際可行性？英國人係呢件事上面一早示弱
要佢地係法會過中国違反聯合聲明再廢除埋份聲明 仲難過港共應承五大訴求
客觀條件上 佢地脫歐都未傾掂 更加唔會出手

武裝革命上 完全無可能 一來武力不對等 二來好多香港人未ready 甚至無打算
所以更加應該要就我地有嘅武器黎打唔係下下就講個好啱聽但係完全不可行嘅道理出黎

最後，屌你老母開po你就開po啦 講嘢你就講嘢啦
串柒柒咁，懶係係高人一等睇穿哂咁，好高騖遠就有你份屌你老母根本你就無心開一個理性討論出黎，你話你唔係分化都無人信啦

任何可以脫離中國（中華民族國度）嘅方法都要做

你奶緊姐

樓主指出g峰 係新泛民 已經死撚梗
我欣賞你嘅勇氣

美國佬睇普選？
又係soloman同陳雲吹出黎

冇人講過wo

個法案支持普選姐
有撚用咩

gphone 咪當人私怨飛咗佢 有文件有理據果啲佢冇講錯架喎 成日講路線圖人地連路線圖都有埋 點解唔可以兄弟爬山

永遠講可行性就收哂皮架啦

1. 係香港人話撚知英國
2. 出去乞民主啦 乞到全港死清光

獨立？算吧啦 你覺得香港可以自給自足到咩？ 唔該唔好咁天真

Thanks 佢等陣又入黎抆屎

佢講嘢懶係叻咁串柒柒 內容真係啱哂都唔會有理性討論啦

論如何廢除聯合國決議

成個連登都不嬲港獨架啦
要宣掦理念唔該先同你樓下班長者講先啦 好嗎

可以一戰

照你講法，你個港獨論又何嘗唔係叫叫口號

Commonwealth of nations, please come to us

究竟所謂既英國中英聯合聲明機密文件第8號係講咩到2048先知我地已經陷家產了

香港必須獨立
我七年前初中果陣已經醒覺咗

事實就係要獨立咗先可以有自治 你唔脱離中共點可能俾你自治到

我呢個post 絕殺永續社運+ 共匪
所以我預左

泛民+ 共匪必屌

屌黑警算唔算分化
唔算嘅話我屌支蜂算分化咩？

我都信香港要獨立 但廿年後英國會點都唔知 其實97年啲人都冇可能諗到咁長遠 個個都大中華膠 利申未出世 唔知如果我喺當時會點揀

分化撚 不推文回覆

自己都唔去嘗試就諗住天降橫財
屌你出黎做野呢種心態冇人肯請你啦

起底，理性講冇人理
可行性？你覺得睇返歷史出兵機會大定中国有民主機會大？

They are debating for an early general election.

Wish we could vote in the early general election, Commonwealth citizens' voice should be heard!

傻啦大把人指 唔差我一個

拉啦清

過去泛民表現夠差到貼地而家咪又係全香港信佢地

咁日本南韓係唔係國家？

高級分化

冇主權何來民主

其實我明白樓主嘅意思
但係睇到屌g phone ，你屌佢舉手交叉都算， 你係屌佢承認香港係中國嘅一部分嗰part 唔知你係自膠定係點 你真唔明定假唔明。
即係你要黃之鋒大叫香港獨立？ 每個人喺運動上都有唔同嘅位置。
而且我唔係好明你呢篇文，係想灌輸香港獨立嘅意識，定係想叫人喺呢個運動要轉為香港獨立。
前者嘅話我認同
後者嘅話我只可以說你戇鳩

屌你啦，講到明各有各做，你衝出黎翻人舊帳再帶埋啲悔氣風向
大家獨立思考啦

所以你唔覺佢淨係覆啲同佢駁同佢嘈嘅留言架咩
我真係否認唔到佢講嘅嘢架 但係點做先得架大佬 唔係講兩句就得架啦 開個po嘢都未識講，根本就無心討論

Lm

咁你咪畀保皇當選囉
記住叫埋你老豆老母投埋何妖一份呀

係香港獨立成香港共和國
然後join commonwealth成為英聯邦成員
帶領英聯邦同其他英聯邦國家建立歷史上最強commonewealth

做獨撚都要marketing嘅，希望你明我意思，我都試緊好多方向可以起我底

6月個陣指 仲有大把人撐
依家
秒速俾人屌係 熱狗 5毛 3毛 陳雲信徒 分化撚 鬼

仲有峰哥最出名 唔係X japan
係龍和道 人血杯麵

咁點樣唔貼地？咁present又有乜問題？
真心求教

支那唔會俾你＂先自治＂
你諗到嘅支共都諗到

又一個垃圾風向post 叫人唔好搞港獨

獨立呢樣野 大家擺係心入面就夠
時間一旦成熟就自然會發生
你而家咁樣同係古代拎住支大聲公係條街叫人一齊嗌 反清復明有咩分別 直接拖出去殺頭
完。

現實政治上就係
你班懵撚仲係度叫我係中國人 建立中華人民共和國大灣區香港自治區既話人地咪更加唔理你囉
你出黎叫香港獨立既話英美有機會咪會研究下香港獨立既可行性

即係講緊30年前如果全香港都出黎叫獨立既話英國一定唔會咁順攤就咁交香港比中國呀
而家係咪又要行返30年前條路呀？

不如等我起一起你底先啦 我唔係要話你五毛
睇下先 有成幾個po都係講緊美國戰線唱美國國歌
你覺得冇g phone會有美國戰線？
我諗會連現時嘅一半都做唔到

好明顯係出兵啦

和平野都講哂

唔通最後一頁空嘅咩

GOD SAVE THE QUEEN

爭取完整英國國籍

[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC

真

多謝你 我出Post 不求覺醒
只求香港人不會絕望

講可行性咪即係勝利球迷
你work我咪join囉
而唔係一齊努力令到件事work

真 講咗好撚多次
啲人仲係以為自己係眾人皆醉我獨醒咁樣出post
樓主呢啲喺連登講有咩用呀
你去facebook屌下和理非中產好過啦
佢哋就真係未必有好確實港獨嘅心囉

當收音機咁聽都好開心

港共果個低質到

你覺得就算無佢 美國戰線就會無一半
你知唔知自己講梗咩

問題係香港人根本未做到同政府以死相搏嘅決心，得唔到大多數人支持港獨係無可能推翻到嗰政府，相反而家大多數人都支持嘅五大訴求可行性係較大

仲有你諗下二百萬人上街有幾多人係勇武，如果我地爭取嘅係港獨，和勇人數都會大減

香港獨立，我一直都渴望有呢一日，亦都唔會計較失去幾多，如果可以用我條命就可以換到我絕對會介意，但目前嘅我哋好明顯係係做唔到

全香港市民走出街頭大叫當年聯合國決定有問題要求覆核

佢成口血好耐
唔知點解又上返黎噴血
仲有咩攬炒iad都係眾志

我有哂料 未出姐

駁唔到

所以你就要咁講嘢架啦？
有好多人覆你呀依家，但係有幾多個同你認真傾？

至於你條問題：答案係兩個都好低
後者唔講
前者你同我講歷史？當初打鳩中国係咩原因先得架？1.錢2.錢3.中國渣到仆街 真係同你解放中國咩 真係追求民主自由咩
時間黎到現代：1&2 同中国合作更多 3起碼都有啲現代兵同核武 邊夠膽打？

所以你嗰套可行性係幾多？未同中國有真民主差唔多囉

真心要擺埋日韓同香港一齊講咩?

點解係廿年後唔可以係兩年後？

Misleading information

We cannot cede any authority for the foreign affairs and referendum development of Hong Kong to Communist China. “Five demands” or any political agenda rejecting the idea of de facto China’s illegal occupation of Hong Kong, create an occasion in which the Communist had a legitimate excuse to participate.

Behind the vicious “Five demands” propaganda, does the Communist espionage in disguise of HK democrats hides the premise that Communist legally process Hong Kong.

They attempt at parroting part of HKIP discourse of international political campaign, yet never cease to distort anything into a mean to secure China’s illegal sovereignty over Hong Kong.

偽民主派，面目模糊，出賣主權，矮化國格。自古以來，為中共說項，為中共求生。哪裡有販民，那裡就有賣港，這一assertion在香港的歷史和現在未有一次令人失望，將來也會繼續越證越明。
這些人不是真傻，明知自己的行為將會令更多香港下一代慘死中共手中，依然要做一個食下一代肉、飲下一代血、奶共以求榮的港奸。

手足 你有無睇錯野 唔嘗試？天降橫財？
你以為我講緊乜都唔做就會中共解體？

可能我表達得唔好 我認同樓主所講 只有英國先有資格係中英聯合聲明上發炮 但前提係 我地要表現到有足夠既民意 具體可能做文宣 做民調 睇數據 再搞遊行

而全球圍堵中共更加唔可以停 繼續灌輸中共係世界毒瘤既諗法 只要中共斷絕進出口渠道 就一定會解體

巴打 麻煩覆埋樓上個個美國戰線一半靠g峰
我驚我都噴血

God Save the Queen

認真地set 一個較長既deadline，
如果五大訴求未被達成，
我地就會宣布中英聯合聲明失敗。

呢個方法係最出師有名

你智商未夠
大個少少再黎睇

支蜂係敵人 我就唔分化嘅

任何人要一国兩制都係敵人

gphone同眾志成班不嬲唔支持獨立架wor
你唔係覺得佢會突然痴左線會轉向獨派下化

一個叫一国兩制 承認中国🇨🇳

一個叫獨立 點樣各有各做？

所以樓主咪叫緊lo
向英國嘅談判手段嚟咪㗎
你叫我地慢慢等佢過bill譴責
等到人權法過埋啦

你知唔知自己講緊乜嘢呀
真係搞笑 以為自己係twitter打幾隻字真係可以引起國際關注？ 呢啲輔助嚟㗎咋
人權法案邊個提出嚟呀 邊個去deal呀
G phone咁廢做乜要DQ佢呀港共驚到
選舉主任做咩要走路呀

振中阿蛇做乜要調職呀 ，一個message可以即刻截停阿蛇啲美國移民手續。
嘩 G phone真係好唔重要喎

起底睇我幾多萬個正評啦

起完底咪知你係咁開post mislead 人又玩分化囉

又係“廢除”中英聯合聲明。你mislead夠未？

要英國出手，就應該叫英國國會出bill去指中國違反聯合聲明，而唔係一開始就講咩廢除。你已經係咁開post喺度誤導人

加多句：係你要宣揚你嘅理念架 我先唔屌你串柒柒 你可行性上講得過去我未服你囉

唔係保皇黨當道點會有今日大家醒覺既局面呀
唔通留低泛民係議會入面溫水煮蛙到2047醒覺個班比人送曬入集中營好咩

乜有分別架咩？

佢地同一黨 一齊一国一制架啦

佢地係自決派，即係歸英、歸台、留共、獨立全部都係選項之一。

可行性係一個理論/概念既基礎，姐你起層樓都要打好個根基先啦下嘛

住豆腐渣咩師兄

洗咪頒個獎俾你？

我指大湾局护照，好多今日出黎賣命嘅人係冇

睇到最尾忍唔住啲眼淚

我始終相信獨立係唯一出路
但我亦都相信樓主係戇鳩

分別就係我地而家仲有言論自由
如果我叫香港獨立就要殺頭既話咁黎殺我囉

你洗版式做咩撚野啊
你好似叫緊講住五大訴求先, 獨立之後再講
1110紀念香港保衛戰遊行拎花舉英旗啦

OP 唔係叫英國國會出bill去指中國違反聯合聲明, 而係叫英國廢除聯合聲明. 兩個完全唔同嘅概念嚟

英國無啦啦走去廢除, 就係英國唔履約. 英國國會出bill 去指中國違約, 就係正式去指中國違約.

多謝你 今次開Post幾開心 好過上2 次

goodest logic
即係出面手足做緊啲嘢全部都係廢嘅
乜嘢叫人做選民 連登仔參選 DQ何妖個學位 全部都做錯左
應該要拜大粒墨為港獨之父，擁抱777

嘩 屌 正

英美共同駐軍

點解又講獨立呀

點解五大呢樣唔係心照？
放係心入面得啦

你日日淨是識得ban手足,
搞返個遊行有幾多人相信就得啦
上次98美領人權法個個驚死香港人是大中華膠點知沒wor

開始留意你講哂我想講嘅

偽民主派，偽港獨，聽過無數次啦。
兩邊人，唔同既政見，指住大家互屌，有意思咩？

諗野可以貼地少少先。當而家咁多後生仔係前線比人拉比人打，不如慳番屌人道力，諗下計幫幫佢地仲好啦。佢地真係為左香港已做緊實事架。

其實你有冇睇過佢自己對港獨嘅立場
佢已經講過，佢會堅持推行喺一國兩制嘅框架下進行香港自治。
但係當香港人嘅意識或者民意大多向港獨，又或者係一國兩制已經被摧毀等等嘅時候，港獨就係一個獲得民主嘅方法。
人地講到咁你都唔明呀

中国認為香港「一直屬於中国」，唔需要聲明（婚約）證明

英美重提婚約，就係要佢守，

要離婚？ 只有香港人叫英國幫手

點解唔可以和理非地香港獨立
當你200萬人都係嗌香港獨立既話你估英美班情報機關唔會放資源研究香港獨立可行性同埋條路應該點走？
你200萬人都叫民主回歸中國就一定會送你返中國懷抱
民意係絕對影響到外國部署
而民意唔係你擺係心入面就叫民意 而係要行出黎叫出黎先叫民意

唔係呀 我真心唔明點解成日入黎都係掉低幾句萬能key就走左去 乜鳩都未做又冇人buy 未卜先知

我實支持獨立，香港人係優秀既民族，我根本唔撚明點解要比中共d垃圾去管我地!!!

我8月29 日叫美國戰線 3 千正評啦

新疆人權法都過左，洗撚佢老母支那蜂去先過到咩？
仲要籌錢 美國國會叫一国兩制 民主回歸中国
叫佢去死啦

香港保衛戰紀念日見文宣好似是11.10

熱狗係永續基本法喎

乞BC 一樣係會累香港人死全家

推 次次都是有呢啲人打沉嗰Post
再開過就上到熱門

你又知我冇？

熱狗之前無講過廢除聯合聲明
唔排除之後會

英國真係會出兵咩

用連登正評打飛機
我諗可以唔使再討論落去
你繼續啦
記住叫trump註冊連登
等緊樓主做香港總統

先係網上打篇野講呢樣野，
再定一個日子係活動中宣讀，
係正式宣讀前，輿論發酵到一個程度，
solomon會比意見提水，
到時再決定去唔去馬。

估計英美雙方會因應我地呢個set deadline呢個動作而有所行動，
美國支持五大訴求，會出力叫中國盡快回應，英國都會被逼表態同有行動。

支持

一雞死一雞嗚 殺卒做戲
國會講野先見真章

關鍵時刻 出賣港人

佢有啲位是錯嘅,
但是原意是相信自己

你到依一刻都未明 我笑梗你啲咩

就算無佢
美國一樣會搵其他香港政客去傾
一樣會搵一個新嘅香港後生一代去做聽證會
你自己睇翻過去依幾十年
美國對香港嘅政策啦好嘛

你問: 人權法案係邊個提出？
你唔係想同我講係 黃之峰啊嘛
你問: 邊個去deal？
同上 就算無黃生 美國一樣會搵其他人做聽證會

同 你講起選舉主任
不如 你諗下點解 黃生 提交嘅 制裁名單
無提到有講中共 港共 同保皇黨議員
佢只係話 提交 選舉主任啦

畫公仔畫出腸
重點唔係個個人係黃之峰
只係 美國要搵新嘅泛民代理人
然後黃之峰成為個一位
加上中美貿易戰 唔同元素

姐係無黃之峰
美國一樣會搵另一個人
佢係你眼中嘅所謂功勞 唔係歸功佢本人好嘛

U too

無

支持

可以做咩？

佢解唔解體就唔知
但佢已經走向衰弱
冇左香港佢幾有錢都好d錢都係陰屍紙
剩係呢樣野已經夠條件講獨立
民意就係要走出街頭嗌出黎而唔係好似班風向撚咁講你心入面諗就得唔洗下下講出黎
屌你老母人地英美識讀心咩

所以我希望各位支持香港獨立既手足以後每次遊行示威都唔好怕醜
冇人理你都好一齊大叫香港獨立
噴漆都係要噴香港獨立
我地要令到香港獨立呢個意識遍地開花
只要200萬人都咁樣諗既話條路就會自然走出黎

香港獨立 唯一出路

有五毛BBBBBbBBbBBbB認證

2015 年左膠語錄

【左膠語錄大全】
1. 和平理性非暴力
2. 唔好俾藉口警察清場
3. 爭取中間派支持
4. 釋出善意
5. 要克制，堅持和平
6. 勿忘初衷
7. 將抗爭帶入社區，深耕細作
8. 邊個衝邊個就係鬼
9. 唔好反抗，由得警察拉
10. 要公民抗命，唔好還擊
11. 用你的血去感動警察
12. 和平係我地最大武器
13. 「一塊玻璃都沒有被打爛」
14. 警察都係人，佢地都係打份工姐
15. 要求與政府對話, 否則行動升級
16. 升級需要民意基礎
17. 俾?掌聲自己
18. 撤離不是認輸
19. 我地會係運動後自首，完成法治精神。
20. 我地要創造全民自首?世界記錄，大家話好唔好呀
21. 警察係我地?朋友，而非敵人
22. 我地已經取得階段性勝利
23. 我地要將雨傘精神散佈落社區
24. 撤退並不代表終結，反而係開始，我地會民主道路上再見返大家
25. 你咁樣會破壞個運動
26. 最激烈的佔領是佔領人心
27. 自首是另類進擊
28. 你有冇諗過其他人唔係咁諗
29. 用愛與和平感動警察
30. 你戴頭盔只會比警察有藉口用更大武力
31. 我唔反對，但係你咁樣係咪真係有用
32. 禍不及妻兒
33. 我地係中國人
34. 大家都係同路人，唔好分化
35. 點解要挑戰大台？
36. 我地光明磊落，做乜要蒙面？
37. 你係咪熱狗？
38.唔認自己係熱狗姐係熱狗
39 愛與和平可穿透坦克
40 尊重國旗，不要激嬲共產黨
41 唔好俾中共有借口出軍隊鎮壓
42 而家我地應該槍頭對外,見到我地分化,689/共產黨就最開心!
43 飲杯 !飲杯 !飲杯 !飲杯 !

宜家好有可能咩？

唔放主權上台等死

咁都畀你講到
咁即係冇出面中槍嘅義士
啲狗一樣會搵到另一個人射㗎喇
即係我哋眼中嘅所謂功勞唔係歸功於義士

200萬人出嚟遊行 你唔去都有第二個去㗎啦
即係你都唔使去啦
得啦 明 可以同你講聲再見

覆到手軟

北韓新疆 冇戰線都過人權法啦

用下腦

廢架個bill

心態上要有啦 之前連登帶風向講自治收曬港獨皮 今日嗰調查差過以前 起碼我地上網講獨都要驚 未是時候？比老美賣鳩先是時候？

不嬲都是 btw借啲意就拉 可恥！

我要獨立啊！

Trump + Boris 反共
一帶一路撻住Russia 割地
印度世仇

喂你肯答我未姐可行性呀

敢搞軍隊再講 我都想 冇能力

正評 推

睇返97前啲相想喊

你呢個指控好嚴重
你認為場運動已經形成咗大台
而個大台係想維穩 所以刻意唔提英國？
同埋你#1咁大篇幅針對黃之鋒
想知你有無其他更有力嘅證據

我深信香港只有獨立一條出路
但卻見唔到成功嘅路線
好想聽你多啲睇法

退100萬步講
中共真係比雙普選比自治比自由你
到2047咁點？到時要班30後走出黎抗爭？
定你諗住保住暫時既繁榮穗定搵多十年八年錢之後移民走佬就算由鳩班o靚仔死？
如果係咁既話我寧願聽日就一國一制攬炒死左去
將個問題留比下一代而家唔解決咪即係當年我地老豆老母班懦夫咁囉

根本香港將來就只有兩條路
一係獨立一係完全變做中國香港市
永冇中間架

真心推你個post

但你要知道所謂嘅黃絲，亦都包含好多大中華交左覺什麼我是中國人嘅前提下爭取民主嘅人都有

點解咁少香港人會響應香港獨立

香港人最好係會用頗 唔用幾啦

你睇今日出嗰個民意調查就知，得12個%支持港獨
根本唔會有200萬人支持

就算真係有200萬人，英美都幫唔到我哋/唔會幫，我哋憑乜嘢要佢哋幫到香港，佢哋出手變相同中國宣戰

所以香港獨立 唯一辦法我覺得只有勇武抗爭依條路，但今次無大台嘅有一個缺點係無一個領袖帶領大家衝，香港人又未有全民勇武抵抗依嗰決心，有去過戰場嘅都知會衝/打嘅得好少數，所以先覺得依家嘅我地做唔到

相信唔會係駐軍

支持。 推
唔好咁天真以為中共會比你有民主自由，就算依家唔講到明獨立，心裏面都要有咁嘅打算。

我冇互屌

我係真港獨

[size=6][b][red]支瘋第一日都已經唔係同路人
或者咁講泛民從不是同路人

由新同盟開始反對起新機場
廣洲深圳台灣有機場啦，點解香港要新機場？泛民？ 我屌你老母

你就goodest logic
知唔知點解議會反對派會係少數呀
因為當年佢地為左打壓新興勢力
陳浩天梁天琦梁頌恆游蕙禎比人dq個陣唔出聲仲幫政府打壓
之後政府見你on99咪dq埋你個4個囉
前後加埋冇左8個位囉

同埋點解立法會主席有權力剪布唔比議員拉布呀
泛民投票贊成改議事規則wor
而家你要投返呢班人入去呀？

仲未計佢地幫政府護航過左幾多惡法

唯一出路 香港獨立

Solomon 冇乜用架
你想像唔到共匪 泛民有幾多資源控制

要贏就只有香港人有智慧

咁你有咩計劃？

負皮樓主吹奏賣港奶共嘅日落帝國（以前係，今日都係）
但認同侵

駁唔到就駁唔到啦

由Martin lee 到黎智英 到黃之峰
成個接近30年嘅對港政策
你叫做咁都俾我講到

然後你拉去講 射眼 同 遊行
風馬牛不相及
救命 真係智商無下限

agger

要幫佢地咪就係200萬人走出街頭叫香港獨立
要求英美共同駐軍建立香港共和國建設真正民主自由新香港

如果你仲信個制度仲同佢玩選舉又唔肯走出黎嗌獨立
到2047呢班後生仔同埋佢地既下一代就會比支共捉曬佢地入集中營殺
呢d先係真正出賣前線既行為呀

即係騎牆派囉
風向吹邊邊就撐邊邊
講出黎笑唔笑大人個口

up

見到大家慶祝被殖民

香港人推翻共黨可行性

#352 精彩回覆

香港獨立

你叫佢唔一定出
你唔叫佢就一定送你返中國

點睇都唔係陳雲主張啦好嘛...

612阻止送支條例可行性?

推
港共由「中英聯合聲明」產生
係由「中英聯合聲明」收佢皮

有道理我錯

其實應該好多人都明白只要一日喺共產黨統治下香港都唔會有自由嘅一日，我都好想香港能夠獨立成為一個主權國家，我亦都知道以香港人嘅能力，獨立絕對唔係問題，咩能源咩水源咩糧食，呢啲全部都係錢可以解決得到嘅問題，國際都係睇利益，錢，香港大把

香港要獨立就要一步一步黎，唔可以飛象過河，過程係漫長又辛苦，但係無辦法，事實就係唔可以急

其實大陸民間已經定性咗所有黑衫係「港独废青」
官方都當正反修例=顏色革命、真普選=搶奪管治權
今時今日仲講「唔好俾位中共入」真係戇鳩

至於美國，彭斯係話會支持，urge香港人要保持non-violent，我當佢係提水香港人唔好武力上再升級，
無講過叫香港人唔好講獨立。

四個月來，香港人既堅持係得到國際既同情同支持
假設香港人一路渴望五大訴求，但係換來只係更強硬打壓。
要求脫離中國共產黨魔掌其實係完全政治正確。

tweet咗好多次終蟈違反中英聯合聲明
點解都tweet唔成氣候?

根本就是, 連登好撚鐘意用某啲位去放大達到屈毛拉正當化自己行為, 再扼殺他人意見。
建議樓主大膽啲去申請遊行, 今次一定支持

同你個理論好唔夾喎？
你咁講都係純粹中国總有一日會俾人打死姐，啲理由仲要同香港無咩關係
你講到好主動出擊咁，原來係等運到？
咁你唔洗好似好叻咁講咁多啦，唔通中国收皮嘅話香港人會爭住成立翻共產黨咩？
我就想真心討論下嘅，歡迎你搵你嗰幾萬正皮加入，真係說服到我嘅 我未認衰仔囉

End Game張圖都幾難實行

陳雲講城邦自治 樓主第一張已經屌啦

最大志願，一齊試試佢

港獨唯一出路

push

呢個係事實

再有人死就係泛民同香港人共業

我都覺得呢D人權法唔係GPHONE搞
佢次次去social我都有期望架，次次失望
今次 DQ事件唔知佢點玩啦

721 831 612

唯一出路

唔認同，囉左先講

問題係英國佬而家根本自己都搞唔掂 一脫歐經濟唔掂咪又係要奶共
你擁抱人人地當你痴漢變態煩膠咋

而且this is not乞，佢地根本有demand

一路掃落黎 好多鬧死熱狗
可以唔同意黃之峰、泛民 立場問題，
但整體黎講都係一個新嘅方向，應該再有多啲討論

有 你放心 會俾份聖誕禮物大家

樓主觀點再刪除舊事私怨就完美

係港賣英 搞清楚

可行性都勝利球迷？我問完你幾多機率贏先決定join唔join就話姐 我問可行性喎？

唔計可行性嘅話 我就話依家即刻整個核彈威脅中共俾香港獨立最快，不費一兵一卒添

件事唔可行嘅，幾多人join幾多人努力都唔會work ，明？

M&S門市有冇得買？想買個好耐
=============
攬炒巴call馬 112 3點維園見

都係嗰句啦 等英國佬自己搞好脫歐同大選再講

佢哋自己都搞唔掂 點會理香港

多謝巴打拔刀相助好開心

開左咁多個Post 終於唔係單打獨鬥

Please point it out

先自治

係其他po聽聞有，但我唔肯定

今日睇返我都想喊

未嗌過又點知冇可能
有12％我當你用200萬base去計都有20萬人啦
20萬人出黎一齊嗌香港獨立個畫面都幾壯觀下架

中國冇左香港歸英美對佢地既利益大
定係比中國食左香港變一國一制對佢地既利益大
呢樣野我諗佢地自己識計我地亦影響唔到佢地點諗
我地唯一可以做既野就係出黎衝同嗌香港獨立 廢除中英聯合聲明

同埋好老實講我認我廢你叫我諗一齊路線出黎獨立我真係諗唔到
但我知唔獨立既話香港就只有死路一條
咁點解唔行一條會見到少少曙光既路？
我亦相信今次運動見到香港人咁勁係真係可以做到成
成功之後將來我地會企係世界既頂端全世界圍住我地黎轉
呢個係我對香港人呢個民族既信心

講真 眼見場運動開始走下坡
我寧願大叫香港獨立咁轟轟烈烈輸
都唔想就咁重回雨傘條路

講真，支持香港獨立唔係問題
個問題係點樣游說班淺黃同中老年人
因為佢哋雖然可能支持民主，但唔支持香港獨立，一講獨立，可能會流失好多民心
同埋我地一直都係爭取緊真普選而唔係獨立，而家點樣拉過去係一個大關口
其實我諗美國都支持香港獨立，但問題要我地開咗口，佢地先可以再幫手，我地點樣由五大訴求引過去香港獨立，係一個難題，因為要保住好多淺黃同中老年人，如果唔係最尾只會得返深黃嘅後生仔
我諗民宣要哂好多時間去教育佢地
首先要慢慢黎，要佢地由唔抗拒開始，之後再慢慢接受，之後再支持，之後再一起爭取
例如解釋下其實糧食問題，可以有其他國家入口取代，同埋軍隊問題，美軍保護，好似日韓咁

英美呢個問題出未必會出冰，
此外，大英應該唔夠抽囉
但係其他問題就有可能，所以我地要斯文D
斯文D

連登6月 同 依家根本好唔同

「請用不推文回覆」 連登係未已經係新泛民派別平台？

之前寫過一次
根本自從6月 有人公開吹捧泛民之後
泛民已經係連登搭哂成個雞棚

我覺得 都無所謂
大家各做囉 佢地自己都講
但點知係 依家只要提出疑問 質疑
甚至之前轉貼 exactly一模一樣 泛民議員講過嘅野
只要泛民支持者唔岩聽
就一句係鬼 另一句係5毛 分化撚

成班友話唔好講出口
中共最驚就係有獨立思想
話唔好講出口果啲咁撚聽中共話

又係私怨行先，jm9

獨立從不是五大素球之一

置地35 樓有 開9-5

攞返嗰主權我明白其實真係唯一嘅出路，但講真我真係唔知可以點先贏到，香港獨立依條路目前係仲難過五大訴求100倍

係國際戰線，美國只可以用人權同民主依方面介入，如果去到香港獨立，美國幫等同同中國宣戰，我哋憑咩令佢哋咁做

係勇武抗爭方面，我哋同班狗實力仲係差太遠，如果未來遊行提倡嘅係香港獨立，我哋好大機會失去更加多嘅支持

其實越諗就越睇唔到香港仲有咩出路

由頭到尾 ，我都冇五大乞求咁

從未對極權有幻想

我完全同意呀 即使依家贏2047都係收皮架
但係我未就係覺得香港獨立 外在、內在都唔work囉
所以我先咁提出問可行性

我估你可能會反問我有咩計，我答埋你：我都唔知呀，等支爆囉
但係係咪就係代表依家咩都唔做呀？如果你會答唔係嘅話 依家做得幾多未得幾多囉 唔好學樓主咁開半個分化po囉

利申先 我其實唔buy 依家就提港獨論
但我明你個approach

我係有啲睇唔過眼泛粉
下下連登大台
提出質疑 都會屌係鬼 同 熱狗個種心態

然後同我講 過去30年唔計
依家唔割就得
咁我係未要謝主隆恩？

諗住自己唔洗流血 靠外人就得
係好錯既諗法

勇武我地以為失民心
其實冇，
港獨點唔失民？

我地要合作做傳教士 第一樣
有咩要討論可以講

糧食洗撚驚
香港又多飛機又多錢

軍隊
新加坡、台灣都可以參考
再唔係用北約俾錢請住先

所以要善用中英聯合聲明，同埋香港美國關係法，仲有支那喺清朝差落美國嘅債
比個藉口美國引入
btw，我覺得要同美國啲官員傾下點先
問下佢地點睇

你出呢個post得黎我寧願你推行動post

一步一步黎係做個陣一步一步黎
係獨立既個過程入面我地作為一個星斗市民現階段唯一可以做既野就係走出黎叫香港獨立

你而家走出黎叫支持一國兩制英美聽到你覺得佢地會點做？

英美印聯軍
英聯邦 + 北約 差唔多傾全世界之力打殘佢老母閪啦

叫解放軍食屎吧啦

當年the poppy war 咪打到狗咁

有啲垃圾話冇大陸條水照住、旅遊會好麻煩、要當兵所以反對獨立
根本獨立先係最佳出路

[member]

無辦法 而家啲人好敏感
喺黃之鋒大受支持下咁屌法
溫和啲嘅一定反感唔再睇落去

不過呢個post咁多3毛 拉
我諗講中咗班賣港賊嘅痛處

因為應該要tweet要求英美同聯合國廢除聯合聲明接管香港

未有足夠人數 = 自殺
一做就要End game

岩呀 繼續食黃店啦見有真素球食

又有Tg放題 賣悲情

時機？幾時先時機？起好集中營等你入去個陣？

個post 值得睇，睇完諗下條路究竟係點行

首先樓主雖然態度唔好，但係講嘅全部都係事實，而且可行。

第2就係唔好再講大家都想獨但係未係時候。我想問咩係時候。所謂自決只係俾共黨buytime殖民然後搞所謂公投然後"民主回歸". 要獨就要趁呢段時間將港獨係唯一出路呢個概念潛移默化，光復香港時代革命呢個競選口號都用咗三年時間先叫有人視為今次運動嘅信念，如果我哋依家唔拎出嚟，唔公開講，又要等多幾多年，通過幾多惡法先會覺醒？到時真正嘅香港人又有幾多？

第三，有人話樓主嘅方法唔可行。今次運動好多嘢本身都試咗做先，反而出嚟嘅效果係出乎意料。eg加泰集會。唔做點知work唔work?

冇左香港支共要調返轉頭奶返英美轉頭啦

香港獨立 唯一出路
時機未到？覺悟未到

所以一定要用文宣教育下啲淺黃同上咗年紀嘅人先
首要要佢地明白唔係無可能，同埋如果要真正嘅港人治港係要點>香港獨立？
唔好急，呢啲一急就仆街
最好提埋支那點樣蝦香港人，想消滅廣東話個啲，要我地做二等人，引下佢地啲自尊心，好似當年英國早期點樣蝦香港咁，唔想香港好似以前咁，做支那殖民地
要香港地方香港人話事，無論係英國佬定支那佬，都唔可以入黎指指點點

但係就係好多人連叫香港獨立都唔敢，我都好無奈

講多次
用中英聯合聲明

係廢除 唔係維護

私人醒你未公開過

strong post lm

明就好
我知條bill好多人想過

但過左之後會有好多人自殺
因為係廢嘅
我唔訓都要打呢個post 俾希望人

港獨不失民心，係一開始就少人支持

香港民研：83%受訪者不贊成香港獨立

你下面講練兵，你估下會recruit 到幾多人？軍備會去到咩等級（買唔買到嘅問題）？都係嗰句可行性呀樓主

宜家仲未撚流夠？

乜都試過，美國都求過，就係唔肯求親生阿媽。
有骨氣

嘩 屌 好感動
就係用Jd同Hkact拖哂兩國落水

如果獨立建國為目標來講 流得太少血啦

向支那乞民主嘅行動
你慢慢

我同你係理念上其實係一模一樣，我都知只有主權在民，香港先有唯一出路，但我真係點諗都睇唔到曙光，我都好想贏，好愛依個地方，好想獨立到，但我真係唔知可以點

我係想贏到而家幻想將來贏嘅畫面都可以自己係到眼濕濕，但我地處境真係唔知可以點，有乜嘢出路

Agger
就算達成咗五大訴求都好 去到2047諗住點？港豬們始終不願面對主權問題

樓上個件P牌仔
唔夠人講 就只敢負皮人 可憐到

睇清楚啲approach
都理解下你自己支持嘅政客
佢背後嘅政治理念先啦

見到人上UN 上聽證會
就全然adore對方
根本就係政治追星心態

起底就發現佢ger撚住黃之峰唔放
唔知係咪熱狗嚟

冇左強国人遊港，旅遊及生活質素大大提高

我認我廢你要我比條路線你真係諗唔到

但我只係知道香港前途問題上只有兩條路
1. 香港獨立
2. 中國香港市
咁我而家就揀左香港獨立
我希望揀呢條路既人同我一齊走出條街度大嗌香港獨立再一齊努力令件事變做可行
路係人行出黎當初攬炒巴兩日眾籌搞全球登報夠望落唔可行最後咪又係成功左

當好多人都嗌香港獨立既時候英美就自然會搵位入
到時亦自然會有一堆好撚勁既人走出黎帶領我地走向獨立既道路

而唔係你自我滅聲獨立都唔敢嗌既時候突然會有一日英美走黎同你講喂我而家撐你獨立呀你先嗌
因為你一直都唔嗌獨立佢梗係唔會無啦啦走黎叫你獨立因為條路你地自己揀架嘛
情況就同當年民主回歸中國一樣
唔通我地而家要行返當年條路？

BA都撤左香港基地喇

咪就係

我上個Post 俾人拉到沉再推返上去

支蜂不滅 香港不獨

因為我係斷佢地米飯 幾千萬人血錢

係要Tweet 廢除

最低限度政治上未推到呢個位
你講緊嘅係人道立場嘅緊逼性，嘆慢板同9緊嘅係UN etc機構****
同講毒係另一個問題，講毒係goal，但彈藥己受潮
fake news太勁，因為文宣成日輸，
****但係

事實係你唔行獨裁（當你有method奪到權）呢一刻根本搞都搞唔到獨立
香港人共識都無 先唔講資源食物水等問題
台灣都要幾廿年不斷搞公投、民主化
先到真係傾到統獨問題
就算呢一刻 搞獨立公投都好多人閃水/唔敢投獨

我反而覺得五大訴求難100倍wor
就算佢清算黑警 放曬義士 到最後你覺得佢會比普選我地？

政治唔係咁挽

人地外國政治人同我地三九唔識七 理9你民唔民主咩

佢地都係睇利益同主流民意

同中國做生意有著數 香港又企係中國對立面既話 佢地咪理中國唔L理我地囉

所以就算心入面係咁諗 首先都係唔認先

最好教育埋d中國人咩事

因為同5毛想植入比我地既’中國人橫蠻無理’形象唔同

根本上有好多中國人都唔L知香港有咩事

如果唔係你估共產黨點解唔比去示過威既人入境姐

就係唔想你兜口兜面解釋比d中國人聽究竟發生緊咩事

點解呢件事咁重要 重要到直接影響到佢地自身既利益

從內而外打破全中國既人都企喺共產黨嗰邊既局面

唔主動孤立香港
(地理位置已經夠衰啦 痴L住曬 如果唔係痴住一L早獨立左啦下嘛)

反而將敵人拉過黎己方

‘沒有永遠的敵人 只有共同的利益’ 先係政治既挽法

利申 沒有永遠的敵人 對小弟黎講 唔包括共狗

同時打民意戰 等d外國普通人覺得香港人岩

令佢地喺日常生活之中會諗起香港人

會講關於香港民主既野

從而令d外國議員企出黎做野 (因為民心=選票)

Sor 係連登要Make noise 只要咁做

我唔期望有人短期內會轉到，始終泛民蘋果立場力量極強，
但Bill一過一定有自殺潮，因為bill 是廢 我地要俾希望付出最多嘅年輕人

個位紅字巴打定絲打
佢連黃生個理念 同 美國對港關係都唔知係咩
巴打唔洗浪費心機解釋太多

佢依種 只會係盲目追政治明星
覺得邊個做野就要推
但根本連基本分析能力都欠缺
你睇佢啲論述就知
佢根本係最basic 都無

加油啦，大家行緊同一條路，總會相遇

首先要連登滅到五大乞求先再諗出去
呢度我已經廢盡九牛二虎之力
一條友對大台

樓主係未有官方FB 定組織？
想睇下你哋個邊更多嘅講法 學下野

中英聯合聲明
Joint Declaration

Is it a law?
Declaration is not a law, it’s means nothing

基本法
Basic Law
It is a law, it has the power

Car crash

我寧願出黎嗌獨立然後轟轟烈烈咁死
好過keep住一國兩制等到2047先死

而家我諗到亦唯一一樣我做到既野就係示威個陣走出街頭大叫香港獨立

你放心，大把人會為五大乞求為泛民背書而死

如果為港獨死 我ok

夠哂笨7

老實講 可行性真係無乜好討論
如果要有把握成功先做 6月12號就唔會有咁多人出黎
當日個個都係決定同港共死個先企出黎 喺現場嘅就明
我射咗波都係想博佢少過1%嘅奇蹟 明明現實無人敢講有把握可以成功

咁係咪 以後啲活動覺得無用就可以唔搞？
如果係嘅 其實場運動而家可以完
再講 我諗呢個post唔係討論實際行動
而係拉返正大家應該努力嘅方向

希望有生之年見到呢一日，我都唔知道點樣可以令香港人擺脫一個中國呢個概念，國歌都整埋啦，我哋建立咗民族意識嘅時候香港人係咪應該要接受，係時候要踏出第一步。

我覺得而家差緊嘅係思想上嘅蛻變，嗰日加泰集會成班人嗌香港獨立我差啲喊出嚟。小弟不才，唔知真係要做嘅時候樓主講嘅係咪啱。但係我之前同一位巴打交流過，佢同我講，佢話其實我哋反送中都係因為唔信共產黨，但係而家又乞求極權俾我哋真普選，妄想喺共產黨治下會有自由，咁點解我哋當初要反送中？

而家運動好多人都係因為警察暴力所以先企出嚟，甚至嗌口號都冇乜點嗌我要真普選，更唔好講香港獨立，我覺得真係差思想再覺醒再蛻變多一次嘅呢一下火花。

真係希望自己唔好咁快死，有機會可以見證到立國嘅一日

前線流個d咩黎？

我都唔明點解成日話英國係廢國 根本英國人喺民主上比到人民自主 仲有英國係最有權介入香港 只要廢左聯合聲明 根本英國係可以收返香港

其實問都唔洗問
英美從來都係睇民意做人
你民意係回歸中國就送你返中國
你民意係保持一國兩制就保持你一國兩制到2047
你民意係獨立佢就會搵位支持你獨立

我意思係問下佢地點開始好
參考下佢地嘅諗法

其實人哋都有自己d家事要理
如果想好效率d 最好醒爬d撐下d岩嘅人

反正張票係癈 咪比左佢地 試下會唔會有唔同
被人dq咪當比彈藥老美

但唔好將希望放係個制度到 個制度唔撚掂
雖然樓主1999又好似盲吹大英
但同意要獨立 而且要開始討論
唔好成日話要等 又唔比人講出口 因為兩個人一兩句美國唔中意就自我審查

政黨個啲緊係浮面，代表唔到咁多人口，而且好多人都係走難落嚟點會想香港變大陸，當年應該用公投決定

btw當時冷戰未完，仲送香港俾中共，都唔知大7耳諗乜

認真我到目前為止都覺得香港獨立係唯一出路(或者歸還)，但民意依樣嘢係要靠我地去用文宣拉攏，我只怕魯莽而搞衰依家依場運動

收左錢

唔同意割Gphone
佢代你出去同英美出聲，監都坐埋，你就話佢司徒華2.0
老一輩係有個種大中華情意結㗎啦
同埋trump trump 去到最後只會睇利益同美國選票
Soloman 呢啲冇實質利益都撐香港先要支持

點解唔可以講出口？
你想幾時講？
我諗你到死果日連講都冇得講。

不服來辯！

幫推 睇到張真光復香港路線圖都開心
香港加油

獨派入嚟圍個爐先

係呀，我咪講左我唔知囉
真係無研究，但係D成果真係唔係佢做㗎喎
次次去完social，兩梭蕉咁
仲唔係光環大過功績？番黎仲開始HIU，唉
當然，我唔知佢係咪有第二D盤算，或者點啦
但周圍去黎真係唔知有乜效果，閘又入唔到
搞DQ SHOW又好似投資同輸出唔成正比
暫時係事倍功半喎

咁唔好講囉！
連講都唔敢，仲想爭取獨立，仲想同中共鬥？
你慳番啦，留喺屋企等中共比自由你。

Joint Declaration is an international law binding.

uk court can’t even void it

親生呀媽short左，要我地安排青山俾佢入住

好 唔該

因為唔想紙上談兵，所以依家要部署點樣廢除。
如果連諗都唔諗，我諗你一定識佛系大法。

幫手做傳教士啦入黎

可以留Tg名
我成日一條友單挑連登

好呀

開始懷疑唔好講獨立果啲 9成都係5毛

你可以睇埋我第二次要你個留言

我絕對明白你想講咩，我亦好支持樓主本身講嘅嘢（但佢啲態度真係）

但係問題係有無方法做到？我從不怕講香港獨立，上街叫口號我都必叫 就當有幾年時間俾獨派營運，最後真係有過半民意啦，之後呢？埋門一腳，自己起兵唔掂
靠國際救援？英國人呢幾年都唔會掂住，亦不見得會強硬咗 靠老美？可能性不是零，但接近零
唔好忘記喎 就算真係諗住搞港獨 你估中共會唔會俾你順利長大？

所以問題係：咁係咪依家咩都唔做？

我並唔係民意撚，我支持港獨，但係我反感樓主屌哂其他為香港出緊力嘅人，同時自己講嘅嘢可行性為零，簡稱分化

認同，但係我個人覺得你對Solomon既批評有d不必要。

我唔係話你啊 我話樓上個個
我buy你睇法wo

直接打獨立係有一班人會反感 但係英國宣布聯合聲明失效係有足夠理據令反感既人冇聲出 香港人咁理性 係咪 向呢個方向係最直接 適當時候再討論歸英定英美共管或其他可能都仲得
係聯合聲明下英美出兵會變左入侵中国 呢個係有合約精神既國家係冇得拗 所以呢個階段叫春出兵係接近冇可能

不過我大膽假設最近彭斯同好多參議員都點名批評美國企業奶共 nba暴雪事件係要製造更多反共聲音要歸邊 宣傳機器得老共有咩 如果真係要出兵國會都冇咁大阻力 不過我重申我冇讀過咩政治

靠信念
你問我有咩可行方案做 我冇
你問我有咩論述去說服人 我冇
但我只係知道香港唔獨立就只有死路一條
而我相信今次運動入面咁勁揪既香港人一定會係獨立之後殺出一條血路建立一個比英治時期更輝煌既新香港
我相信呢件事會成為事實所以我會出黎大叫香港獨立
亦希望想獨立既手足可以一齊出黎叫
叫得越多搵得越多同路人英美睇到我地既民意條路就自然走出黎比我地行落去
如果一開始連叫都唔敢叫既話就只會原地踏步咩都做唔到

因為堅持才有希望 而不是見到希望才堅持
今次運動都係因為咁先行到今日
所以我相信只要我堅持落去一定會見到香港獨立建國個一日
而我亦都希望係我有生之年我可以擁有自己既國家有一個真正自己既家可以渣住一本真正屬於我既passport去旅行

反論你美國佬睇場就唔算獨立呢個論據
知唔知世界上幾多地方係美國睇場，甚至駐軍？

入黨

有興趣就一齊宜傳
為建立英聯邦國家而死好過送頭乞求放題

今日咩事 連登咁多正常人

好感動

How 你應該唔係唔知中共有幾咁要面喎
敢講餓死30% population維尼都唔會退一步，獨裁政權唔係講少，睇文革就知
清我唔係話唔支持獨立，我諗大家都求之不得。但哩樣真係唔係講下嗌下簽下名就可以，台灣有地有軍隊都未公開話要獨立，因為真係好難
最基本問題，當你而家同班人宣布獨立，老解膠鐵西九站入城，直插你香港心臟，我地可以點？
求英國佬出兵？

不如你都幫手諗點獨立啦
淨係識話人唔做得把口，你呢？
等中共比獨立你？定繼續口講爭取獨立，點知轉過頭，驚呢驚露就唔去幫手？

仲睇？
去諗，去幫手啦！

多謝，頭痛中
聽日再講

因為呢排連登廢國叫得太多次 我先咁做

我要迎合連登仔口味

去Fb搵Hong Kong Independence Party

冇香港邊個會敢同中國做生意
冇香港中國d錢變曬做陰屍紙添啦做生意

好啊！

英國首相黎到香港機場俾人屌Wo
你諗下將香港搞到咁好 要被屌

Please Join Hong Kong Independence Party
Facebook

幫手宜傳下 做傳教士ok?
And

Please Join Hong Kong Independence Party
Facebook

1. New York, London and Hong Kong
2. 戰略位置 當年點解揀香港嘅原因

我由8月開始叫人廢除聲明
（我d黨員直頭叫足幾年）

今日見到你咁直接講出黎真係好開心

我其實真係唔多buy你哋政黨approach
但係我眼中 敵人嘅敵人 就係朋友
只要無影響大家個行動方針就得

唔係某啲政黨 玩提早收割
然後故弄玄虛 就得

反正 我一直支持 可行就做 可行就推

唔係覺得有無用 唔係有無把握做唔做 唔係做咗有幾多幾率贏先決定做唔做 係明知件事唔可行嘅話 樓主憑咩係喥串柒柒？

兼且你留意喎你嗰種試下先啦嘅心態同樓主個理論唔夾架喎，佢就係係喥屌緊其他嘗試緊嘅人喎
兼且你問我樓主有嘗試認真討論咩？答案係不定嘅

佢忙緊理唔到我地好正常
但當佢得閒個陣我地都仲鳩流流嗌緊一國兩制而唔係獨立既話你估佢會點做？
所以我地應該而家就開始嗌獨立從來等英美搵機會介入幫手
如果我地只係等佢地根本就唔會出手 因為你都只係停留係嗌一國兩制既階段佢梗係送你民主回歸中國啦

其實我有叫過香港獨立，不過都無人理，直到天琦上訴嗰日再叫返先有人應，嗰個禮拜之後嘅遊行我都有叫，不過都係無人應

信念我一直都有，但要成功就一定要有行動，坐係到根本唔會成功，方法又真係諗唔到，目前應該只係可以宣傳 Facebook 嗰 香港獨立黨 hong kong independence party

我最驚投左比佢地之後
200萬人有190萬收左貨唔出黎成個運動瓦解
然後泛民繼續賣港賣到2047

加多句：你睇下樓主下面有同人討論努力方向？我認真問佢可行性問題唔答 係喥周圍r人做傳教士，但係自己個理論都係未完善嘅 自己諗啦

樓主思路清晰
真係好值得討論
我都認同獨立係出路

重點係點樣可以拉英國入黎香港玩？

香港國旗

第1點係邏輯問題 究竟依家每個香港人心目中 香港人係自成一個民族 定認中国人 定係 英國人 呢個搞得清楚就有共識我覺得

情況同加泰一唔一樣唔敢講 唔太了解加泰成個歷史

不過老共恫嚇到部分香港人係事實

支那鲜红色气扇？不了

原來係獨立黨
你地fb一早like左啦我

其實唔洗廢老同意
你覺得 佢地會上街抗議 會出離反對咩到發生果陣 唔會嫁

其實英美接管支那先有下台階
佢可以話美英搶左香港乜乜77
唔會搞到支那各地都學香港咁反抗 之後分裂國家

真係要輸香港出去 我諗支那寧願推英美做醜人
好過比佢啲國民見到我地打贏佢 之後有樣學樣

預我一個呀樓主

如果你說服到我嘅話你明唔明點解你要單挑連登呀？唔計嗰啲屌你反gphone嘅，你連我呢啲想理性討論嘅都未搞得掂呀

想咁做 但覺得不可行

Copy 其中一個黨員嘅前文解答你

香港獨立黨】

香港獨立 = 脫離支那殖民地統治
=《美國🇺🇸獨立戰爭》
=《愛爾蘭🇮🇪獨立戰爭》
=《印度🇮🇳獨立戰爭》

加泰羅尼亞 (Catalonia) = 分離主義
西班牙🇪🇸加泰羅尼亞 (Catalonia) = 爭取獨立 =
美國 🇺🇸加洲（California）= 爭取獨立 =
英國🇬🇧蘇格蘭Scotland = 爭取獨立=
香港人最愛的旅遊勝地－
日本🇯🇵沖繩(琉球)=爭取獨立

作為提倡根據國際法解決香港問題的政黨，本黨當然認為國際法是可取，而且不希望有人違反國際法行事 。

加泰隆尼亞的獨立方法，是要分離的臨時政府與母國（西班牙聯邦政府）達成協議，才可以立國。（mutual agreement)

香港獨立，從不需要雙方（即香港與中国）同意(mutual agreement)。
香港是因1984 年之《中英聯合聲明》而被中国統治，只要英國🇬🇧解除《中英聯合聲明》，香港與中国唯一之國際合約，香港即可解除殖民地身份，廢除支那侵港主權。

情況就如，愛沙尼亞、拉脫維亞，立陶宛，1940 年被共產蘇聯入侵，最後波羅的海三國成功獨立，這才是香港要走的路，脫殖建國。

然而，香港要脫離支那殖民，將非法佔領者趕走，從來不是支那的一份子，不須支那同意。將加泰與香港混為一談，是將本黨提倡遵守國際法達致獨立的方法，變成支持香港違反國際法達致獨立，這是陷香港於不義。

若香港人狗捉老鼠瞎操心，不務正業卻插手歐盟事務，將會失道寡助。

包藏禍心的永瀆社混正在將香港抗殖獨立，妖魔化為「分離主義」。
分離主義式的獨立，便是叫中共操縱香港獨立議題，和我要真普選一樣歹毒。其實五文錢(本民前)一出來就係想將香港獨立變成「分離主義」。
支那鋒：反港獨，撐加獨，更論證本黨論點。

分離主義同反殖有雲泥之別

反殖，係要返原本屬於我既野
分離主義，係想分身家
屌你老母，香港同支那幾時同一副身家？？？

【香港獨立黨】以歷史為鑑，國際條約為途，為香港人提供溯本清源之脫共獨立方向。

維尼嚟香港，好多人fing國旗歡迎，係咪代表香港人好愛國
台灣都有人屌菜英文搞台獨，唔通台灣人想統一咩
呢啲畫面都係有原因

睇到cctvb 段新聞片最後
一邊係英國佬走 另一邊就市民慶祝
睇到好撚想喊
香港人一定要認識香港史
有份話過11月11係個d 咩濕鳩光棍節既我屌晒你地老母

唔係講緊班垃圾廢老
而係銀髮族
其實到咗呢刻，雖然年青人係大多數，但都有唔少上咗年紀嘅人支持我地

唔怪得思路咁撚清晰+ 貼近

亦可Fb pm

唔明唔緊要 終有一日你明就得

你記住有呢條路就夠
終有一日你會返黎

咪就係要走出黎嗌獨立話比外國聽我地係有獨立既心
而唔係繼續嗌一國兩制個d會推香港去死既口號囉

睇返當時嘅紀錄片
我相信當年香港人被泛民騎後唔出聲
精英移民都係主因

買左Poppy 未先
冇就自製啦

香港人點可以唔識？

行程表我都唔會預有11.11 你就知有幾黑暗

仲有人話英國搞脫歐唔得閒搞香港
話英國要做中國生意唔敢搞香港
話英國唔夠中國打唔會理香港

屌你老母 個個都失敗主義上身 成撚日怨婦上身
大佬呀 你估英國佬欠你地架 有事就怨人唔出事 有無諗過香港法制 公屋 公務員體制 經濟中心 全撚部係英國佬留比我地架 係回歸後搞撚到衰撚曬渣

69開始有邊個會估到我地會行到今日 迫撚到果政府就來癲咁濟 當日夠話拿美國旗無用 點解今日會令到國際關注 係因為我地唔會放棄任何一個機會去追求民主同自由

英國係最有權 最直接可以幫香港 我地可以做嘅係令到英國人都覺得喺時候要做啲野（唔係等到2047） 我地係要不停發聲 係要發好撚大聲先得

巴打 P牌推唔到 但絕對支持英國戰線

所以戰線應該去返廢除中英聯合聲明

沉默地移民個班其實好仆街雖然而家都有好多

呢支就係我地國旗

英國戰線由2014 年我地Hong kong independence part 已經做緊

要一齊做港獨傳教士

泛民 +眾志（攬炒）提都唔撚敢提個國會報告
你就知咩事

聽朝再答 記住我地支香港旗 係上面果隻

香港獨立先係香港唯一嘅出路 冇第二條路

10年前我已經幻想緊香港獨立成國
直到幾年前見到你地同民族黨成立個陣真係好有希望
可惜呢幾年支那打壓得太勁＋拎唔到香港主流民意

由97年開始已經冇

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

唔好傻，一講獨立，我地即刻輸，輸咩？
輸民心

你問我我都諗唔到
唯有走出街大嗌香港獨立

樓豬可分開多個post 推11.11 活動
講真呢d係不論政見作為香港人都應該要知既事

你條三毛洗夠版未

你可以Copy 我內容出
我已經用盡精力 一條友

我平時被連登仔屌開

今日都預左
但點知咁正常
仆街講句 死嘅人開始多 先識醒

叫完又無人應真係會勁灰同柒，希望我地嗌嘅時候會聽到大家嘅聲音

我地有港口有機場佢點餓死我地30%人
台仔個bargaining power邊有我地咁大

同埋我又唔係軍隊又唔係特首點宣布獨立
呢d野留返比政客做啦我係一個市民仔而家可以做既野就係走出黎嗌我要香港獨立唔要同中國一國
如果連嗌都唔敢嗌既咪即係自我滅聲
再講一次你要外國支持你獨立唔係剩係等時機因為你唔走出黎嗌個時機永遠都唔會黎
當你不斷有人出黎嗌獨立時機一到個陣英美就會自動埋位幫手架啦

唔幫手都好幫下口一齊嗌香港獨立啦

有咩人嘗試緊我唔知但我剩係知好多人帶風向叫人唔好嗌獨立囉

幫手推下post 推到聽日中午就還得神

Bill 過一定有人自殺

推一推

你未繼續用你嗰套可行性嘅理論去自我感覺良好
你要傳教我唔阻你，我亦認同，但係我永遠都唔會支持，因為可行性為零係事實

呢個你都未覆我

有point係好事
但係分化撚就不了
說好的不分化不割蓆不篤灰呢？
說好的兄弟爬山呢？
說好的核爆都唔割呢？

冇咪自己嗌囉
我都成日自己嗌

中英聯合聲明
個英字就係理由

你同黑警割唔割？
你當黑警係香港人？

International law not means you shall comply it.
That’s why China said it’s nothing
in fact, China already took over Hong Kong
Is UK could take the risk to care about Hong Kong?
no, it may lead to wwiii.
independent of Hong Kong is not the most benefit for US. You should know US care about money more than freedom.

戒急用忍 個個都知獨立係唯一出路
但唔啱時候

呢個係佢地既選擇
而我選擇係呢塊土地上建立我自己既國家

又比子彈支共？又激嬲佢呀？

都係個句點實行一回事
嗌口號既內容就從來都只有一個
香港獨立 唯一出路

回翻去最一開始條問題 英國佬有邊到有跡象會幫拖？由一開始佢就對中共示咗弱啦喎？
自己都未搞掂會黎幫你？

我問過好多偽理性嘅人
問佢地:「香港獨立好唔好?」
佢地答:「香港獨立唔到啦，點獨立啫，根本無可能」

係咪發現到d問題呢，問題係佢地永遠唔會以個人意願答想唔想獨立，而係答你:「香港又無軍隊又無糧食又無水點獨立啫」，都係以根本條件黎答你

但條問題嘅前設係「支那解體情況下支唔支持獨立」
幾乎所有人都話:「咁緊係獨立啦」

所以我認為點解d人唔支持獨立，係因為佢地內心仲怕緊支那，甚至連攬炒嘅決心都無，即使支持呢場反政府嘅抗爭

人會變，5年前法治都叫做尚且仲有一丁丁丁丁丁點，都叫做犯左法係有丁咁多後果先會咁抗拒勇武鶳，一定要和平。依家變左咁撚多仲用5年前既野去fix死一個人既既有印象唔多合理。eg) BB個陣一定要飲奶，唔通大個左都仲要下下都飲奶先得咩

香港絕對應該獨立

但係我依然認為唔能夠以屌票形式嚟宣傳
反而應該盡可能誘導更多支持者

根本就係要獨立, 由1996年臨時立法會開始, 中共已經腐化緊香港制度
去到2019年既今日, 大家都有目共睹禮樂已經崩壞
高官個個都係垃圾無腦 只係聽命中央既狗
行既每一步都唔係為香港人, 而係益新移民
哩個政權根本冇當個香港人係本, 一步步將香港送中.

但要行到香港獨立哩一步好難, 因為我覺得大部分既香港人仲未醒覺, 大部分人仲覺得仲可以留係個制度入面玩, 哩點我覺得好悲哀, 樓主加油.

P2P 緊急援助人道救援計劃
@p2phk
至 #日常應急

TKT-兒童樂園
@AntiHungerProjectTKT
至 #日常應急

2019香城online懲罰部
@punishyouforever
至 #日常應急

Then, let the wwiii come or we die

Thanks for your comment

我當減少自殺人數
盡做

叫緊大家唔好盲目相信區議會可以改變到d咩呀，柒頭。制度改變到就唔撚使上街啦，你玩緊一個可以任人dq同種票嘅制度，仲要放全副心機落去。
大把人當區選主線，又想叫停前線啦。
有票我一定投，但唔會曬心機喺個體制入面，屌你老母。

Okay

佢地發癲關我撚事
14億人黎踩平我香港囉咁撚威

巴打心水清，販民只可以利用，唔可以盡信。
講埋，一票不投保皇黨，廢事被人屈毛屈熱狗。

你而家講出黎被全世界唾棄 當你精神病患咁看待
有咩分別？

雖然唔係完全認同你講法
但我讚成獨立先係岀路
支共當然都要解體
如果唔係你獨立咗俾佢包住佢可以令你飛唔到岀去

總之唔好嗌到影響國際線，但討論同宣揚點睇？

我一路都覺得要泛民同我地平起平坐一齊抗爭就要將佢地係議會扯出黎
唔係佢地只會永續議會抗爭同不斷出賣香港人
我亦都深信佢地到而家都唔割係因為佢地冇本錢割而唔係佢地改過自新
所以我唔會信佢地亦唔會再投票

當香港獨立後有真正民主自由個陣先再講投票啦

好多人當if we burn you burn with us呢句真係口號嗌下就算架喇

回歸原點，國際求援，同樓主屌gphone有咩分別？

同埋我講嘅可能性係外國憑咩會黎幫拖？

回應埋你另外一個 連登多五毛係真事黎 保持清醒
但係都唔始求奇搵個人話港獨就支持先得架

但出面一大班人死攬區選，真心好灰。

你講d野真係顯得自己好冇智慧
好簡單問你一句
你覺得現階段實現五大訴求易d定港獨易？
2樣野其實都係向住同一個方向走
搞掂五大訴求，timing岩先再提你既港獨
你而家提出既野只能用 一步登天 不切實際 黎形容

憑我地係香港囉
佢地唔幫當我地比支那出兵鎮壓正式一國一制既話大家一齊唔好做生意攬炒囉
我唔係求其搵個人支持
只係我一直都堅信香港獨立亦覺得一定要keep住嗌先會有出路
而唔係下下自我審查話咩時機未到英美唔會幫你就唔嗌
日日keep住嗌越嗌越大聲之後先會見到條路架

你搞錯左先後次序
一定係先獨立先會有五大訴求
極權統治下要民主先係不切實際

我係未諗過攬炒，我只會諗住贏

咁大篇野, 我只係想要幾個答案.

1. 武警入城, 維持領土完整, 點拆? 一定無外國幫你, 因為美國不干涉他國主權.
2. 靠乜武力衝突對付武警? 唔對付, 就要入新屋嶺再教育.
3. 唔好諗住中國為左利益唔出動軍隊. 佢比香港獨立走就係賣國袁世凱, 佢唔出兵香港, 北京政權一定倒台.
4. 你到時會係邊樹?

唔推唔係人

咪由佢出fake news昆鳩佢自己d人囉
到時到候佢就會鎖國唔比支那種接觸我地架啦

陳澤滔都講咗廿鳩幾次，交叉手嗰次唔係阻衝衝子
升旗係七八點嗰啲時間，交叉手嗰陣係十點幾，點阻人衝升旗
奈何呢個世界有好多 fake news 有心人講一萬次就會變真理

佢地阻衝擊係手拖手拉人鍊呀擋住呀

pusj

其他我都贊同你
但係四五六真係唔掂
五個月前你有冇諗過而家會咁
再莫講五年前
甚至廿年前啦

如果你係想分化
咁你就算數啦
熱狗

推爆你

廢除聲明後
VCLT係世界秩序法
想滅国就打

只有英聯邦
Commonwealth of nations
No 2 choice

咁請問你唸住點贏?

頭兩句有啲邏輯問題
外資係透過香港去大陸賺錢，唔係話係香港搵唔到，係大陸更多，香港算係中介，為咗嗰中介去剷起賺錢嘅源頭係咪搞錯咗啲咩？

我地一路搞嘅攬抄係：迫中共出兵或其他手段令香港變成一國一制，令到美國取消關係法，以及其他外資失去信心走人，令到中国失去香港呢個中介，香港同中国攬炒
唔係迫外國唔出手就同我地攬抄

至於下面我好認同 香港獨立 唯一出路
我反嘅係樓主呢個空洞、零考慮實際情況嘅理論

推呀

香港獨立，香港建國

多謝今晚沙田獨立手足帶大家一齊嗌香港獨立

22年都仲信港共同支共比民主，簡直係痴人說夢，香港只有獨立，香港人先會有返民權，先會有返民主同自由，香港民族萬歲

我都好努力咁每日同身邊唔同人宣傳緊獨立背後嘅意念，希望想獨立嘅手足，大家一齊努力行多步，一齊為建國做更加多嘅野，那怕係講服身邊嘅人支持都好

我願榮光歸香港同香港民族

唔好講可行性啦 樓主答唔出架

你自己睇加自己同佢嘈喇，黃之鋒人鏈嗰陣根本不在場

熱狗要永續支本法
熱狗死全家

五個月前關泛民事嘅
泛民1982 年開始專注賣港

呢一代死人係還緊佢地嘅債

空洞得過五大乞求？

你教佢點包裝囉
老實講佢講嘅係事實

全部選殖民局，都有打算宜誓效忠中国🇨🇳
全部都不可信
係外國咁嘅政客收左皮十世

事發係幾時？用歷史作參考唔係唔好，但係唔參考埋理實情況同紙上談兵無分別

1.你估中共會唔會做出相約或相近對英國有威脅嘅事俾位人入？

2.近代英國非常軟弱，對中国更加係接近放任，你點覺得英國會幫你？

3.你炸撚咗架戰艦同協助香港、廢除中英聯合聲明有咩分別？

英國
美國

講比大家諗諗, 都想樓主清醒下(如果唔係鬼)

就好似返工呢個月先有糧出, 係簡單道理. 你有辦法對付中國軍隊, 先有條件講獨立. 呢個係現實問題, 唔係普世價值問題.

如果你係加泰, 你就可以講普世價值, 因為西班牙軍隊唔敢殺人, 亦係民主社會.

香港? 你無做好最壞打算之前, 係唔可以諗獨立. 因為北京政府絕對會用佢最壞打算的方法去解決問題.

連登講包裝只會深沉到底

講事實就可以咁串柒柒？
我利申好認同佢講嘅嘢
但係屌佢老母佢咁講嘢我就係反佢老母架啦
都仲未計佢講講講大隻講可行性問題一條都未答到

所以remembrance day喺香港煲唔大，因為香港從來都唔肯正視歷史

你出去企係水炮車前會有覺悟

我講咩都冇用

加泰係分裂
香港係脫殖
兩者唔同

前者要同母體mutual agreement
後者唔洗

支持樓主，根本唔獨立係解決唔到問題

香港同支那根本係2個唔同既民族
香港有自己既文化、土地、社會、資源、貨幣、人才、好多野都南轅北轍，由細到大都好撚想獨立

可行性 係你諗？

你隊撚到英國首相覆你廢唔廢Jd 全香港人幫你含撚

咁想問下，你又覺得中共真係會比曬五大訴求你咩？咁點解唔寧為玉碎 不為瓦全？又話要攬抄？你覺得佢會入城打柒你，你咁即係覺得香港係中國，如果唔係，你會諗，我地香港民族嘅意志，香港唔係中國，佢跟本唔全在主唔主權，佢係非法佔領同管治。去到今時今日仲怕佢出兵，就正正點解中共哩22年咁成功，就係因為香港人仲係怕犧牲自己嘅眼前嘅利益，去換取更美好嘅將來

你不如講掂返我，如果你驚佢出兵，咁佢會驚你示威，所以比五大訴求你？

醒啦香港人，我地同一民族，我地命運共同體黎架

哦 所以你認為人地啲嘢有問題 就等於你講嘅嘢無問題？

你可以試下令場討論高質翻啲 我上面問你嘢肯答未？

行程表

係咪好撚正？

有加泰有柏林，冇香港冇新疆

1982年連六四都未發生
嗰時冇人估到會好似而家咁
半年前連登都仲講緊返深圳飲喜茶
你而家睇下仲有冇人講

人係會因應時勢而改變
如果死咕咕咁諗野
場運動死撚左十世

如果你仲要鞭屍
我真係得談笑

勝利球迷 勢利take side
貪生怕死 捨易取難

我地係要諗方法救香港
路得兩條
獨立同變集中營

你要救自己㗎啦
仲可以計較利害?
拚咗條命都要諗方法㗎啦!!
樓主咪畀咗個大方向各位囉!!!

講到尾 你地根本冇死嘅決心
驚中共出坦克
就算出 輸咗又如何?
不自由毋寧死呀!!!

但你呢?? 仲計較?
你根本就
一怕中共出兵 怕死
二怕香港餓死 怕死

咁你去移民啦
唔阻你

你完全冇為民主犧牲嘅精神!!!

我就支持香港獨立支持攬抄嘅 我純粹好奇樓主套理論咁多問題 可性又無，同底點做？
一係你答我啦 香港點獨立？樓主話英國會廢除中英聯合聲明，會收翻香港
但係事實係英國係呢件事上面示弱咗好耐 最多講兩句 零實際行動，仲要佢搞緊脫歐，內政都未搞掂，又點解會一改以往態度幫拖呢？

定係你覺得好似樓主咁 上面嘅可行性問題未解決，就去屌鳩一班嘗試做事嘅人呢？定係你覺得不如依家所有嘢都停哂，等運到呢？

如果個個革命家都好似你咁唸 哩個世界就唔會有革命了
當然只要大部分既香港人仲未醒覺 樓主講既香港獨立都唔會成功
因為大部分香港人口講攬炒, 但佢地心底仲未做到.

成篇得鳩up，無建議得黎又鬧鳩同路人
Block

咁講好啦, 有乜辦法對付中國軍隊? 你話加泰同香港性質唔同呢個只係academic, 解決唔到終極問題, 就算香港在理據上幾堅持自己正確都無用, 因為個問題就係你用乜對付中國軍隊?

你用乜對付中國軍隊?

1992 年民主黨反對起新機場

司徒匪華賣港，共匪走狗，死先講
請
Wiki

敵人歷史都唔知
點行落去
是敵是友要分清

啱呀，我身邊都有哩啲咁嘅人，成撚日都同我講話咩會出兵，咩咁樣中共唔會放過你，屌，宜家又會咩？都痴撚線，佢要比民主，真正治治你，就唔怕有831框架啦，仲求佢？
話攬炒又係得個講字，講真，200萬人一舊齊出去話有撚種就殺撚曬得地，佢夠膽？佢咪殺囉如果佢夠膽，講真，佢做到咪做囉，殺死曬仲好，大家解脫唔洗左做奴隸

我信樓主唔係鬼，只係一個太熱血嘅人姐
係呀你講得無錯呀 現實係香港靠自己無可能獨立到
所以你會發現樓主嘅回應同你嘅問題完全無關係架 因為佢答唔出又唔肯認

企係水炮車前面再睇，我諗你覺醒速度會大增

英國國會報告寫到明可以中止中国對香港行使主權，搵國防部寫你估點解？
佢用咩方法對付中国。點打解放軍，搵咩人幫手，
唔係我地香港人作為大局下棋子可以控制

我地要就係要高舉void jd 同英國佬內應外合

英國國會報告寫到明可以中止中国對香港行使主權，搵國防部寫你估點解？
佢用咩方法對付中国。點打解放軍，搵咩人幫手，
唔係我地香港人作為大局下棋子可以控制

我地要就係要高舉void jd 同英國佬內應外合

送多句俾你，要美國佬落埋水就係利用埋hkact

當然一切是民意，英美是民主大國

幻想你畀人綁架
你身旁有把刀
但你生存嘅意志同信念
你就會諗方法用磨把刀
令自己走甩
總之鬆咗綁先算

但你若果太驚
驚畀人發現殺咗你
驚到連意志都冇
你就消極坐以待斃

而你就係坐以待斃,
消極唔諗方法, 等人救嘅一類

人要有信念
先有動力諗方法!!!

連想同做都唔敢
就乜都冇㗎啦!!

所有嘢都係迫出嚟 就有㗎啦!!!

咁咪攬炒囉，你又話自己係支持攬炒，比啲攬炒決心好無，咩叫寧為玉碎 不為瓦全？咩叫寧作飛灰 不作浮塵？佢就係睇死得地覺得獨立唔到要搞外國，先咁強硬，全部人攬住一齊死，咩都得，唔得最多一齊死，定你地想繼續乞求人，繼續做奴隸？

咁我只能講出個現實問題, 我地無軍事實力擋得住中國, 而佢地又一定會用武力. 成件事到呢度已經係死局.

等於有人話, "如果我係特首, 我就會咁咁咁民主解決", 但問題係你會咁做, 第一件事就係你唔可能做到特首, 再講其他野都已經無用.

當我地唔浪費時間在獨立問題上, 就可以將精神返去基本法呢個框架上去保護香港人利益. 對香港人黎講, 用法庭同網路仲有公眾場合仲有外國議會地方做戰場, 總好過真係用槍用炮. 因為後者我地輸硬.

樓主如果唔係鬼, 我唔會怪佢, 亦希望大家諗諗, 我地無軍隊獨立, 就唔好比個藉口中國軍隊用槍用坦克對付我地.

你係認真就唔好亂改主禱文啦
你當英女王神咁拜真係柒出國際

人都死撚埋
你仲鞭屍

如果個個都睇佢嘅過去
有半個連登嘅人死撚得
行到最前面嗰啲
半年前可能仲排緊隊買喜茶

只要佢而家係同路人
冇需要去屌

Gphone佢話多話少
為民主人權法案出咗唔少力

烏克蘭2013年嘅時候
都有接受都有良知嘅軍人同警察
每個人你都屌
同路嘅都比你屌撚走曬啦

樓主你方唔方便先寫個計劃點同英國佬裡應外合? 先唔講英國軍隊今時今日遠洋出擊來到中共門口登陸香港打鳩中共係幾咁戰術上困難, 但要唔要先解決左"英國佬內應外合"呢部份先叫香港人獨立呢? 永遠都係除左褲先痾屎啦, 你先痾屎再除褲, 次序一錯左, 就成褲都係屎架啦

咁我想問，基本法22年，佢仲改唔夠？仲基本法？你想繼續做奴隸？輸咪輸囉，都話最多我地香港人一齊死曬啫，怕啲咩？又要怕死又要怕打又要贏，仲要一入黎屌人係鬼，你對唔對得住前線手捉呀？

如果中共唔死只有我地死呢? 攪炒目的係兩個一齊死.

如果維持主權獨立, 佢用軍事管治香港, 係唔會有國際問題架. 佢唔會被經濟制裁. 佢可以話幾無後果.

八九年64, 佢地最後都無咩後果啦, 人地國家內政, 佢地好大聲架. 所以如果要攪炒, 先決條件就不能講獨立.

即, 你同個MMA選手嘈架, 你先郁手, 你比人打死, 上法庭都係判佢自衛, 無罪釋放. 咁樣點會係攪炒?

原來係左膠 失敬失敬
到哩一刻仲信基本法?
人大釋法一下收你皮啦
龍門已經任大陸搬 你仲係個制度到玩 仲未醒 香港人
玩左22年啦 玩到D咩啊

外國議會幫到你幾多? 你唔靠自己出黎抗爭 冇人會去幫你
咪成日係到坐食山崩啦

真 可惜好多人仲係唔敢講出口

我想問, 佢地做錯, 同我地點做有乜直接關係? 佢地做錯, 我地都可以選擇不同方法應對, 唔等同一定要用獨立去解決問題.

你講得好好, 對得住前線手足, 我想問, 中國軍隊落到黎, 前線起碼死幾千人, 到時你會唔會對得住佢地? 自己都企前線 羅刀羅棍去對付人地坦克同全副武裝解放軍?

我覺得真正對得住前線手足個方法, 就係唔推佢地去死, 你覺得呢?

一早講呢啲未好囉
有無source呀？想拜讀下
咁我又好奇啦 樓主你開呢個po嘅意義係咩？你花費大量篇幅去講香港獨立，到頭黎原來香港人無嘢做到，要等運到

你話要用hkact，呢個唔係就係gphone爭取緊咩？

加上，好似我問過你一次咁 唔通中共倒台香港人會爭住立翻共產黨？

所以想問係呢場大棋入面，香港人有咩可以盡做呢？如果你係講到零作為嘅話，你開呢個po只係為咗屌鳩gphone？ 可否簡化個po為：我屌鳩黃支鋒？

如果係的話我唔會話你分化，我會屌你私怨分化撚

不如咁講啦, 我唔信基本法, 但我信中國軍隊.
就算無基本法, 我都唔會嗌獨立, 因為我唔知點對付中國軍隊, 你有無辦法?
你如果覺得人大釋法會收你皮, 你覺得中共軍隊用幾耐收你皮?
我唔係想在制度上玩, 呢個戰場都好惡打, 但佢會唔會易過真係軍事果個戰場?
我想問下, 如果我醒左, 下一步點樣對付中國軍隊? 我想聽下你意見. 我唔係左膠, 但我想你都唔係, 你可唔可以講下, 我地下一步點做? 點樣擋得住中國軍隊入城, 然後無差別拘捕再送返上去全中國各地拘留所慢慢審, 人間消失, 被自殺.

我好想支持你想法, 請你比個藍圖我, 等我同其他人可以跟住你去點做.

我咪講左，最多香港人死曬囉，你咁怕死，你唔好出黎啦，又係你自己話要係基本法個框架，咁個龍門佢定架，緊係有關係啦，仲話你自己做，你自己做就唔叫基本法啦，諗清楚啲先啦，我都未屌你係左膠，我唔係推前線去死，係我地陪前線一齊死，齊上，齊死，用死去對抗去覺悟呀，明未呀？又要怕犧牲同死又要去淨取咁多野，發夠夢未呀？醒未呀？

再次我信你一句, 佢唔係鬼, 但如果佢唔係鬼, 佢係可能有少少蠢

點解佢唔去英國度宣傳呢? 原來我地無野做到, 點到要先等英國民意想出兵, 我地先有下一步行動呀?

我係支持攬炒 但係要兩個一齊死
你個攬炒呢？點睇都只係我地死
依家武裝起義？你估全港有幾多人響應？可以捱到幾耐？

唔好忘記 若然係武裝起義，中共出兵，武裝對武裝，外國未必能夠有大義去搞中共，鎮壓完成，社運收皮，用五年時間完成修復同高壓統治
香港繼續被包裝為金融中心 只有香港人死

而家講嘅攬炒係武裝對市民 一國兩際全面收皮 咁先係一齊死
依家睇落照依家咁做，雖然耐啲，但係我覺得有機合拖埋佢攬炒喎

一句講到尾，你怕死，完

佢入城咪打撚死曬我地囉，佢唔入城我地都人間蒸發緊，被自殺緊啦，點解唔去盡啲？人地死就得？大家一齊死唔得？你答左我先啦，你係咪怕死啫？認左我最多唔笑你囉

除屌gphone外支持依個post

又經濟攬炒就算，佢出兵打死曬香港人，佢仲點生存呀，人地到時大條道理去打柒佢，大條道理收曬佢啲財產，佢利益集團黎架咋，佢財錢架，佢會同錢作對？係嘅佢一早出左兵啦，成日講出兵，咩宜家無藉口，屌佢出兵要藉口架咩？89年鎮壓又要有藉口？，就係個啲學生無利用價值，無錢搵，有錢有利用價值佢會打死佢地？

唔係點解唔去盡啲嘅問題，係點去盡嘅問題
當你聽日即刻起義好未？又當你真係聚到人喎
你用刀同棍起義？咁唔洗老解 狗都可以收你皮
大家一齊死唔係問題，係死完咁又點？對唔住後日都係馬照跑舞照跳，香港正式收皮
即使有死嘅決心 都要死得有價值呀？有勇無謀無用架
我明白巴打你好憤怒，明白你準備好，但係呢場仗有機會贏 點解唔試下呢？

我想問, 你個答案係"最多香港死曬囉"? 如果你係一個政治家, 你對一班信任你的選民講, 你個決定最多佢地死曬. 到佢地真係死曬, 你覺得對唔對得住佢地? 同埋, 我想留record, 你係咪都係跟住一齊死? 呢個好重要, 我希望聽你講野果D人, 死之前都知, 你會一齊死先公道.

我好同意基本法係好蝕底, 但你唔用基本法個理由, 係因為佢蝕低, 我想問下, 真正軍事衝突, 會唔會更蝕底? 兩條路, 點解你想香港人揀最蝕底, 真係死好多人果條路? 同埋我都要問你, 真正係軍事衝突, 武警越過文錦渡之後, 你會去邊? 你會抵抗? 你用乜武器? 你打算去邊度固守? 係咪獅子山? 定太平山? 你有無補給? 食水? 工具?

我聽到你講同前線一齊死, 咁即係你都知呢個計劃會整死前線, 佢地全部死哂係你意料之中. 我明白你要同佢地一齊死, 但有無諗過佢地未必想咁快死? 你可唔可以答應我, 你先開一篇文, 講"前線, 你願唔願意死? 我需要你地死去證明香港要獨立",

個人覺得, 你要先肯定香港人同前線有同你一齊死個決心, 先可以講獨立. 未做好呢份工作, 你依家講獨立, 可能事倍工半.

真係, 請你寫個計劃, 開篇文, 討論香港人點解全部死哂同被捕都值得去做, 不然你依家講呢D, 可能太早.

我一直好醒, 我好希望你比我知道, 對付中共軍隊的軍事計劃藍圖, 例如邊度買武器之類, 請你討論下.

上連登唔好輕易信人呀
我依家睇落覺得佢係私恕怨撚
同埋係想香港獨立嘅

我當然怕死 ,我怕我屋企人死, 我怕我朋友死, 我怕我最珍惜的所有人死

你呢? 你係咪唔怕你屋企人死? 你唔怕你朋友死, 你唔怕你阿媽阿爸阿妹阿哥死, 你唔怕你老婆仔女女朋友全部死?

我想聽下你係咪咁, 不然我地唔知跟唔跟到你行落去. 你先講清楚, 原來獨立係死路一條, 對呢度仲有幻想的連登仔, 係一件好事.

連登仔, 請你睇清楚, 講得最激烈的人, 係預左你要死架. 你唔打算死, 請你唔好行埋去, 整污糟佢個崇高理想, 個理想就係全香港人為普世價值全體犧牲.

關於9 唔係淨係制裁咁簡單 如果2020年都仲係冇普選 美國就可以開始考慮審議終止香港關係法 亦即係所謂嘅攬炒

其實民主人權法案本意係想起保持現狀同取消關係法中間有平衡 不過依照共產黨嘅性格 都係去取消關係法

經濟攬炒先係香港人最強手牌
同埋佢真係血腥鎮壓香港，點解外國就會打佢呢？
1.佢正常情況唔合出兵原因你講咗
2.我地先出手武裝革命，外國更加唔會理，因為呢個真係內政

明未？你都答咗自己啦，如果中国一有血腥鎮壓外國就會出兵，咁89年中共就已經被踏平啦應該
其他條件未成熟之前 經濟攬炒先係唯一方法

可以去睇下701
我唔知樓主想點啦已經

可以取消關係法

今日日落帝國
聽見支共俾錢
連白金漢宮都可以當旅店
金馬車俾得起錢就有得坐

屌，我咪話左全部人一齊死我無撚所謂囉，你唔好斷章取義，我都話左一齊死仲走乜撚，要去邊要守嘅話就唔撚叫一齊死啦，唔識字？講到底你肯答我未啫？全部人一齊死你肯唔肯？肯唔肯寧作灰飛 不作浮塵？唔好同我遊花園，唔好同我講前線未必想死，咩要前線死曬，係一齊全部香港人死撚曬，明未呀？成日叫人做藍圖，樓主個個都叫做藍圖啦，咁點解你又唔試下去同身邊嘅人講下獨立呀？我真係唔想講哩句，屌你曬你班咩都怕黎怕去話中共一定唔比，一定會出兵，你地真係抵撚死一世做奴隸，我屌你班撚樣，啲中學生唔怕死沖到咁前幫你擋子彈，我已經退一步叫大家全步一齊死，你都仲唔肯，咁有咩好講？人地死就得，你死就唔得，癬家一齊死就唔得？

你可能唔明白, 中共真係生存到. 八九佢差過依家, 佢生存到.
文革死左八千萬人, 生存到.
大躍進又死幾千萬, 生存到.

你個理據可能有bug, 我解釋下.

1. 國際慣例係唔干涉他國主權架, 當然條件係無利益衝突啦. 例如話, 支持你有著數自然會做. 但香港要淪陷, 我估唔會長過六小時, 你想知有幾耐? 不如睇下台灣228歷史事件佢用左幾耐. 我想大概唔駛一星期. 台灣本土仲叫做有軍隊, 有深山. 6小時後香港已經全敗, 請問點可能外國仲出兵? 你叫做捱得下先幫手, 你光速滅亡, 人地做乜仲幫?
2. 美國無講過支持你獨立, 歐盟無講過支持你獨立, 然後英國都無講過支持你獨立. 我聽你語氣, 你好似覺得唔駛靠外國, 點解到呢個時候, 你反而期待外國出兵保護你? 尤其係, 人地講明唔支持, 又點可能出兵?
3. 收曬佢地財產呢招唔係外國贏哂架, 因為外國都有在中國投資, 呢個net gain 定net loss, 要時間計.
4. 出兵當然要藉口. 因為佢無唔出兵的藉口. 不如我咁講啦, 如果香港獨立, 北京唔出兵, 我想問下, 習政權點解唔會倒台? 佢同袁世凱21條差唔到幾遠. 佢唔出兵叫賣國, 點解佢會唔出兵? 佢一定要迫住出兵. 扔支旗落海都咁大鑊, 香港獨立佢有乜理由唔出兵? 佢唔出兵佢滅黨.
5. 你話89六四佢地照樣打死北京人, 我覺得你越講越好似倒緊自己米. 佢咁都做得出, 你真係覺得佢出兵真係好多思想上困難? 佢最大思想困難係經濟壓力, 但如果要亡黨, 經濟壓力有甚麼春用?
6. 講到最尾, 你有無一條無咁黑的路指人行? 你都知死梗, 香港人死曬, 你跟住屌唔肯死果D人, 我覺得師兄我好似跟唔到你個高度同水平.

推 香港獨立

係, 但我都希望, 有想法有觀點的話, 表達下, 比人知道自己想點.

例如話, 講到要全香港死曬都要做, 我就驚驚地. 我地做一切, 唔係就係想唔好全香港死哂咩?
罷藍買黃, 我覺得OK喎, 以前香港唔駛靠大陸, 以後都可以. 我支持呢條路.

但香港獨立, 羅住菜刀固守太平山, 我覺得好難, 真係好難, 我做唔到.

支持香港獨立，但靠英國佬真係食得屎，佢為左脫歐差D 連直布羅陀都賣埋

覺得呢 D 係做畀外國睇，因為外國冇跟1997 至2018 嘅香港抗爭史。

又分化？我幾時有講過獨立係死路一條？有機會係佢殺死曬我地，但唔係一定係，我怕我身邊啲人死呀，但我唔怕全部人一齊死，一齊死曬個世界都無記托怕乜尻？我講到明全部人一齊死，你就話身邊嘅人死曬問我怕唔怕？屌你老母學下睇字先啦，我話比你聽，我老竇紅撚仆街，我有一排返唔到屋企住，你同我講我怕哩樣個樣？獨立之後我會負資產我都未撚怕，你同我講你怕？我幾時有講個普世價值呀，我講緊嘅係香港民族共同體呀，我無迫你一定要跟我，你中意繼續苟且偷生，做奴隸，我唔會阻你，到時最後又係乜柒都無唔好先話要死，先話同佢死過

如果你個計劃就係"全部人一齊死我無撚所謂", 對唔住, 我唔能夠跟隨你. 你可以係一個偉大的演說家, 但你唔會係一個偉大的軍事家, 因為你個plan唔係點贏, 係點樣叫信任你的士兵全部一齊死 (然後你無所謂)

我好似答左你, 我怕死同我唔會想人死, 亦唔會跟人一齊死? 我講左啦

然後你同我講, 你連守都唔守, 出黎比解放軍殺? 大佬呀....你係咪真係咁絕情絕義呀? 大家連登仔, 你原來個計劃係"集體自殺同意書"? 咁你會唔會要求太高呢? 你想大家同你一齊自殺, 無跟住做就係出賣港人?

寧作飛灰不作浮塵, 呢句背後唔係叫你隨便搵個理由自殺, 係叫你好好用你條命, 製造最大效果. 即使後果嚴重, 都唔好妥協.

佢唔係"集體自殺同意書"呀

唔講下一步點做, 有個藍圖, 點叫人獨立呀..... 你都未有下一步, 人地就算入邪教都至少話比人聽點樣養成正果, 神功大成啦. 你唔比條路人行, 點獨立呀?

香港人怕死呀, 中學生都怕死呀, 但你個講法好似想軍隊加辣, 真係用機關槍掃射先OK咁. 喂, 依家已經夠辛苦, 你做乜呢度鍵盤打字, 叫真係出黎D人更辛苦?

我唔想自己死, 我唔想人死, 我更唔想手足死. 即, 我算係唔會果種人. 邊種人? 果種人會講粗口挑釁警察, 然後佢地憤怒一衝, 自已散水先, 等前線食哂佢地個憤怒.

最後, 我好多謝你"退一步"願意同大家一齊死. 多謝你肯咁樣退一步, 我都覺得大家應該聽你講一齊死曬, 唔係點對得住你退果一步.

屌，我咪話左全部人一齊死我無撚所謂囉，你唔好斷章取義，我都話左一齊死仲走乜撚，要去邊要守嘅話就唔撚叫一齊死啦，唔識字？講到底你肯答我未啫？全部人一齊死你肯唔肯？肯唔肯寧作灰飛 不作浮塵？唔好同我遊花園，唔好同我講前線未必想死，咩要前線死曬，係一齊全部香港人死撚曬，明未呀？成日叫人做藍圖，樓主個個都叫做藍圖啦，咁點解你又唔試下去同身邊嘅人講下獨立呀？我真係唔想講哩句，屌你曬你班咩都怕黎怕去話中共一定唔比，一定會出兵，你地真係抵撚死一世做奴隸，我屌你班撚樣，啲中學生唔怕死沖到咁前幫你擋子彈，我已經退一步叫大家全步一齊死，你都仲唔肯，咁有咩好講？人地死就得，你死就唔得，癬家一齊死就唔得？

台灣都唔得，你一爭取獨立，沒有.外國撑的，唔好O n9啦你睇加泰薩尼就知啦，人地仲要獨立過，上來話獨立既好天真，以為叻叻咁，仲有牙和理非，唔係代表無憺唔打得，越打得既人越唔想出手，真係者都豬一般的隊友

東帝汶於1975年11月28日從葡萄牙獨立，成立東帝汶民主共和國，但在9天之後馬上就被印尼入侵並佔領，1976年7月成為印尼的東帝汶省（Timor Timur）。接下來的20年裡，不斷發生抗爭運動，並爆發了持續二十多年的獨立戰爭，造成了10－25萬人的死亡。

總人口：1,177,834人

死得唔夠多

希望要實行之日，你依然有咁既意志。
唔會到時講咩自己收成期供完樓果類。

考慮到港獨同選舉唔相容 而人需要搵食
你有咩見解

如果獨立唔係死路一條, 咁我更需要你去比個藍圖我地睇下, 點樣唔係死路一條. 你講姐唔會死姐, 但好多人真係覺得會死喎. 死都算, 仲要唔係戰死, 好大可能性係在香港再教育營比人雞姦到死喎, 我覺得太重口味.

當然, 如果你覺得, 有乜理由佢唔會出兵, 又或者佢出兵我地都會贏, 我好想聽下. 我唔係阻止你講, 更唔係否定你個意見個重要性, 我係真係想聽你個計劃.

你當然唔怕, 所以呢個世界總有義士. 你話你係, 我信你係. 但新疆都有義士, 佢地死哂之後, 佢地老婆同女比人日日輪姦, 定時定候比人活摘器官, 請問死左果個爸爸同男朋友, 對唔對得住人地? 你死左, 自然一身輕鬆, 但你無死的果D人, 你身邊的女仔, 會唔會比你更可憐同淒慘? 我相信你個勇氣, 但現實無情, 請你比個計劃我地, 保護到我地個屋企人.

如果你勇氣係"你唔怕負資產" 我個人覺得可能係細左少少. 你面前個政權唔係港共果個搞笑政權, 係真正恐怖的法西斯政權. 當你個付出係負資產, 人地係入教育營然後雞姦輪姦, 活摘器官, 我覺得你可能誇大左你個犧牲少少.

我覺得你好偉大, 唔願意苟且偷生, 但呢個同你揀個比較有機會贏的方法去戰鬥係無衝突架.

例如大逃殺咁, 有兩把武器, 一把係牙刷, 一把係菜刀. 人地唔想要勝算低的牙刷, 你就屌佢苟且偷生, 會唔會錯左主題呢? 人地唔係唔反抗, 係想用個比較有利的方法, 何錯之有?

講到尾, 你嗌緊"香港人, 反抗!!" 定"香港人, 自殺!!" ??

社會上大部分人都係咁
你咪一樣
如果你行到咁前 你已經暴動罪比人捉左
點會仲上到LIHKG?

我睇完你成份野都見唔到邊度有寫明話可以終止中國對香港行使主權

The treaty contains no enforcement or dispute provisions. The Vienna
Convention on the Law of Treaties, to which both the UK and China are
States Parties, provides only for the suspension of the operation of a treaty
in the event that it is breached.

呢度既字眼係 "suspension of the operation of a treaty"
唔係"invalid"又或者"termination"
咁我地睇返The Vienna Convention on the Law of Treaties入面點講

Article 72 — Consequences of the suspension of the operation of a treaty
1. Unless the treaty otherwise provides or the parties otherwise agree, the suspension of the operation of a treaty under its provisions or in accordance with the present Convention:

(a) releases the parties between which the operation of the treaty is suspended from the obligation to perform the treaty in their mutual relations during the period of the suspension; (b) does not otherwise affect the legal relations between the parties established by the treaty.

2. During the period of the suspension the parties shall refrain from acts tending to obstruct the resumption of the operation of the treaty.

想問你如何可以FF到第9點出黎

最大機會都係等台灣獨立後,中共點反應

咁都係講個句啦，你中意就繼續乞啦，我唔會阻你，乞唔到喊住話要死啦到時，你睇下我之後個回覆先啦又分化，講唔夠幾句就幫我帶高帽，仲要用啲分化口吻，講到我十惡不赦推大家一齊去死，都係個句啦，你中意乞嘅，我唔阻你，我唔會好似你咁分化話我想推大家一齊去死，同埋你都識講後果最嚴重啦，最嚴重咪香港人死曬，滅族囉

咁你上左幾多次前線?你又有幾多功勞可以指點其他人?

唔撚割

寫得好好 不過咁後應該好少人睇到
支一支持你

做實事, 推一推.

本來1984中英聯合聲明 就係唔守都無機制上的後果, 所以咁多年以來泛民都無提過撕左去.

無左中英聯合聲明有乜後果, 真係誰惡誰大誰正確. 英國早已玩完, 請別期待. 而唯一靠山係美國, 所以佢無話支持香港獨立, 我地只能唔做.

現實就係, 700萬人再減去中國新移民, 勢力太弱. 如果你唔打算奶共, 你一定要全力奶美先有一線生機. OK?

喂唔好講乜野整唔整死前線呢D FF出黎既情況啦
而家個問題係你成個計劃本身就出左事

你第9點係點樣得出黎架先?

我佩你既勇氣
希望日後你依然有依份勇敢

香港人錯信共產黨 係應該負責既
雖然未有8964,但文革,大躍進已經發生左
香港人當時仲唔醒覺

我上過幾次又要同你講？淨係識push我啲舊post有咩用，佢一入黎屌人鬼我先屌佢，咁佢又有咩功勞一入黎屌人係鬼？

我唔認為奶美
乜柒都睇人頭先係出路
野係要自己做

我只係咁岩做過相關既野
又咁岩睇到呢個POST
又咁岩發現佢有D問題 所以先指出咁解

我一直都認為JD先係香港最大既突破口
最後有D乜野都係返返去英國佬做出手個個
因為英國佬手上有JD

我只係單純見到佢咁做有問題
達唔到佢想達到既效果 所以先問

請你明白, 呢件事上我係有stake架, 如果你講港獨, D人跟你做, 我全家都無好下場. 咁情況下, 你作為一個風向撚(唔係負面意思), 你係咪有責任比人知道下一步點做?

但你無, 你大概意思係, 我唔介意人全部死哂, 而唔肯果D人係懦夫. 既然係咁, 我為左保護身邊的屋企人同我唔識的其他香港人. 我自然會想反對你, 阻止你呢個風向. 你可能好憤怒, 但你諗下, 在我立場, 我點會比你攪住大家去自殺? 你無贏的藍圖方案, 請你容許我全力反對你.

今時嘅UK Parliament唔同往日喎 唔係質疑佢地軍事能力 但係人地有冇實際利益原因去risk同解放軍打先(就算假設只會係conventional warfare唔玩核彈 死人在所難免 當然你當維尼唔會risk滅黨會徹兵另計 不過條仆街冇讀書㗎)

今日就有得獨立我都想 但係對面有冇political will出兵 如果只可以自食其力 有咩方法唔俾解放軍屠

無緊要, 呢個時間出post , 都係為左擋下三毛, 唔係為左比好多人睇. 一切, 只係為正視聽.

中止好似解pause
終止先係terminate

多謝你明白。
個問題一直係佢當"全部人去死"係一種前設
而唔去討論"唔洗死"既選項(奶共、移民...)
咁萬一好多人唔願意跟佢個前設
個空中樓閣就崩潰

佢要既係說服我點解我要死 為咩死
我既犠牲有咩價值
如果連依邊都說服唔到人
說服其他人只會更加難。

其實你諗下, 佢寫到9, 即係做左好多research, 點可能呢個位先錯? 呢個係故意.

所以需要你呢D做實事, 去用證據講野.

至於奶美. 現實係無情, 台灣都要全力奶美, 唔係仲有命剩? 講呢句唔係矮化自己, 而係明白到, 我地生存之道只有現實的國際力量, 而唯一有呢個力量同決心的國家, 就係美國.

如果你無力量, 所有野都係歷史文件. 如果你有力量, 人地就會不停派人黎同你傾傾傾, 講"合則互利, 分則兩亡"

如果香港人有乜要醒覺, 我想就係呢樣. 我地係食住美國矛頭指向北京呢個 風向而有生存空間.

VCLT入面關於條約收皮只有幾個情況
下面呢個標題已經寫晒出黎

PART V — INVALIDITY, TERMINATION AND SUSPENSION OF THE OPERATION OF TREATIES

i. invalidity
ii. termination
iii. suspension of operation

其中得iii.係可以有resumption既

我帶風向就自己去開post啦，同埋可唔可以唔好再幫人帶高帽？我比你帶左幾次架啦，講全部人一齊攬埋一齊死就係三毛？你一定係啱曬所以叫正視聽？我幾時有迫過你一定要跟？幾時話唔跟就係鬼？幾時有帶風向？我咪講左你中意咪繼續乞囉，唔識睇字？我最撚憎就係比人屈，一入黎就話人鬼，我同你拗就話我叫人集體自殺，話我帶風向，做尻人都make sense 啲啦

不過我估計美軍唔太可能過來
組織啲人過美國軍訓可能仲有小小機會

難得有人寫法律
補充多樣野
好多人話黑警犯人道法
但佢地唔知NIAC 下人道法發動既最低條件
係叛軍有組織同上下級
如果要發動附加議定書
更加需要叛軍佔據一部分領土

香港情況跟本未嚴重到人道法能夠啓動

成日都講, 留下有用之身, 他日先可以做其他野. 人一日無死, 就一定有其用處.

你死左或比人捉左 就係條屍, 身上器官比中共羅去賣, 一個腎75K美元, 肺或者心, 15萬美元. 你不單無幫助, 仲加強左中共財政.

多謝你，要”奶共”同”移民”就唔洗咁辛苦出黎抗爭啦

我可以同你講 作為一個外行人
而如果佢睇既唔係英文版VCLT 對照返國會既用字
係真係有機會誤解 唔知道原來個term係specifically指D乜野
當然佢寫得好明顯係有引導性
但每一個提出得方法既人 都係認為自己方法可行先會提出 會有引導性係正常
我唔建議你咁陰謀論

另 你搞錯一樣野
你要奶美 唔係「迎合」人去奶
而係諗方法提供實際利益比人黎做交換
台灣奶到係因為佢地係獨立經濟同政治實體
好心你作為一隻蟻民就咪撚FF咁多話點奶點奶美國唔講就唔撚做
獨立對美國有利美國就會支持獨立
換言之你要奶 要做既野唔係「人唔講你唔做」
係「人唔講既範圍你乜柒都試」 試到有樣人地岩 覺得抵同你交易為止

我衰D講句 你一隻蟻民 唔撚係覺得少做少錯就=奶美呀嘛?
美國無話支持香港人選舉投票呀
記得唔好投 拿我支持取消選舉既 唔撚取消D撚屌唔會醒

你冷靜D, 我又無話你係三毛, 你做乜咁憤怒?

你應該明白, 呢個時間真係特別多, 唔係針對你. 就好似我講行街過馬路要睇車, 有D司機好痴線. 你聽到就立刻停低架車, 講"屌你老母你係咪講我??"

唔駛咁激動, 唔係話你. 反而我希望你都做實事, 比人睇到點樣獨立到.

有時D野, 嘗試去做係無撚用的, 係做到先有用. 好似話, 戒煙.你嘗試戒煙有撚用咩, 要真係戒到先得架

港獨都係, 你嘗試港獨係無用架, 你要做到先得. 你比唔到個計劃書人睇, 點叫人撐你? 你唔駛我撐, 你係咪要其他連登仔都撐你?

如果你都唔駛其他人支持, 我教你一個更開心方法. 你依家打開wordpad, 將你想講的野寫低, 唔好post出黎, 然後熄機訓覺.

香港賊府一句話「鎮壓暴動」「平亂」
已經用唔到啦

美軍基本上唔會同有核武國家開戰, 連北韓都唔會, 何況中國.

所以不可以期待美軍, 亦因此不能升級到軍事層面, 亦因此唔可以提港獨, 而只係講五大訴求.

我唔知邊個諗出黎, 但五大訴求其實係好smart, 非常smart.

純粹adore樓主識VCLT
希望樓主有機會拆下UN啲殖民地,自決權

In Northern Ireland, the official UK position was that there was no armed conflict. The direct legal implication of this is that the laws of armed conflict (also known as international humanitarian law –IHL- and provided for in the Geneva Conventions), would not apply. If Northern Ireland was merely an internal security or emergency situation, international law would be limited to human rights law, where ECHR obligations would be the focus.

可惜香港冇ECHR

我希望香港可以建立到一隊GOT黃金團咁既力量
平時服役於外國軍隊 幫人地手
香港有一日需要佢地既時候 可以調返來 甚至做帶路先鋒

咁你如果覺得樓主係善意, 咁你等下佢幾時覆你啦.

然後, 你覺得奶字唔好聽, 咁我不如用無咁連登的語言, 即"在國際態度上跟美國保持一致"

我當然係蟻民, 我地都係. 或者你唔係, 我就一定係. 如果講中共軍隊入城, 捉人返去被自殺係幻想, 咁退一步海上浮屍同空中飛人係咪又係幻想? 我都想摸下你個現實係邊樹.

其實有都無用, 1997年佢地計過, 對佢地不利佢地推翻哂, 當年個講法叫"另起爐灶"

反到原來, 法律又好, 法庭又好, 其實都係蝕架, 只係無咁蝕咋.

我從來覺得中共係黑社會. 你同佢講道理唔係因為你覺得你講得贏佢, 係唔想佢除左件西裝打鳩你一身.

我唔知樓主識唔識
我自己就唔柒識既
係因為要搵方法搵出路 唔識都要學都要問

你講既殖民地 應該都係想講2908 同 UN document A/AC 109/396 ?
其實冇乜好嘈 現實係
2908冇包你 所以你唔受保障

呢D只係留落黎比位我地做鳩佢既文件咁解
但暫時我係睇唔到有D乜野係可以經國際途徑解決

1. UN (及國際法庭)
最後你要執行乜野都係要靠安理會
中國有否決權 完

2. PCA
人地唔同你仲裁你就可以收皮

國際線一直都只係支援作用 支線黎
除非你做得到embargo咁我歡迎你做主線 否則都係節省少少
所以我都唔明點解連登仔成Q日都講到畫面唔靚輸晒國際線係乜料 ON99

好想推、p牌推唔郁

我覺得呢個團體會被滲透居多.

邊個人體能最好? 毅進仔. 報團果個人, 分分鐘佢本來就係飛虎隊, 亦即係速龍.
而且退一萬步, 唔好諗真正的武力抗爭. 真正果隻我地無工具, 輸梗.
咁用邊種? 以巴果種. 巴人當年如果只用石頭木棍, 佢地一早贏左啦(其實一早贏左加沙返黎). 美軍撐以, 以都要割地.

個理念係, 表面係武力抗爭, 實際係宣傳戰. 日日比人睇到, 以軍用槍對付人地用石頭, 以軍乜鳩都輸哂.

可惜佢地行錯左, 升級到火箭同恐怖主義, 立刻以軍就有藉口用飛機導彈. 今日困死加沙城內, 就係忘記呢場係宣傳戰而唔係真正的武力抗爭.

所以侵侵一直都無落習總面, 仲讚佢, 又偉大又受尊重, 佢想解決香港問題, 15分鐘搞掂. 佢捧習總就係迫佢做個斯文人.

香港要行只能咁樣, 至少如果要我出個plan, 我會咁做. 以巴衝突做藍本.

佢覆唔覆我都唔係好介意
我要講既野我講左
佢聽係佢既事 唔聽係佢既事
但佢放得出街 真係做 唔係o係連登得個UP字既
遲早都會比人質 到時自然會有人用同我一樣既觀點去質佢 你少擔心

我亦冇提個奶字好唔好聽
如果我講得唔夠清楚明白
我再講白D
美國邊撚度有叫你唔好講港獨?
佢係冇叫你搞港獨姐
分清楚個分別
咪撚ON9到做埋晒D中國式奴才揣摩上意

我只係話
人地要既係著數
要人向你想發展既出手就要比著數人

ICJ根本冇jurisdiction
ICC一樣

個問題本質係IL設計上就係為主權國而設
所以ukarine v. russia 串佢criema單野至少可以上到庭
香港係上都上唔到

高汁
推

ICJ的話要係一個國際法實體先玩得到
香港唔係
就算比特例當你係 而家香港既代表係香港賊府

ICC的話香港同中國都唔係the Rome Statute成員國/地區
所以都係可以收皮

而且有冇jurisdiction其實冇乜分別
因為到最後就算贏左
只要中國反對 要實行裁決都係要靠安理會
一個否決權就可以收你皮
不過係叫做多一紙文書可以拎黎入佢咁解

樓主先走
呢度好多泛民打手

1. 我認為你會肯搵咁多資料, 唔係為左教育樓主, 而係教育下面睇果D人. 對我黎講, 最重要係其他人而唔係樓主, 因為樓主其實好醒, 佢自然知自己講乜. 風向撚從來都係聰明人.

2. 你話佢無講, 咁我想問, 佢一直講支持一個中國政策, 係乜意思? 你話奴才揣摩上意. 我去睇你係想人地劃公仔劃出腸去限制你. 你要證據的話, 不如諗下佢點解都唔承認台灣的獨立國家地位? 如果佢唔認台灣, 請問有乜理由你反而相信香港有呢個機會?

3. 我打字係防風向撚姐, 我猜你唔係. 但我順便reply埋返你. 你渣住成本法律大全都無用. 所有條約都係無用. 一來無條約保得住香港, 二來有, 中國都可以唔承認. 佢在WTO上都有劃左隻龜, 請問佢有無守? 點解仲執著於條文?

4. 你理據係, 既然無條文, 國際支持係無用. 個人覺得呢度係有一個gap. 你要理由, 我用剛剛以巴衝突做例子. 美國一樣係五常, 一樣下下保以, 以最後有無割地比巴人? 佢有. 巴人有地, 絕對唔可以講係因為佢地自己而唔係國際支持.

5. 即, 國際支持從來好有用. 你可能好不屑想靠國際去搵支持果D人, 例如我, 認為係奴才. sorry我係, 因為我想要一個比較現實可行同唔駛流血的方法. 我唔想自己流血, 亦唔想比我勇敢同有理想的前線手足流血.

樓主唔好咁有火藥味
兩位既討論我都覺得好有意思
國際法既執行係好複雜問題
兩邊都好多例子
----
我覺得係
大家明國際法係一個調解工具就得
法律上有利代表我地多一分勝算
唔係代表必勝或者必敗
我地討論國際法 係希望搵到啲今次幫到我地既部分
冇用既咪唔理囉
冇必要當係神咁拜
本來國際戰線就只係場運動既一部分
法例戰線更加係依一部分既一部分
大家研究到咩結論咪share下 幫其他人行少啲冤枉路
依個就係兄弟爬山精神。

樓主依個方向可以引伸去點樣建立民間力量既方面
有力量自然有利益 可以比人奶或者奶人

台灣既力量來自台積電，半導體工業
香港仲有冇機會創辦世界級企業呢?

其實正路應該係咁做

妖, 佢屌我係奴才同蟻民咋, 我無屌過佢架

有多個理據係好, 但我地去睇條文個力量, 真係唔好想到係條文令中共行為受限. 佢頂多礙於面子而受限, 佢黎真所有條文都係無用.

我意思只係, 請將法律條文同所有野, 當成係一個"總體宣傳戰"的手段. 好多人忽略左以巴衝突, 巴勒斯坦人點樣贏. 以國係細, 但佢大佬係美帝, 巴人當日無輸仲贏左加沙同西岸. 佢地好值得我地參考, 佢地當日好識打宣傳戰, 成班人做哂戲. 無受傷都扮受傷比傳媒映相, 屈以軍殘暴.

咁我地係咪要咁鬼惑? 我唔同意, 但希望去想下佢地個戰略, 借鑑佢地, 可能實際得多, 至少實際過 "5000勇武手足用菜刀木棍死守太平山頂"

1. 你點認為我唔係好CARE 我純粹係本身已經做過類似既野 路過見到有問題指出咁解
所以資料唔係特登搵 係本身就已經有

2. 你話美國支持一個中國政策 咁想問下你美國對台售武係咪都支持一個中國? 美國一路以黎將台灣當係獨立政治實體又係咪支持一個中國? 咁耐以黎咁多台獨聲音美國有冇出過聲? 家陣係我想人畫公仔畫出腸定你自己畫地自限? 定還是你覺得唔柒係一野成功就獨立都唔撚講得唔撚叫得? 咁你講既台灣又係點樣黎?

3. 我不鳩嬲都話條約既作用係casus belli 唔係保乜保物

4. 我冇話冇條文 國際支持冇用
我指既係 冇一個mechanism可以強制/半強制令國際「直接干預」
而「間接干預」「出口術」呢D都係支線
而支線唔應該當係主線咁重視
而且 要外國直接干預 就一定要付出相應既代價 即係所謂既交易籌碼同條件
而唔係睇人馬首是瞻
你冇著數比到人 人地睬你都晒鳩氣

5. 我冇講過不屑D人要國際支持 我只係重申 支線唔應該當主線去打
更唔應該為左支線既難度而去為難打緊主線既人
話乜柒野國際線點點點勇武休息/收皮/退場唔好流血等人救更加係本末倒置
你真係唔柒明我講撚到明比你聽
今時今日激進行為停止代表之後所有以前做過呢D野既人都會受到前所未有既大清算

更莫講
我屌你老母一撚個二撚個係連登圍威喂出口術
開口埋口國際線 twitter reddit水軍都唔撚見有連登咁柒多POST
又有幾多人真係draft d野cold call / email比人地國會議員
呢d叫打國際線 咪撚笑柒大人地把口啦
濫炒個D有搵人地當地政治人物傾就叫做實事
唔撚係fwd solomon講野返黎話要跟就叫打國際線

我麻煩你用下你個死人腦諗清楚我講乜同諗清楚你到底有冇問題先
唔好再曲解我講野
再老屈我我真係即刻屌你老母

臨出門口都忍唔撚到要屌多你一野
仆你個臭街
唔撚駛流血邊個唔撚想
o係中國治下有民主邊撚度現實可行

我都唔撚柒知我地係咪o係同一個時空下面睇緊同一單野
都痴撚線

17%支持港獨=最少120萬人
120萬/200萬=支持香港獨立者高達六成，係主流民意

熱狗唔會提港獨

港獨對熱狗係大敵嚟，如果你有為加泰出過聲，你就會知

唔係想屌走民主黨/gphone，而係改變佢哋嘅取態，用民意逼使佢哋幫我哋向英美發聲

同意要由英國做，但係英國唔會貿然去做，我哋要教育香港人有獨立意識，向英國表態

補多張圖

Twitter表態!

所羅門係共和黨全國委員會其中一個委員
加埋共和黨海外分部嘅CEO
佢係大老之一
但全國委員會同海外分部都只係負責共和黨內嘅黨務，政務都係歸返總統、閣員、兩院
佢以大老身份可以影響共和黨黨友政治決策，但唔係真係咁絕對
唔好忘記當年共和黨班大老一齊想做瓜trump結果黨內初選trump由頭贏到尾
佢意見好有用但咪當聖經

分化post 拉

呢個時候搞分化，香港真係多得你

無主權嘅民主只係假民主

我哋有好多解放軍軍營
寧願比英美軍飛用

手足已經俾人拉咗接近3000，仲有根本唔知有幾多人死亡，而我地呢一刻淨係要求五大訴求，咁好嘅機會都唔爭取獨立，唔通真係淨係等到2047先爭取咩，死咗落去閻羅王都屌鳩你啦

唔好笑住先，關心加泰都可以關心新疆西藏印尼黎巴嫩庫爾德族智利嘅

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

樓主嘅世界好單純 得白白二分法

錯啦，中國先係我地既敵人，班生蕃根本唔抵得我地又有錢又有文化
所以先千方百計害香港咋嘛
根本中共倒台之後，我地一樣要繼續戰鬥

唔講出口，英美點知道要點樣幫我哋？

熱狗係永續基本法，唔會提獨立

又推港獨!!! 想整死個運動!!!
*
運動到而家還能維持，主要因為:
1) 港共政府(當然包括警隊)犯錯太深
2) 港人(勇武+和理非) 的合作與堅毅
3) 外國勢力的支持
*
- 一係你係鬼，想個運動玩完
- 一係你唔清楚國際形勢，儍更更整死個運動
*
- 目標一旦轉為港獨，立即會失去國際支持，運動即刻玩完
- 也因此，目標一旦轉為港獨，大量和埋非將被逼分裂出來，運動由內哄而自然瓦解。

只係一個殖民地咋
屌點解要做到咁
我以為國家保護國民係必須
但原來唔係

啱啱有個民調先話只有百分之十幾嘅人認同/想香港獨立，事實上係就算連登仔講到有幾想都冇用，香港大部分人都係港豬心態，最緊要就係穩定、揾食

25年後就2047，做定文宣、教育都差唔多

我想同大家強調一樣野

就係向英國問責

唔係搵個賊

落去屌黑警
人地有良知

寫得好清楚啦
當然我仲有強而有力嘅證據未公開

好悲哀咁講
當死亡人數上升 就會覺醒

本來好認同你
但你仲係唔識去放低私怨/妒忌心
依度嘅人係唔會聽你講野
依d心態害你一世

英國已是日已落帝國

有 今次好彩

英印聯兵好出名 英聯邦國體

屌左一次姐 發覺佢維穩功力最強

冇屌啊 講事實

仲30年後？到時人口清洗完啦

唔洗公投 ，只有跟住圖十做

私咩怨？
宜家泛民40 年前嘅決定

令今日香港人死，今日又重蹈覆轍

佢係歷史上嘅公怨

咁你出去食水炮啦

五大訴求係過程，獨立係出路

再推

願聞其詳

樓主可唔可以回應下

推！唔獨立跟本只係無限輪迴！

posh

1. 我呢點唔回你啦, 只係細路仔嘈交, "你以為我care? 我更唔care你"

2. 講野一定有責任, 你係咪imply如果香港獨立, 美國會售武比香港, 同支持香港做獨立政治實體?
我先假設你無google, 我立刻搵到
The 1979 U.S.–P.R.C. Joint Communiqué switched diplomatic recognition from Taipei to Beijing. In the Joint Communiqué, the United States recognized the Government of the People's Republic of China as the sole legal government of China, acknowledging the Chinese position that there is but one China and Taiwan is part of China.
講到明台灣係中國一部份, 你點樣理解佢會支持台獨?

你話比武器一個勢力就係支持佢獨立. 你知唔知邊班人叫Kurds? 佢幫美國打生打死, 死左11000人, 美軍比哂武器佢, 但美國講到明唔支持佢地獨立喎? 請問你點解會將"軍事援助"同美國支持獨立拉埋一齊講?

我真心覺得你可能年紀唔大, 至少無40歲, 不然你應該聽過美國講左好多好多好多次支持一個中國, 認同台灣係中國一部份. 你唔信, 你可以查下台灣邦交國有無一個叫美國. 同你邦交 = 承認你係獨立國家.

台灣點樣黎? 哈哈, 你真係唔係扮唔識架. 無負面意思.

台灣能夠捱落去, 係因為當時爆發左韓戰, 美國後悔放棄無支持國民黨. 本來想推翻蔣中正, 擁立孫立人, 結果放棄左呢個plan, 全力擁立蔣中正, 而被稱為東方隆美爾的中國軍神孫立人將軍比人軟禁一世, 1988年先放返出黎 (1990卒)

我講埋點解台灣比人放棄. 因為中蘇交惡, 尼克遜開始想分化中蘇, 所以向中共靠攏. 到卡特時代, 佢一腳踢開台灣.

我相信你作為一個負責的知識份子, 唔可以諗"係咪連講下獨立都唔得?" 因為你個思想係有影響力, 如果有人相信你而做出一個選擇, 我想你會認為你需要為呢個選擇間接地負責. 你個logic好似有問題. 你似乎唔係想"搵到外國支持先獨立", 而係"獨立左自然美國會支持". 後者唔係無可能, 但你有無辦法說服人個可能性係大?

尤其係, 一獨立, 你可能只有六小時, 最長一日. 全港都係解放軍營. 我覺得六小時都比多你.

3. casus belli對中共可以係一個神聖不可侵犯的主權下的選擇, 亦可以當完全無野. 完全取決於佢想點睇. 蘇聯佔佢左155萬平方公里, 請問中共點解唔開戰? 鐘意就守, 唔鍾意就唔守. 我以為香港警察對香港法律果個態度, 即對佢有利就守, 有害就睇唔到, 呢點早令你明白, 中共係一個流氓政權.

4. 其實所有acts同resolutions有無mechanism都無用. 好多人話中英聯合聲明無所以捉蟲, 我幾肯定有一樣無用. 請問有咩mechanism, 係中共軍隊或佢五常果一票解決唔到? 我直情覺得國際係主線, 而本地真係支線. 但香港人在香港, 無份主線就要努力支線.
主線支線, 可能會覺得只係一個名, 但我想帶出個意思係, 一切都係宣傳戰, 係做比歐美人民睇, 比佢地個政府探取強硬態度黎保護我地. 呢個背後理由唔係你講甚麼揣摩上意又或者奴才, 而係我相信係唯一生路. 因為, 請問, 依家邊個香港人仲未醒覺? 會醒果D醒哂, 未醒果D唔係未醒, 而係利害關係企中國果面.

全民其實早已醒覺, 問題係我地無武器, 無軍隊.

5. 可能你唔留意, 追求獨立果D人, 反而係為難打緊本土線的人. 你越講獨立, 就等於中共可以用更大的武功鎮壓. 你可能唔肯接受, 如果我地一直醒水話自己愛國愛黨, 武警打人都無咁用力,無咁私怨. 你唔信中國人依家好嬲香港因為香港話要獨立? 美國NYC已經有好多中國留學生敵視香港學生, 只因為覺得佢地分裂祖國. 係, 佢地係洗左腦, 係佢地係唔岩, 但呢個唔關我地事, 管唔到, 我只係想條路易行D.

因為獨立主張, 令所有支持香港五大訴求的香港人更辛苦, 請問係邊個為難緊本土運動?

我睇你讀過下書, 其他野都係Straw man fallacy, 我尊重你所以唔回應啦.

一句, 你唔係以為所有連登仔都係我扮, 果D休息/收皮/退場撚都係我黎架?

我個主張一直係敵進我退, 人地鳩拉自然要變得地下, 有乜問題? 你覺得唔想人流血係錯, 請問D血你有無份? 請問你係咪睇住人流血都無所謂? 從來果句不受傷, 不被捕去左邊?

激進行為你激得過巴勒斯坦? 佢地升級, 以軍升得仲快. 對唔住, 請問勇武可以點升級, 而中共軍隊追唔上? 連一把AK47都無, 你講激進行為? 有乜激進行為港共會怕你? 佢根本覺得大家唔夠激進好唔好? 佢自己放火燒自己個觀塘地鐵站呀. 佢覺得你無放, 佢幫你做埋呀.

即, 呢度我提出問題. 請你比個計劃我, 令我知道點解勇武行動升級落去反而有利. 你可以諗唔係答緊我, 而係答緊比全部人聽. 我希望你以理服人.

其實我唔知你做緊乜, 我呢個時間上水post文係用黎頂住D五毛同風向撚. 我信你係真人, 你唔係我目標, 但我都應埋你. 我覺得你唔應該怪其他人唔夠勇氣同付出, 而係比到一個vision大家睇下, 港獨可以點樣先成功.

我個死人腦諗得好清楚, 你好似一個白卡佬鬧緊我一D我無做同無講的野, 例如fwd solomon甚麼鬼....喂好似唔關我事喎, 全部連登仔都係我假扮呢件事, 你點解會知?

其實比個良知講句真心話啦, 我睇你識兩個英文字, 請問邊度讀書呀? LA定NYC定Boston呀? 請問你係咪身在香港呀? 請問解放軍鎮壓香港, 屠殺香港年輕人果陣, 你有無打算陪佢地一齊死定返美國(或其他國)呀? 我好老實, 我真係會逃亡外國, 我唔想死. 所以我仲有少少良知同血性, 唔會想其他人代我死.

好似手足連20歲都無, 佢地無你咁好知識又acts又resolutions又casus belli, 你高呼香港獨立, 佢地真係仆住去死架. 你無打算跟住一齊捨身成仁的話, 你唔覺得咁係唔公平?

樓主係香港獨立黨+分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣
樓主亦唔例外, 仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

HKIP屌你老母分化撚

VCLT有不下13 條講中止國際法，梗係引用第60條

覆左 可以睇下

俾哂圖果位巴打可以睇

悲哀d講句

未流夠血，夠就會去教會了

我諗我有少少明嗰位巴打想講咩，
我好同意樓主你嘅主張同諗法 totally
不過，如果用反諷/binc嘅語氣，係唔會有人中意聽，雖然唔啱聽都要聽，但係結果上嚟睇，被人屌仲點會聽。

天琦都講過，政治唔係做自己/圍爐，而係點樣爭取更多人認同自己嘅主張。

我認為你嘅港獨執行性係幾完美，不過要用令人肯聽嘅方法去表達。我明我哋等啲人覺醒已經等咗好耐，但係政治就係要耐心去做。加油

香港獨立

有三百幾個負評 依班人好愛泛民永續社運

你傻架咩
人地係美國國會話要幫中国buy 20 something years

樓主講既野係人都知，
但你冇行動、冇計劃，
冇人想跟你冒險，
因為美國而家只係support 5大訴求，
人權法案冇你想象中咁弱雞，
美國係可以隨時review香港關係法。

你想帶領獨立唔該就同外國接觸，打好天地線，
係咁話靠英國出兵，但而家英國想唔想出手根本冇資料、英國係民主國家，脫唔脫歐都嘈幾年，出唔出兵同中國打咁大件事，你估香港人出哂黎叫就叫得郁？

你冇計劃冇天地線就叫我地跟你去賭？
仲要係未過法案前同美國立場不一，
我只會覺得你係on9

咁等你有證據公開先啦, 我好怕你個證據無你講得咁強而有力.

英軍無實力無意願無地利無利益過黎幫我地, 所以你咪怪我質疑你, 等你有證據說服我, 我自然會支持你.

死前入黎重睇

台灣冇主權，被中国解左體十世

見到咁呢句真心感動

你慢慢分派 我得一派
真獨派

on9少陣當幫忙啦
幾時先學識玩政府唔好明刀明槍

btw
樓主係香港獨立黨+分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣
樓主亦唔例外, 仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

HKIP屌你老母分化撚

Thanks

Fyi

五毛早晨

講中盲點
我真係唔知英美點「幫」

国師未夠支蜂維穩力強
唔會預小佢住

瘋狂推

11 02 維園見

你估d人唔想獨咩，有能力先得咖！

樓主理據論點之薄弱令人佩服，講埋d小學雞論點，仲諗住叫英國佬出兵同老共打，真係話你弱智驚你嬲

用埋曬藍絲廢老最鍾意睇既大大隻彩色字就以為好有point, 大玩分化，一係弱智一係鬼，最慘係有咁多正皮同留言，證明連登滲透好嚴重，大家睇路

英聯邦從未都唔撚怕打
怕你唔搵佢打

英軍雜誌成日講英軍搵俄仔挑機

前英殖民地都係獨立英聯邦國家

加 澳 馬拉
等53 個

有無諗過香港可以成為英國嘅經濟支柱
雖然好難成功呀 但啲錢俾英國用都好過俾中共搶走啦

有咁多分化post喺閒日中午時間開
你係全職學生定全職打手

無人搞咪自己搞囉，一味屌無意思

希望可以成功

1. 行程表 有加泰 有柏林？仲有区议会
冇11.11 紀念香港保衛戰
冇新疆

話想加入去
大台：你只可以Advise我地

2. 冇人提過 ，泛民絕對唔提啦，佢地中国人黎
你唔覺咁重要嘅日子，冇人理好唔合logic ？

加泰獨立都支持，英聯邦死2千人班友唔搶國際光環？

因為呢一搶就係英聯邦53國嘅事

新彊式自治 之後就永無翻身之日

政客要食政治飯 先會想一直拖 偷換概念

因為樓主嘅#1踩中好多人痛腳呀
其實運動呢兩個月膠著咗
可能真係溫和派想見到嘅結果
要打破現狀 拎一個更大嘅主張
從新聚民意可能有效呢？

香港獨立 - 殖民地獨立 =符合國際法
加泰獨立 - 分裂主義獨立= 違反國際法

照你咁講，西藏咪唔可以獨立囉，新疆咪唔可以獨立囉

我理撚得獨立幾有理據，
你要人跟你上船，
唔該比我地睇下有咩勝算，有咩計劃，
乜撚都冇只係自殺。

本地示威配合美國法案施壓，逼中共接受五大訴求，呢個方針未必可以得到最理想結果，但絕對係一個現實既方法，
你不斷話五大訴求冇用，求極權獨裁者回應係on9，但事實上我地係用佢地既利害去要脅佢地答應，同你所講既求係兩回事。

你講既咩passport，只係描述緊最理想既結果，呢個結果個個都想要，
但你冇計劃去達到呢一個理想既結果，
你冇計劃、冇勝算既話只係利用大家既希望跟你上賊船。

問你有咩勝算、有咩計劃就話遲d講，
我屌你la ，咁你遲d先開post la，
講埋d唔現實既野，我地做乜要信你？

佢係有目的, 我知道, 但我地講野都唔係說服佢, 至少唔奢望咁.

無軍隊, 1982年無100萬人上街, 89年64又無, 就注定我地無機會.

今日, 我唔講獨立, 係因為現實唔可能, 而唔係我認為香港人唔值得擁有.

我地香港人, 梗係有權獨立, 但可惜, 現實唔容許. 而我唔想為左一份理想, 比藉口對方用最大武力鎮壓殺人.

當然有人話, 你無藉口都可以搞鳩你. 係, 無錯, 但唔等於我地要順手幫埋人地.

佢成日話自己係獨立黨
但從來無做實事
亦無能耐
所以成日開post叫人做

你唔講唔表明意願

個個以為你好享受做中國人呀

做個民主中國人？ 哈哈

但民主同中國人 好似 水同油

Me表明 只想要做香港人

屌 一幅圖都唔識自己整，
你要搞活動咪自己申請不反，
你有理據，
自然有人支持會成事，
話咩大台唔比加活動落去，
其實係佢自己拜大台，
覺得要人加落去先搞到活動。

講可唔可以出兵係冇意思，
就算冇理據出兵，
想出就可以出，
但有冇證據顯示英美會出兵？
有咩計劃？

冇既話叫獨立自殺把撚？

港獨個個都想，
但得把口，不了。

一幅圖都唔識自己整?
你講得啱
認唔認得呢張垃圾

樓主係香港獨立黨+分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣
樓主亦唔例外, 仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

你冇得唔信
冇路你揀

證據我一個個Post咁出

香港未去到好壞情況

英美依然想用最和平方法 處理

而家香港仲可以受政府控制到

會架啦

香港獨立？

我有搞要whatsapp通知你？
我係話加唔到入去係唔合理

樓主係香港獨立黨+分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣
樓主亦唔例外, 仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

樓主無計劃就一定㗎啦, 連張垃圾poland ball都可以想攞黎登報

HKIP屌你老母分化撚

咁要點樣先去到好壞既情況？
係咪轉句口號就得？

唔俾食飯？

都係果句
除非你覺得而家實現港獨容易過五大訴求
否則嗌港獨呢個捨易取難既舉動好不智

悲哀講句

印度印尼死幾十萬人地都未出兵

香港憑乜用慘去叫人出兵？

我全都要

建制係對家
泛民係出賣市民
自決係左膠
梁天琦都叫人要放下仇恨

樓豬自己一個人都幾寒

利申：兄弟爬山、五大訴求缺一不可

樓主係香港獨立黨+分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣, 無邏輯, 無計劃
樓主亦唔例外, 仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

樓主無計劃不切實際就一定㗎啦, 連張垃圾poland ball都可以想攞黎登報

HKIP屌你老母分化撚

極權下面乞+ 送命
死一萬、十萬人都唔會出兵

等你返黎

如果你有證據有外國軍事保護我地獨立, 咁當然好事. 我希望你可以分析同獨立開個post, 最好係中午, 人人都睇到, 比更多人去考慮下.

pish

所以樓主有咩plan？

係咪同英國政客、官員有連繫知道佢地想出兵？

你係度講人地有冇理據出兵係冇用，
不如你講下人地想唔想出兵先，
bno平權都唔撚肯，
鬼唔知有自己passport好爽，
問題係點樣做到，
你淨係識講英國出兵，
你想我地支持應該說服我地信英國會出兵，
而唔係講英國可以出兵，
「會」同「可以」係兩回事。

本地示威配合美國法案施壓，
要脅達至五大訴求，
呢個係一個現實既戰略方針，
你咩都冇，點說服人轉方針？

都係個句，港獨唔係靠講，係靠做。

支持獨立

有3 條友不停洗我板

撐

好多英國嘅回信都印證呢個方向正確✅
一個個post 公開

法案是垃圾

冇民意支持
不會出兵

歷史印證

淨係識講五大訴求係極權下面乞，
事實係用破壞經濟要脅緊極權，再配合美國施壓，呢d唔係乞，係有利益既交易，呢個係現實可行既方針。

你係咁講宣布中英聯合聲明失效，
英國有權出兵，
呢個係你ff，
有權出同會出係兩回事，
除非你有可行計劃、有情報顯示佢想出，
如果唔係你講既野係唔現實，
就算你ff到個結果幾好都冇用，
我話香港打殘中共滅國仲好啊，
一日有中共係隔黎，
獨立左都好危險啊，
獨立冇用，
中共滅國先有用。

然後講話咩中共係全世界敵人，
香港人一講要滅共就一呼百應。

屌你老母，你冇plan就係ff，得把口想人跟你？

p

11。2 維園見！

樓主 勸你唔好太睇得起英國人
係打贏左福克蘭群島戰爭
但之後面對香港前途問題呢？
最後英國係兩年後簽左聯合聲明，交香港出去
冇為香港同中國打過

721811831101

咁你公開左先講la
冇證冇據聽你鳩up？
講緊成個700幾萬人既命運，
你乜柒都唔放出黎，
係度鳩up就會有民意支持？

你連連登仔既支持都拎唔哂，
點拎出面d人支持？

有民意先會出兵係講緊要幾多民意？

講d野全部都咁虛，點信你？

香港夠民意支持，英國唔夠民意支持又點計先？
英國人有幾多會為左香港同中國開戰？

你講d野太唔現實，
聲稱有證據support又唔公開？
點會有人支持？

重睇圖6
睇埋條片
再睇呢條

又黎 走啦 屌你老母

要cut Donald Trump講野 唔該唔好斷章取義 放哂成條片 咪淨講一句 佢係強調香港要自治（autonomy） 同話中國違反聯合聲明呀 屌你老母

仲唔撚信既 就聽埋副總統講野 佢都係講緊自治同聯合聲明

咪撚係到誤導人話美國支持啦 屌你老母

你要獨立係同時面中美兩個大國 因為港獨令到佢地雙方利益受損 到時佢地就真係we connect啦

屌左幾十鑊都唔撚化 仲要死提 又駁唔撚到 你唔係五毛就係弱智

唔岩聽都要講一句
地緣政治唔依靠英/美既軍事力量
又會重蹈港人賣港投共覆轍
個人認為歸英/美+立會普選係最理想方法

國會報告已經take precedence over everything
五大訴求好現實？

當然我地有同英國🇬🇧通信
下個post 俾大家 睇下

推
香港獨立 唯一出路

God save the queen

雖然英國而家都自身難保，但係都對佢哋存有一絲希望

唔推點得？

查實呢新界只係租借100年，點都係中國架

成撚日宣揚港獨 而唔知當前大勢之限

上面 出面 有道理既反駁就當睇唔到

仲鳩up話同英國講緊數 真心想知樓主 係同議院傾定同Boris Johnson傾

英國就係最唔介意奶共嘅國家

成個倫敦都係用緊華為
啲英國鬼亦都唔介意用支國貨

而家成班戇居仔仲喺度排bubble tea

又多藍屍華人

你話想表達咩？

唔係想主動放棄香港？
老老柒柒，英國梗係唔想放棄香港啦，但當時中國話要一定收返，最後咪交左香港出去

英國尊重民意所以交出香港？
你肯定談判個陣香港主流民意支持主權移交
點得出呢個結論？憑當時d人歡呼雀躍去斷定？
香港個陣大把去移民，就係怕左共產黨

利申：我都想英國做返d野

憑97當時

或者唔洗講到獨立咁「唔可行」咁遠

夠多人要求英國廢除聯合聲明
起碼民主國家會回應先啦
無咗中英聯合聲明起碼共匪唔可以再胡作非為

英國出唔出手我唔敢講
但繼續五大訴求 擁護一國兩制
外國一定介入唔到

去英領嗌重安全過而家膠住周圍行好多

84年簽完聯合聲明 鐵娘子出門口仆街 不知幾多人笑佢
多人移民係8964啲人知仆街鳥先急急腳走

用下腦都知英國出兵係冇可能 一出連鎖效應引發ww3

鐵娘子係82年仆低
個陣打贏阿根廷冇耐，香港問題仲談判緊
不過個陣有好多人笑佢？

可唔可以用宣傳616既攻勢去同香港人講呢件事
我要民主我要公義我唔要手足消失 死得不明不白

有美，加，英，澳，紐護照嘅香港人有成百幾萬，使鬼等你本香港護照咩。

不嬲支持香港獨立

不過今次運動講好咗不分不割煲底見

搞死林奠狗隊 同有真雙普 都未遲

用下腦都知極權下民主冇可能
Ww3 ？中国有盟友？

班仆街偽黃淨係諗玩唔撚付出

只有擁抱民主的國家，才有擁抱自由的城市。

本末倒置了

其實依個先係新既國際戰線，依家仲等美國人權法案，一無就玩撚完

歷史常識

得個 10% 人支持，點搞得成。加泰 90 幾 % 都搞唔到。解放軍入城，D 藍絲带路，已經冇得守啦。

港獨係合國際法
加泰係反國際法

唔廢除聲明英軍唔可以黎

解放軍入左城22 年啦，做埋特區公安

推好耐冇試過睇哂長文

有時間再詳答 宜家我推

OP 係不斷開post 誤導人

要英國出手，就應該叫英國國會出bill去指中國違反聯合聲明，而唔係一開始就講咩廢除。佢已經係咁開post喺度誤導人

OP條友不斷開post 喺度玩誤導同分化

唔係唔撚講
係無必要講
你講緊嘅路線都係靠外國做
點解要我地主動係國內做咁撚揚？

我見唔到獨立嘅決心
只係見到一個不斷緬懷港英過往嘅老人
唔好再迷信英國可以幫你 佢自己都自顧不暇
美國呢一刻係同我地好係因為貿易戰仲打緊
彭斯一走侵侵一落台成件事又會打回原形

吹風唔緊要 但我只係見到你不斷攻擊自己人
究竟你明唔明白真正嘅敵人係邊個

無遠見呢個真係中哂
問佢國情嗰啲真係可以十問九唔應
一味係喥自我感覺良好，啲問題唔識答就正皮已解釋
#701露撚埋底 見自己做黨 跟住政治主張就係香港人無嘢可以做到請等運到

可以去睇下#701
佢嘅主張就係香港人無嘢可以做
但係偏偏最重要嘅「為何英國會出手」又答唔出
答答下仲會變咗美國trump反共，印度世仇嗰啲
其實佢係咪出黎搞笑

得滿腔怒火無實際而又具體嘅想法同行動
同公園阿伯無異

只有一個選擇 香港獨立建國

班傻閪泛粉點解仲係到洗我板

渣住本大灣護照走啦

觀點相同，但香港人實在太多有戀支情意結，甚至乎全球華人都有，他們不會認同我們所想是正確的。

死亡人數足夠 就自然會信

由始至終 香港獨立

要等英美公佈香港示威者被姦殺證據

到時香港人仲乞共匪求和解就搞笑了
白白死亡

重睇本文 做傳教士

出去中国領土繼續乞啦

屌你老母 你條五毛肯收皮未

一個無plan 無大局觀 唔識睇外國取態 鳩up出理既廢plan都可以推咁耐

講緊烏克蘭叛變嘅警察同軍人
再加上做人做狗自己有得揀

拗唔贏人就打橫嚟講

巴打加油

有核彈wo宜家

樓主有冇諗住搞集會?
show民意

樓主係香港獨立黨+分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣, 無邏輯, 無計劃
樓主亦唔例外, 仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

樓主無計劃就一定㗎啦, 連張垃圾poland ball都可以想攞黎登報

HKIP屌你老母分化撚

你呢度又用5毛式詭辯法去轉移視線. 反對你嘅人有理有據, 你就唔正面回應之餘仲有老屈人係泛民

唉如果唔係條垃圾開post嗰陣我瞓左覺, 頭幾個comment已經有我喺度收佢皮.
不過好在有Genzo巴助陣

屌你好撚煩

樓主係香港獨立黨+分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣, 無邏輯, 無計劃
樓主亦唔例外, 仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

樓主無計劃就一定㗎啦, 連張垃圾poland ball都可以想攞黎眾籌登報

HKIP屌你老母分化撚

加油呀
但第一步要教醒香港人先
有冇諗過宣傳下?
你地好需要大型集會宣傳

笑撚死 block 埋你算

出去中国領土乞民主吧

唔講
你繼續五大吧

仲以為你一早block左

呢件5毛又喺度轉移視線. 人哋指出你有咩問題, 你就經常唔正面回應, 之後轉移視線去第二度

唔知點解呢D報告極少係媒體出現
搞到好似fake news咁

我會啊

我最卑視你呢啲拗唔贏就屌柒人嘅人

當年蘇聯都仲係到添

點解最近咁多人吹港獨風

洗撚人做傳教士
又係呢句唔通中共收皮香港人會出黎立翻共產黨咩
同埋你701話要美國嘅hkact gphone 未就係做緊呢樣嘢囉 咁又好屌 人地用佢嗰名係外國有幾多支持
係呀你屌得最大力嘅人實則上對你都話有用嘅hkact出緊力呀
屌你老母就得 我實幫你做傳教士架
幫你傳你係淨係識空口講白話嘅分化撚

事實上就係 英國連5G都玩埋 救唔翻
如果你身邊有人英國留學住過都知佢地比支那內部食得幾勁
假設直接要英國走去頂支那的話 佢地議院會第一個阻止先

佢係同維園啊伯無分別
講就凶狠做就碌撚

咪就係, 條友根本唔係講道理, 而只係要人跟佢嗰套, 唔跟就係你白痴咁. 所以畀人話佢係熱普城, 真係唔怪得其他人

不過英國脫歐都脫到柒下柒下咁
真心人地外國鬼得閒理你有冇民主

屌樓主係咪小學雞黎

啊樓主你好似好唔鐘意人屌你咁喎
唔緊要 我凌晨問你啲問題突登唔加粗口
你肯答未？
Btw屌你老母

咁宜家應該點呀
好似兩條路都唔岩
5大訴求->向中國乞求->失敗
叫英國幫手廢聲明->冇香港支持+英國未搞點脫歐->失敗
難道冇人可以幫到香港?
我唔想做大灣區人呀
點解我會咁講
因為我信有好多政治人物為利益去永續社運
唔想香港問題得以解決
但香港人冇時間啦屌

跟住樓主就唔會答你點解英國會出手架啦
會同你講要靠hk act 拉美國落水 但係佢又屌g phone搞hkact架喎
真趣怪 詳情可以去701睇睇

香港獨立唯一出路係真嘅
但係你真係唔好聽樓主呢套 佢啲內容呀可行性呀全部靠估架咋，你細心睇下佢個po，佢有無提倡香港人有任何嘢可以做到？無。佢#701直頭承認埋
結果原來係開po 分化

但係老實講獨立應該只有攬炒等支爆一途

每次HKIP黨員樓主開post都係咁
標題黨令人入晒黎
扭曲基本法理同邏輯, 再無限伸延落去, 完全理想化所有嘢
首先一班無認真睇post嘅人就正評
然後就慢慢就有一班理性睇post嘅人(好似巴打你), 開始發現原來樓主一開始已經係完全鳩噏無計劃無邏輯. 你理性討論問佢重要問題, 永遠答你唔到仲要屌翻你

我原本都係理性討論, 但發現原來樓主係poland ball登報嗰個政黨, 加埋講嘢小學雞無邏輯, 我先不停狙擊佢

信徒數量未夠多
出黎同自殺有咩分別

我地係真港獨

我地幾條友可以點做

得你同我知獨立係唯一出路係冇用
香港人唔知
樓主導出左香港人仍然唔願意講脫共既訴求
如果香港人可以再企多一步
由5大訴求轉為我要脫共
你諗下個情況係咪仲好
從來口號代表我地想點
英國可能見你地叫脫共, 真係會幫你
你試諗下6月個陣點估到美國咁幫香港
nothing is impossible

冇屌你
叫你出去五大都得罪你？
香港人加油💪🏿
香港人反抗🥰🥰🥰

咁你諗住點promote
得連登知係冇用
文宣?

咁點解會覺得英美唔出兵呢

搞乜撚集會呀
直接行入去英國國會啦
你地HKIP唔係好撚有人脈好撚做到野㗎咩

你唔係話同英國有聯絡咩?
如果係有份量既話
去開記者會講出黎
唔一定要講獨立住
公開晒D報告出黎先, 等香港人自己判斷

55
出去乞 我唔會哂氣

55 出去乞5大
加油💪🏿

出去乞吧
共匪賜你民主

基本上好多連登仔就唔撚知陳雲既理論，唔撚諗聽就話你係陳雲，熱狗，成班傻閪。

你問咩 起碼十幾頁都係你

巴打你屌我煩都好喇, 你會慢慢發現樓主個政黨其實喺英國係無人理, 完全冇料到
所以先要不停開post叫人點點點
但自己係做唔到實事

你有建議？
連登知 公海知 出去做文宣

That’s all I can do

要趕支那人走，係一定要將香港搞到連支那人都覺得垃圾嘅地方，即係變成支那，佢地自會走都走唔切

會一步步黎
你可以嘅話 入黎

幫手開記者會

香港 獨立

多謝幫拖

我估你阿媽係女人

哦, 我估中左. 我好勁

我係陳雲

太多飯民打手，太多連登仔唔睇新聞，無記性，見到"民主"二字立刻出水

中共底下既自治係嘥鳩氣， 新疆都係自治區呀 睇下人地點

宜家用人命黎還債

北韓🇰🇵都有
想滅國就射

原來開post係戰績

你可以同民記合作搞
佢吹雞一定多人睇
其實最緊要你d料夠唔夠份量
我睇左你好多po
但真係爭咁d宣傳
輿論好重要
講得多就唔會有避忌
仲可以吸納唔同人既意見

我唔知佢喺英國聯絡左邊個
但如果有心搞喎應該要支持佢地

咁你死咬住可行性留幾十個cm為乜？
我同你講討論可行性=推翻呢四個月嘅運動
你又話唔係講有無把握

我覺得你啲留言比起樓主更加無理性喇
同埋你死咬住樓主
同樓主死咬住黃之鋒
真係無乜分別 似私怨多過討論呀
人地都廢鬼事覆你

我覺得重點係
連登叫人唔去講獨立
但樓主道出咗
我地唔去講 唔去諗獨立係無出路
我相信呢一點

贊成可以討論港獨，但港獨唔會係唯一出路囉

民記 眾志 攬炒 iad
即泛民

其實諗點搞獨立唔係問題
我咬住樓主都好我都係支持獨立
問題係樓主無計劃無邏輯, 你唔認同就屌你係乞兒
特登扭曲法理, 永遠答唔到點解係要英國"廢除"聯合聲明, 而唔係英國"宣佈"聯合聲明失效
又答唔到英國點先會出手, 又有咩實行性呢? 又答唔到
淨係話自己個爛鬼政黨乜乜乜

梗係英國政府啦
下個post 公開D冇咁重要俾大家睇
想幫手就宣傳 + 入黨

多謝
你唔講 冇人講
英美點知？

你搵個英美支持分離主義既例子黎睇

一国一制？

大把香港人想參軍
但宜家班友选区议员

唔係話屌你
但做大事可唔可以小學雞少陣
當年孫中山唔通唔知袁世凱想點咩？
但顧全大局都要揾佢

做咩Copy genzo d 留言呀
抆屎仔 我仲未完全封鎖你

建議同民記搞
佢冇政黨背景

香港係脫離殖民

加泰係分離
Scotland 分離就係英國批準嘅

個人嘅力量真係好少
我諗佢地都係迫於無奈先走
要你放棄所有人脈 仲要放棄自己個家
就算有錢有條件走 走係好大決心先走到

時機成熟會開
唔會搵佢地

你諗多左啦
揀得移民既從來冇當香港係家
反之亦然

ok
加油

要搞就會自己搞

有冇人講過 BJ 想做 Churchill

佢個應該最大機會出兵

我就係知佢係冇料到先咬撚住佢
當然, 佢個乜乜HKIP政黨係做到實事嘅我實撐

但依家佢不停係鳩噏階段, 無計劃無邏輯
佢個政黨有乜嘢實際戰績? 哦, 開post正評3000(樓主自己當係戰績)
永遠講唔出個政黨做過乜, 淨係不停同你講"同英國有聯繫", "遲下出post講", "唔透露住", "我哋做左野洗話你聽?" "我地有xxxx喺手, 依家唔講出嚟咋"
一個講唔出戰績, 人脈, 實際計劃, 淨係識開post賺正評然後當係"戰績"嘅所謂政黨。 會唔會做實事你自己諗啦

你block唔block我有乜所謂
唔使同我交代.

哦, 頭先又大大聲話block我但依家又覆我, 以為我實入你位? 咪啦你估個個好似你咁小學雞咩

agger，
我唔走

想睇侵發表鐵幕演說多啲

真係唔知有幾多人想獨立 起碼我會想

Yes, 所以End game 圖冇提
用北約反共憲章駐兵香港

Commonwealth 用黎放係心，有加拿大🇨🇦軍人英魂留係香港

英美聯合演說
宣告廢除中英聯合聲明
太平洋艦隊 Royal Navy 已經到左 Victoria Harbour

Trump 派出美軍援救香港

你估歷史上冇試過咩？
美軍世界第一

你係講得好啱 確實大部分人都係咁
敢諗唔敢講 唔敢做 但我覺得唔怪得佢地
你諗下佢地當中有一班係六月先開始出黎 甚至更遲
仲有政黨灌輸佢地獨立係無可能
我諗真係有覺悟攬炒嘅 只有比人捉咗嘅後生仔同少數人
讀書嘅繼續讀書 返工嘅繼續返工 日常生活係唔會敢提獨立嘅

但我地有能力改變 既然大家都相信獨立係唯一出路嘅時候
我地就係時候大聲講出黎 同身邊人講 同所有人講
要講埋俾政權聽 講俾港共中共聽
「我地唔再要你嘅管治 我地唔會再受你擺佈 我要獨立」
將呢種聲音擴散絕對係獨立嘅第一步
唔可以再俾人滅聲 唔需要再受恐懼

兩樣野無衝突
不過要明白 投票還投票
投資已經幫唔到我地爭取乜野
所以要盡可能試多啲方法

發緊夢咩，老解老強我地班香港女仔嘅機會性大十萬倍

殘體字係俾中国殖民局用嘅
入去參選嘅都係人血饅頭 不諳歷史嘅賣港賊

你都可以咁講

但我唔會投

投票= 代表政府有民意授權 合法有有主權

冇人要你支持

冇呢種聲音
英國又點埋位做野？
英國出埋國會報告 你地知唔知有幾難

香港人： 英國唔做野

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

支持英國「收返」、「光復」香港
因為雙普選只會導致中港區隔，最終邁向獨立
與其由無槍無炮既香港人面對共狗軍隊，不如英國履行責任收返香港

相信3萬警犬到時會罷工，解放軍只會撤退並駐守深圳河以北
聯合國會高調介入
中英扮野埋枱解決香港問題，結果由香港人公投，決定前途
一鋪過，早日撥亂反正，真正止暴制亂，回復平靜

咩呀? 人哋連國會bill都唔洗,話廢JD 就廢 JD 架啦, 幾把炮呀

又嚟轉移視線但永遠唔正面回應問題, 又係啲5毛式詭辯法

呢個先係長治久安嘅方法

香港獨立

香港人有咁既政治智慧同國際視野去理解自己既position, 就唔洗俾人呃左幾十年

推俾多d人睇

美國宜家講明幫香港係因為中共違反中英聯合聲明同無按基本法所承諾既普選政改，會傷到自己國民利益所以出手，係一單政治交易，香港脫唔脫殖美國doesnt give a fuck

加泰得到中國共產黨funding

蘇格蘭到今日都仲係大英帝國聯邦一部份

你認真架？

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

中午上唔到熱門
又少左班人睇

即係打完香港 美國就會射核彈去支那?

美國幫北韓新疆有冇聯合聲明？
用之前回覆答你

美國已經通過《臺灣關係法》、《美日安保條約》、《韓美共同防禦條約》、《北韓人權法案》、《新疆人權法》、《加強西藏政策法》。

需要遊說嗎？需要籌款嗎？需要聲明嗎？

一：

美國干涉他國事務，訂立相關法例，從不需要任何「聯合聲明基礎」。
即使美軍出戰南越，老撾、古巴，只需要幹你媽的聲明。

美國與日本、韓國、台灣、西藏、新彊，訂立法例的時候，有《美日聯合聲明》、《美台聯合聲明》、《美韓聯合聲明》存在嗎？

沒有。

二：

美國通過上述一系列與東南亞的相關法案，
有類似殺人犯黃之鋒去到國會遊說擺尾，捍衛「一国兩制」的政治殺人犯嗎？
有類似殺人犯黃之鋒去到國會陳說香港人慘情時，不禁裂咀大笑的殺人犯模樣嗎？
有類似殺人犯黃之鋒去到國會要求港人眾籌給他環遊世界，當香港義士身陷囹圄，浴血街頭時，好讓這垃圾法案快點通過的殺人犯嗎？

台灣，沒有。
日本，沒有。
韓國，沒有。
西藏，沒有。
新彊，也沒有。

上面的法案美國國會一秒就全票通過，
但共匪手下ＩＳＩＳ黃之鋒在鏡頭前面华春莹上身，要求美國人幫忙準確落實中华人民共和国大湾区香港自治区「一国兩制」，戲弄香港人不斷集會遊行，支持中国於香港境內執政，
將香港人繼續政治綁架在支那內政受靶，究竟殺人犯黃之鋒要多少香港人的血去成就你的政治「光環」？

《中英聯合聲明》存在，國際只能將香港問題定義為屬中国內政的婚約。

《中英聯合聲明》存在，只是一張讓共匪緊扼香港人喉嚨的婚約。

《中英聯合聲明》存在，是支那唯一可以消滅香港人的婚約。

廢除婚約，廢除《中英聯合聲明》，香港方可重光。

香港獨立黨一再重申五大綱領:

(1) 廢除《中英聯合聲明》及《香港關係法》

(2) 宣布中华人民共和国非法佔領香港

(3) 執行三個條約(《南京條約》、《北京條約》及《展拓香港界址專條》)

(4) 英美北約駐軍香港

(5) 建立獨立英聯邦主權國家

【香港獨立黨】

香港獨立 = 脫離支那殖民地統治
=《美國🇺🇸獨立戰爭》
=《愛爾蘭🇮🇪獨立戰爭》
=《印度🇮🇳獨立戰爭》

加泰羅尼亞 (Catalonia) = 分離主義
西班牙🇪🇸加泰羅尼亞 (Catalonia) = 爭取獨立 =
美國 🇺🇸加洲（California）= 爭取獨立 =
英國🇬🇧蘇格蘭Scotland = 爭取獨立=
香港人最愛的旅遊勝地－
日本🇯🇵沖繩(琉球)=爭取獨立

作為提倡根據國際法解決香港問題的政黨，本黨當然認為國際法是可取，而且不希望有人違反國際法行事 。

加泰隆尼亞的獨立方法，是要分離的臨時政府與母國（西班牙聯邦政府）達成協議，才可以立國。（mutual agreement)

香港獨立，從不需要雙方（即香港與中国）同意(mutual agreement)。
香港是因1984 年之《中英聯合聲明》而被中国統治，只要英國🇬🇧解除《中英聯合聲明》，香港與中国唯一之國際合約，香港即可解除殖民地身份，廢除支那侵港主權。

情況就如，愛沙尼亞、拉脫維亞，立陶宛，1940 年被共產蘇聯入侵，最後波羅的海三國成功獨立，這才是香港要走的路，脫殖建國。

然而，香港要脫離支那殖民，將非法佔領者趕走，從來不是支那的一份子，不須支那同意。將加泰與香港混為一談，是將本黨提倡遵守國際法達致獨立的方法，變成支持香港違反國際法達致獨立，這是陷香港於不義。

若香港人狗捉老鼠瞎操心，不務正業卻插手歐盟事務，將會失道寡助。

包藏禍心的永瀆社混正在將香港抗殖獨立，妖魔化為「分離主義」。
分離主義式的獨立，便是叫中共操縱香港獨立議題，和我要真普選一樣歹毒。其實五文錢(本民前)一出來就係想將香港獨立變成「分離主義」。
支那鋒：反港獨，撐加獨，更論證本黨論點。

分離主義同反殖有雲泥之別

反殖，係要返原本屬於我既野
分離主義，係想分身家
屌你老母，香港同支那幾時同一副身家？？？

【香港獨立黨】以歷史為鑑，國際條約為途，為香港人提供溯本清源之脫共獨立方向。

香港獨立黨一再重申五大綱領:

(1) 廢除《中英聯合聲明》及《香港關係法》

(2) 宣布中华人民共和国非法佔領香港

(3) 執行三個條約(《南京條約》、《北京條約》及《展拓香港界址專條》)

(4) 英美北約駐軍香港

(5) 建立獨立英聯邦主權國家

沒有主權，便沒有治權；沒有治權，談何民主，講乜自治？

一廢聲明 美英艦隊應該到左香港

特登扭曲法理, 永遠答唔到點解係要英國"廢除"聯合聲明, 而唔係英國"宣佈"聯合聲明失效
又答唔到英國點先會出手, 又有咩實行性呢? 又答唔到
淨係話自己個爛鬼政黨乜乜乜

班Ou仔又跪

黃洋達咪提港獨囉

黃洋達熱狗首領
要一国兩制都死全家

撐民主黨既係咪走得？

唔使打解放軍?

快D去驗腦

中国一還拖 出兵打香港犯國際法Vclt
Nato 北約憲章係時候出場

我屌你老母你可唔可以唔好再亂咁FF同9UP 人講乜你解乜好唔好

2. 我係指美國係支持台灣o係一定範圍內脫中，而台灣有獨立既聲音對呢個部署更有利，所以佢唔出聲、唔打壓，甚至售武同分到明提供軍事外瘀恫嚇作庇護。因為呢樣野對美國o係西太平洋同泛亞布局有利，所以佢會咁做。咁香港一定程度上脫中對美國有冇利呢？我相信你係冇屎忽亦唔想用腦，因為用屎忽諗都知，冇利佢就唔會係咁拎香港黎搞三搞四。

人地想點利用香港唔係一個問題，甚至點利用武裝份子都唔係一個問題，重點係能唔能夠步向想要既結果。台灣有武裝有武力有軍隊，幾可用先得架？家陣邊撚個好想打生打死姐。唔好講到買武器就要用，講獨立就要打。加泰冇打仗，加州冇打仗，台灣冇打仗。唔好用你D死人屎忽諗法話乜柒中共入城好撚驚驚。家陣冇人講港獨咩？14年已經首次要相對大眾既聲音講緊。家陣中共唔係話你搞港獨咩？佢口中馬田李都係搞港獨。原來真唔真搞有分別架？你都幾funny。

然後，講獨立就要承擔責任邊個打左要入返講既數？你知唔知全港港獨支持率最高既地方o係邊？條前線o係邊就o係邊呀屌你老母。入數啦，快d入啦屌你。我屌你老母30年黎既失敗搞到香港今時今日咁既地步你D撚樣出黎批個頭落黎謝罪未？根據你既講法，講都有罪的話，如果被失蹤被自殺係真，積落黎既失敗既支持者，即係你，就係共犯。

3. 我方手上既既casus belli，唔係中共呀，屌
而有casus belli係手唔代表要宣戰，呢樣野剩係存在都已經有佢既政治作用
唔係點解今時今日英國咁撚廢都仲有人提佢呀

4. 屌你老母都痴撚柒線，宣傳可以令人保護你？就算你唔係要人支持你獨立剩係要人提供庇護，你冇比到著數人人地會保護你？
我真係唔柒知你個老屎忽到底知唔知乜野係國際政治，乜國際政治竟然係唔講利益而係講慘情架咩？我都唔知話你天真定ON9好

5. 你搞清楚家陣係講獨立而可以用愈大武力鎮壓，定係因為你D日日叫好慘好慘但係剩係識得乞既錫身撚樣所以會用愈大武力鎮壓。次次示威有200萬人圍撚住D差佬而唔係走佬/冷氣軍師你信佢敢射殺你？咁撚柒多人佢唔撚驚「對等武力」？

我冇話所有連登仔都係你扮
我係屌撚晒所有休息撚退場撚
順便 屌多次你件袋底撚
你要奶人袋底你既事 比你奶緊個個都未撚出聲既野你話人搞到袋底主人唔開心阻住你奶袋底就收皮啦

升級口號：
一國兩制 死全家！
香港獨立 刻不容緩！

一國兩制 黨死全家！
香港獨立 刻不容緩！

VCLT第60條係講緊點先可以suspend或者terminate
唔係講緊有乜野後果同處理方法

invalidity既後果同處理方法係article 69
termination係article 70
suspension of the operation係article72

另外，就算article72冇寫明
因為article69同70，類似情況下
都係保護返已根據條約實行既舉動係不違法 而article70更加係保障所唔受條約撤銷影響既
換言之，VCLT本身冇將D發生左既野強制打回條約前既效力
反而掉返轉頭一定程度上係保護現狀

加上一般情況下理論上係條約兩國商討處理方式
你可唔可以比到一個理由我英國係會出兵而唔係問中共拎賠償

口號升級：香港獨立 共黨死全家

我都覺呀我係咪你頭號fans 啦

上個月國會報告 配合埋92 解密

完

假兩難
樓主五毛

55

不過巴打都幾熟條例

打回原形 再跟我地圖10 個end game flow

南北京條約仲有效未被廢除

只係因為Jd生效而失效

上個月報告冇指會出兵呢個係當然 咁廢話唔講
我睇唔明點解92解密呢份野會令英國出兵

反而你同我講英國脫歐後要reform英聯邦要東南亞據點說服力仲大D
不過我見唔到英國有呢個野心 有就拉攏左加拿大

92 解密講左和平手段全部失效
仲有最後一頁抽起左
你覺得係咩？

呢個係一個諗法
但都係個句 termination的話article 70會保護移交香港呢個行為
所以我傾向相信英國會唔選擇拎返香港 而係拎錢走人

講到尾其實講VCLT冇乜用
我以前有研究過VCLT 係想睇有冇乜野強制性既動作逼到英國做 (因為中國唔會做 所以對象係英國)
就係研究完發現冇

i.e. VCLT又好JD又好甚至美國黎緊搞既人權法都好
所有野都只係一個casus belli
更個問題係 唔到我地決定佢地用定唔用
目前亦諗唔到方法逼佢地用

我本身以為你o係VCLT入面搵到方法強制英國出手
點知原來唔係個回事姐

VCLT 維持世界秩序基石
點做法係睇英美
香港人作為大局棋子 連呢步都唔行
走返轉頭乞共匪就死路一條

除左呢步仲有一步可以行
自製一個能夠作為國際政治實體既野出黎
係邊個放得低D包袱咁做姐........

其實兩個方案既缺點都好明顯
行英國線太被動 除非有人o係佢地國會除時預備做野
行流亡線的話如何被國際承認係問題

其實做到article 60英國點做已經唔關香港人事

咁叻咁清楚又唔見人challenge 5 beggings?向賊求情喎而家

void咗條約等於保持原狀，真心問 ？

出去乞極權好現實 有國際法唔用話廢
咁睇基本法咩

JD and basic law一樣寫明保證你結社集會自由,乜而家咁多浮屍呢？

龍獅用呢個版本

城邦整
假野黎
不過都支持
好過藍廁板

咁即係你第9第10全部都係FF出黎啦
屌我以為你真係有方法先問咋

冇就冇野傾啦
我繼續搵呢個未必存在既方法
你想繼續FF都得

反而你話點解唔challenge5大訴求
唔challenge既既原因好簡單
就係因為5大訴求「缺一不可」呢樣野綑綁到香港人作為一個整體行到呢一步
殘格D講句
而家既情況 好多人已經返唔到轉頭 = 香港人呢個整體翻唔到轉頭
你打散左呢個幻想 等於叫醒好撚多仲抱有一點幻想既港豬
原來佢地仲可以返返轉頭 可以做隻豬過世
呢個純粹係利益綑綁姐

psuh

唔係等於保持現狀
而係VCLT相關條文傾向於o係達成唔到共識既野上面保持現狀
根據條約已經做左既野同樣係受VCLT保護
尤其如果係用termination 已獲得既相關權利甚至係不受條約撤銷影響
不過我唔想講無謂野
你講到出兵就已經唔係VCLT入面比你既手段黎

你出兵直接話佢違反左JD就夠
casus belli黎架姐

我地唔利用Jd VCLT 國會報告？學美印Ireland 武裝革命啦，幾多殖民地想有jd
我地2014 推呢個方法乜都冇 摸石過河
宜家愈黎愈多文件+ 英國回信證明呢個方向正確

一月一號：香港獨立大遊行
一齊升佢老母

集眾人之力

英國國防部部長，定國會議員都冇權答你出唔出兵
做棋子就做返棋子要做嘅事

唔做就等死
係咁多

加泰還加泰香港還香港
根本情況唔同佢地唔得唔代表我地唔得

破壞經濟佢都唔驚你呢？
美國施壓咪又係打貿易戰夠可以隨時同支那傾掂數撬起香港
定你覺得個人權法真係好有用？

一日有中共係隔黎，
普選左都好危險啊，
普選冇用，
中共滅國先有用。

獨立同加入英聯邦兩回事黎
入左英聯邦就唔係咁易走亦都冇任何誘因走

都係個句只要香港獨立＋加入英聯邦平衡中國同西方國家利益＞出兵既犧牲佢地就會做
我地就係要比佢地知道香港獨立加入英聯邦邀請英美共同駐軍先係對全世界最好既方案

屌你睇到想喊

移民既移民殺既殺
到2047你估仲有幾多真香港人？
我可以答到你 大約70萬
點解我會知？明日大嶼你估真係比新移民住？
係支共同港共預計到時扣曬移民走曬同殺曬既香港人之後剩低70萬人
然後送你70萬人入明日大嶼集中營
唔係佢地底起條高鐵做乜？

2047前外資一早走曬到時唔會再有外國理香港
到時你變東突厥咁都唔會再有英美歐洲出聲
仲講獨立
然後2047個陣就會有一堆30後（即係而家出黎班o靚仔既小朋友）走出黎抗爭反對一國一制
佢地就會真係比人姦既姦殺既殺呢個世界都唔會有人再理佢地
自治 真普選先係真正出賣前線既方案呀
比班自私撚搵多幾年錢移民走佬扔低前線同佢地下一代係香港自生自滅

2’. 當年揀香港嘅原因, 軍事唔係最主要原因
同廣州做trade/ 中轉先係主要原因吧, 另外就係為英國建立遠東基地方便貿易

而且負責簽南京條約果個英國人(義律, Charles Elliot) 番到英國仲要比人屌, 嫌佢簽香港島番黎令英國得益太少(穿鼻草約)

有深度，要思考吓

推咗先

好文

嘩 屌你 黨員黎架 仲清楚過我

買個Poppy pie 啦
11.11

冇諗到有生之年見到咁清醒嘅回覆
30 年前班民主黨講嘅同今日一撚樣

作為棋子，你只要將呢個英美會唔會幫嘅波塞俾英美政府諗，做到呢步，香港人可以話死而無憾 對得住下一代

仲有唔洗公投，99% 前英殖民地都要入英聯邦

多謝 歡迎追蹤

第一步 要軟性輸出獨立思想

軟硬都好
再信泛民可以係咁先

香港人受軟吾受硬

其實只係好簡單邏輯
全世界都係向錢看同睇利益 所有政治國際關係都係講錢講利益

自治派普選派話就係香港一國兩制平衡到中國同西方國家利益歐美先理你咋你估你獨立會有閪人理你咩
呢句其實邏輯上錯到離曬罩
因為一國兩制之下對西方國家本身就唔平等
要真正對中西都平等既就係獨立做中立國
所有人黎我度做生意冇問題但要跟我呢度規矩玩 冇人可以係度渣旗

所以我地就係應該係而家仲有bargaining power個陣開條件出黎講數將自己利益最大化
而我地利益最大化就只有獨立一條路
唔比獨立既話咪全世界攬炒囉
中國又好歐美又好短時間內突然冇左香港佢地國家經濟一定重創
除非佢地咁撚串可以直接去中國做貿易同投資啦不過我相信呢樣100%冇可能
唔係既話上海深圳一早取代左香港啦洗撚等到而家？
全世界都經濟重創一冇錢既時候會發生咩事？就係世界大戰既時候喇
咁我又唔介意wor反正咁耐冇打仗打返場ww3先啦

咁打ww3犧牲勁d定出兵保護香港獨立犧牲大d？
唔洗問佢地都識揀架啦

仲有就係班友成日話英國歐豬都奶緊共
中國就係因為渣住香港呢隻識生金蛋既雞先可以係度也文也武
冇左香港人民幣秒變陰屍紙啦仲有人會去奶共？咪撚玩我啦

我只係相信歷史係不斷重覆
今日東突明日香港唔係得個講
諗下對家會點實行同做左d咩再諗下而家東突發生緊咩事既時候就好易估到2047會係咩環境

同香港仲有英國加拿大有關嘅香港保衛戰同和平紀念日死都唔加落日程表，1111正日搞集會宣傳蓋過光棍節又唔做。
加泰集會算啦都比人remove咗仲提嚟做乜，柏林圍牆倒下30周年係應該要搞但成個11月頭應該放番喺poppy appeal 度先正確。

出去食下水炮車 沖醒下個人先

永續社運咁多年都唔搞
都係我地自己搞

琴晚係度咪留左比你

琴日咁夜先訓 起身都冇睇到

無計，泛民老鬼好多當年都支持民主回歸，香港好多人都一樣。後來支那用東江縱隊洗走香港保衛戰嘅外籍軍官嘅功勞，呢段歷史都要三年前天琦出席和平紀念日先多啲人知。而家食住個勢擴大英國戰線明明就係最靚嘅timing，成日屌英國戰線疲弱但時機到又唔做嘢嗰班想點。

追哂成個post 其實只要呢個路線先可以
俾香港人有免於恐懼嘅自由

我唔會強迫其他人去接受呢個睇法
但認同嘅人必須盡量散播港獨嘅種子
就如同梁天琦五年前散播自由同反抗嘅種子一樣

運動唔係一朝一夕嘅事
但我地真係無乜時間去拖

冇架, 都係最賤果句
死亡人數足夠就會相信我地,唔信就係唔信
唔WORK就是唔WORK

我地都明白, 個人能力所做有限

做得幾多得幾多
獨立理念唔係一時三刻就建立到出黎
但只要keep住做日日做不斷同身邊fd講不斷同唔識既人傾好快就可以建立到一股新勢力出黎

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

無主權就無人權

齊做港獨傳教士
連登都冇人做嘅話
香港真係冇望

同中共和解對得住陳同學?

泛民眾志IAD 攬炒
下個POST就到你地

俾你識嘅人睇

笑撚死

記得仲係facebook9屌人

傻啦係到屌埋你都得

仲覺得英國係廢嘅
<-- 請按上一頁離開,你唔配有民主

ok

英國事實係廢！

咁你回乜撚野覆

今時今日都唔獨立我真係唔知你班人想點

唔撚畀？

俾 可以出返去乞你嘅強國

點樣整，python?

一：南越、老撾及古巴背景係二戰後，果時全球化未似今日咁，軍事同國際關係同今日完全唔同；今日，國際侵略更多既係用經濟及資訊戰，你唔可以用橙同蘋果比，咁係無意思

黃之峰還黃之峰，佢作為美國政治代理人做遊說有佢自己既目任務，呢個問題同早舉港獨無關

我要問你：無左一國兩制同美港關係法，唔好話美國，連中國都再無需要香港存在，到時比你獨立，你面對既係有軍隊而且係世界再無用途既小地方，你要呢個香港係新疆化既香港

中國需要香港係因為香港有：
1. 普通法法治
2. 美港關係法
3. 香港資本流通自由
4. 中國無普通法法治
5. 中國唔可以公開資本帳，資本帳唔流通
因為上面既原因，美國先利用香港同中共傾生意反制中國

中國唔可以無香港做資本平台,所以無出真槍坦克

你就咁講好熱血既說話而槍都無支，更唔講中美係港既戰略利益位係邊，我係唔明你熱血乜野？

End game 包哂英美
重睇

一，越戰同福克蘭戰爭 係近代歷史最相關嘅戰役
History repeats itself.

二，蝗支蜂宜家係騎劫全香港人向國際要一国兩制，民主回歸，同35 年前把戲一樣，最後全港死清光，香港被族種清洗係可預見嘅常音，香港人有最基本嘅民族性嘅話，就起碼要有立國獨立嘅覺悟，唔係被代表及出賣。

三，1997 年前冇hkact,一国兩制，香港收左皮未？香港1842 年開埠到發展到國際金融中心，果時中国仲食緊樹皮，廢除Jd,係還原基本步。

香港獨立從未都唔洗理中国點諗，點做，你只要向中英聯合聲明，搵個英負責就係咁簡單。你最尾果句留返同犧牲最多嘅前線講啦

一
你一句history repeats itself就無視背景唔同及打仗方式既轉變，我諗都無咩野好講

二
咁可以行動去反制唔同政府光譜既人，用民智擊敗佢

三
香港7-80年代係輕工業大量由香港返中國，香港轉危為機成功成為金融中心都係因為英國留低套普通法法治，一大堆鬼佬係度做情報特務中心，用香港做跳板入大陸

最後講句情緒勒索說話要人跟你行你果套，你跟本連香港既國際戰略地位，點解香港係世界唯一都唔知就話要獨立，好處唔利用不特止仲想放棄所有好處去令香港變到無曬國際戰略用途

無槍無炮，打乜撚獨立戰？你答到呢條先

兩個都唔信，都係一鳩樣為利益唔理本身住係果個地方既人既生死。

我真係睇唔明你寫乜，睇得劉細良定国師太多？

香港係國際金融中心、國際客+ 貨運世界第一，當時中国食緊樹皮，香港唔撚係叫中国金融中心、中国客運第一。

無槍無炮想要共匪/isis聽你講，搵個賊俾民主你，你係咪弱撚智，中国連人民醫院都仲劏緊活體器官 ，俾法治你？

咁簡單嘅道理都要問，你覺得五大乞求有用咪繼續多30 年，岩岩好50 年做歷史罪人，下一代就會屌7 你

唔跟hkip五大綱令用國際法，走去玩匪果套，死路一條

停到Jd同Hkact 下步點處理中国，已經輪唔到我地作為棋子控制，英美做得出就諗好計劃，國會報告寫得出停Jd就已經諗好後果，我地由2014 年做，果時乜都冇啦宜家叫做有權威你跟 ，冇籌你旗冇入殖民局，冇要你信，因為你唔跟就死路一條，你未覺悟要獨立，係冇香港人民族性咁咪做返中国人

55 香港人都信唔過，為自己自私

因為你係咁嘅人姐

一句到尾，關係法就係攞嚟俾支那呃鬼佬

孟晚舟已經係好好嘅例子，條衰婆揸住三本特區護照

乜撚嘢中資公司都喺香港上市

無錯，中國需要香港，但同時香港已經係俾中國搞到雞毛鴨血，佢嘅利益仲關你柒事?

而家就係要反枱呀嘛

推到2000 評

雖然你不停迴避我既問題，本身仲打算同你理性討論，然後係出面個五毛分化list有你個大名

咩叫香港人都信唔過？我淨係知，所有野都係英國留下既屎，中國種下既禍根，導致到香港變成咁。無錯係英國造就左而家既香港，但佢地無諗過回歸之後我地呢班人會變成點，反而比中國一年一年咁侵蝕緊。講黎講去都係為左利益，都係係香港搵夠就放棄你，中共更加唔洗講。而家邊個都靠唔住，唯一可以靠既就係香港人自己，保住香港國際城市既地位，就要將件事，將個影響力推上國際。唔理咩國都好香港經濟都影響到佢地既體系既就要衝擊佢地施壓比佢地。因為而家香港冇人可以信，淨係可以信自己。

你唔好講咁多唔跟你做就仆街乜乜柒柒先

無槍無炮你高舉港獨，比一個「打擊分離主義」既正義理由比中國出軍，你要點同解放軍對抗

因為物理上無法對抗唯有制度上防止被腐化

真雙普選，一國兩制港人治港+中共魔爪無法侵入腐化香港司法立法行政制度，本身就有0.75自治主權，同獨立左一樣，同中國可以以國際金融中心既戰略合作身份存在，呢個係香港唔洗變東莞既原因

你回答左問題先
無槍無炮你高舉港獨，比一個「打擊分離主義」既正義理由比中國出軍，你要點同解放軍對抗

是啊,自主研發

咁你咪信佢囉

理念大致正確，可惜不切實際
唔好用福克蘭同香港比較
因為阿根廷無得同中國比
英國當年出兵完全係蝦細路

拉

咁宜家咪搵英國問責
香港人有試過咩？

日日乞bc 乞英國幫中国爭取民主

宜家國會寫明可以中止jd 中止主權
印證緊Hkip 咁多年做嘅方向正確

港獨係脫殖，唔係分離，中国同北韓憲法夠話有新聞集會自由，基本法你都信係你on9

中国要打壓你洗理由咩 ？宜家香港環境好好

再過多10 年 香港同澳門一樣，葡萄牙人都會走哂，香港就真係無撚用
你可以返去投殖民局幫你
支蜂到時選人大 你唔好笑就得

港獨係跟VCLT 做事 英國會負責任
你選擇信賊你咪繼續信
你選擇出一個出賣香港人n次嘅政棍 係香港人共業

下個post 俾新料大家J下

北韓

Russia一直食緊中国地
中国唔敢出聲

宜家一帶一路後開始威脅到Russia
世界圍攻中国咁款

British Hong Kong

We wouldn’t forget

你答左無槍無炮點做先
你答左唔會外國勢力香港有咩力量抵抗軍隊先

答左啦
冇
一係學其他殖民地用私家車🚘做自殺飛彈
一係就渣住Jd搵英國

冇呢個覺悟唔好講攬炒 收皮吧啦

推呀！

咁撚勁

Who

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

=.=

送頭行程表
由泛民眾志攬炒一齊包辦

不獨立 毋寧死

Wow

屌你老尾 呢d先係路架嘛

冇槍冇炮學咩人爭取民主

好答案

雖然英國有啲回塘，但一定點都唔會信支共

唔係咁易架葉師傅

得啦~美軍來了我帶路啦～

要英國生性先得架
有冇見到佢呢幾年幾奶共

樓主個排版唔錯 高汁

諗左好耐點樣貼咁長都有人睇
就係學D 19港女語錄 十個乜乜乜

其實個個國家你都可以話奶共架, 但最後自由之戰會幫邊面係歷史可以話到俾我地聽
當年為左同清朝做生意跪埋地，最後?
兩次鴉片戰爭打到清朝接近滅國
先有今日嘅香港

是撚但啦，話知八國聯軍，快撚啲派兵解放香港事頭婆啊

哦睇漏眼，原來HONG KONG INDEPENDENCE PARTY嚟
唔會用力屌你嘅，好歹都同路人

利用國際關係利益順水推舟
可以參考新架坡點逃離馬來亞
唔係下下要大聲喊要獨立就獨立到
反而有反效果

新加坡係被馬來西亞拋棄
即係可以係屋企等中國主動幫我地獨立

HKIP有咩問題?請指教

八國聯軍都要香港人招手

突發 太子有手足被打至昏迷

突發 黑警發癲衝前打爆人個頭

【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

新加坡知唔知點解入到英聯邦?
係李光耀直爆入英國國會要求
坡佬當佢神咁拜唔係無原因

推上SOLOMON?

如果冇記錯，之前攬炒巴團隊籌備緊登第二次頭版時，同一時間想籌錢登報出劣質Polandball屌鳩英國人嗰班咪就係HKIP？

果個係DOVC
DOVC 同HKIP係兩個PARTY

2016年HKIP已經係西敏寺巴士站貼廣告，發現成效不大。
HKIP 講到明未籌過錢，亦絕對唔會掂錢

點解樓主一直拎歷史 強調過去既英國點勁點偉大，覺得今時今日既英國可以幫到香港， 仲拎埋軍士同俄比較，呢個 Post 煽動戰爭得好緊要，妄想英國會為香港出兵 ? 呢四個月英國做過乜大家睇到

仲有獨立後點部處 ? 國際地位，經濟，社會，民市，食住 會點發展，有無定案 ? 定係想獨左先算 ? 呢度千奇唔好拎新加坡黎比較，佢係比人趕走而獨立。

點解樓主一直拎歷史 強調過去既英國點勁點偉大，覺得今時今日既英國可以幫到香港， 呢四個月英國做過乜大家睇到
(1). 歷史永遠是最佳例子,強調英國有幾勁, 係要俾香港人知道有幾勁囉, 日日係到廢國廢國對唔對住英女皇? 點解要提英國原來就係,英國係唯一合法用國際法幫到香港嘅國家, 中英聯合聲明好比一份婚約, 英國係可以幫香港人離婚(中止聲明), 但香港人唔願離,仲想同共匪和解,咁英國點出手?

仲拎埋軍士同俄比較，呢個 Post 煽動戰爭得好緊要，妄想英國會為香港出兵 ?
(2) 你以為出兵係天荒夜談,事實上呢一百年打過二次世界大戰,越戰,福克蘭戰, 中国都係呢100年內立國, 大大小小嘅戰爭, 歷史會重覆, 呢個係不變定律, 為香港呢個極有價值嘅地方出兵有乜咁出奇?
當然, 當香港赤化到澳門咁撚樣, D葡妹係20-30年都走哂, 到時一切都太遲。睇英國軍人新聞你就知,ROYAL NAVY未撚驚過周圍挑機

仲有獨立後點部處 ? 國際地位，經濟，社會，民市，食住 會點發展，有無定案 ? 定係想獨左先算 ? 呢度千奇唔好拎新加坡黎比較，佢係比人趕走而獨立。

仲有獨立後點部處 ? 國際地位，經濟，社會，民市，食住 會點發展，有無定案 ? 定係想獨左先算 ? 呢度千奇唔好拎新加坡黎比較，佢係比人趕走而獨立。

香港成為第54個英聯邦國家, 真正NYLONKONG重現江湖, 講到呢度其實都唔係我地控制, 我地嘅任務已經接近完結, 英美將接管及重建HKACT之類嘅法則。
independent commonwealth nation status. For the rest, there is no ground to discuss until this has been happened.I won't believe you will stay in this nation if this land is part of China.

Hong Kong people can choose be slaves of China forever or any kind of military revolution like Syria, if they don't happy with HKIP's five agendas.

12字

有其他護照點算
同埋點解咁多人咁堅持一國兩制做中國人

咩叫有其他護照點算？

個人黎講 都幾支持呢十字真言
裝修係反殖民中資

唔好輸啊推

首先 搞掂左果班 死都要做中國人嘅 大多數先

連表達想獨立嘅意願都唔敢 甚至反對獨立

仲有個非大台嘅大台外交員

黃xx 深圳人羅xx 比人捧左上位

代表香港人周圍去果幾個 係美國聽證會已經講

相信2047後中國會有民主 香港只要一國兩制

同比$佢地出去 反港獨有乜分別？點解仲咁多人支持

證明d人只敢要一國兩制下嘅產物 天真中共會比個同新彊唔同嘅自治比香港

反而公開支持港獨 就無人 討論又比政黨打手 打擊

舉支旗仔 都比人鬧 d人連想獨嘅心態都無

比你即刻公投都輸啦

Very well said
所以我地先要屌7 支那蜂 屌到佢19 年年頭咁
有線蘋果立場都係幫佢地宣傳 革命當搞生意 販賣悲情
港豬
敵友不分

你有睇開hkip Facebook ?

我指都唔可以靠哂英國

要英美 一齊

82% 支持率

冇其他護照點算

嗌五大訴求果班全部都想做中国人wo
用藍色廁板 ，五大乞求班人幫你爭取

無睇過

其實都係常識黎 唔知班友咁鐘意籌旗出頭做乜鳩

無槍無炮？
警察揸嗰啲咩嚟？

你哋仲叫緊一國兩制同玩區選人哋點會嚟呀

因為泛民係打住爭取民主嘅旗號揾食嘅畜牲
當香港真正獨立成功爭取到民主嗰陣泛民就會功成身退比本土派上位
佢哋唔想無咗條水喉梗係唔會比香港有真正民主

對眾籌團隊而言,革命是一盤生意

可唔可以同民陣搞到一個實體投票
關於 中國單方面毀約

或者係由投票
講香港人宣佈中英聯合聲明失效？

2500 正評先出新post

原來召喚外國勢力最佳方法係屌左膠同放棄區選高見高見
真係頂你哋唔撚順，有idea又睇唔過眼人哋做法就自己去做嘢，晒時間喺度單單打打仲戇鳩過啲靈探post

一： 民陣眼中革命是生意
抗爭是marketing , 流血是Gimmick
血債是票償

二： 唔係失效，係廢除

兩者互相矛盾 明未?

民意撚成日話外國點睇點睇
呢d關鍵時刻就唔理外國點睇剩係掛住投票送錢比泛民洗

而家就係話比你聽區選高投票率既話
第二日全世界報紙就會寫「即使香港法治制度敗壞DQ議員候選人 港人對一國兩制及現有制度仍有信心 中國主權並未動搖」
明未呀聰明人

岩聽

成日用台灣比
台灣有主權 你有咩 傻閪

歡迎問題

革命是生意，抗爭是marketing ,
流血是Gimmick，血債是票償。

香港唔洗流血都可以獨立，係要玩眾籌玩膠
賣悲傷賣可憐
大把地方慘過香港點解要幫你

聯合國一日唔俾返個殖民地名份
港獨都係國際唔會出師有名

UN呢步係太遲
UK係出師有名 令香港前英殖民地獨立

泛民35年眼中嘅香港「民主」是一盤可觀可持續的生意。
革命是生意，抗爭是marketing ,
流血是Gimmick，血債是票償。

香港唔洗流血都可以獨立，係要玩眾籌玩膠
賣悲傷賣可憐
大把地方慘過香港點解要幫你

冇話你唔好喎，又冇制止你，仲鼓勵你哋去做添，做咩唔做？點解唔學G峰同攬炒巴團隊去遊說各國，要喺度阿支阿左？等大台？

咁你又等乜姐？
你都係想做Free rider姐

做緊乜洗唔洗好似佢地咁公開「眾籌」
用下你個閪腦

你誤導夠人哋未? 唔係叫英國廢除聯合聲明, 係應該叫英國國會出bill 指出中國違反聯合聲明. 你已經出咗好多個post 去誤導人喇

兩邊都唔信可以點?

唔好自欺欺人啦，而家邊忽唔係打緊仗？
唔認打仗係溫水煮蛙煮你班港豬咋

我都唔明點解佢地咁中意做中國人
支共根本最愛欺壓自己人，唔熟唔食
去到邊衰到邊，周圍搭沉船，永不突破
仆街支共，我黎緊就剪回鄉卡俾佢睇 DKLM

你下個PO會唔會教我地點樣脫中國藉

乖乖地做中国人/ 移民

講緊點樣用國際法令香港獨立
香港獨立咗你咪脫離中国藉
唔係嘅話就移民啦 挪威附近好多島仔中立國

你同緊我講定點

如果想即脫呢，佢話可以申請脫支籍
講係咁講，實際上做唔做到同點做？

好想脫離中國籍 最衰九七後先出世
依家仲要俾自己人害死 擁護一國兩制

手足簽野
1. BNO居留權(UK)

2. 重組政府同HKPOPO(US)

3. 將TVB加入制裁名單(US)

開左TG

HKIP2

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

OP 又喺度開post mislead 人
OP 已經開咗好幾個posts 係咁mislead 人叫人支持英國廢除聯合聲明

但明明基於英國國會主權原則, 所以係應該叫英國國會出bill 指出中國已經違反聯合聲明. 英國自己走去廢約的話, 錯就喺英國度. OP 不斷mislead 人咩居心?

想，加油

一齊加油

做文宣

之後就行動

泛民死全家
今日嘅局面係你地一手

HKIP獨立黨三番四次企圖劃清界線